{
  "windows": [
    {
      "window_0": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–£ –∫–∞–∂–¥–æ–≥–æ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–∞ –µ—Å—Ç—å –Ω–∞–±–æ—Ä —Ä–µ–∂–∏–º–æ–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –º–æ–≥—É—Ç –±—ã—Ç—å –ø–æ–ª–µ–∑–Ω—ã –¥–ª—è —Ä–µ—à–µ–Ω–∏—è –∑–∞–¥–∞—á –≤ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–µ–Ω–Ω—ã—Ö —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏—è—Ö. –í—ã–±–µ—Ä–∏ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏, –∫–∞–∫–æ–π —Ä–µ–∂–∏–º —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–∞ –ø–æ–¥–æ–π–¥–µ—Ç –¥–ª—è –∫–∞–∂–¥–æ–≥–æ —Å–ª—É—á–∞—è:",
        "text_1": "–¢–≤–æ–π —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω –ø–æ—á—Ç–∏ —Ä–∞–∑—Ä—è–¥–∏–ª—Å—è, –∞ —Ç–µ–±–µ –Ω—É–∂–Ω–æ –æ—Å—Ç–∞–≤–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ —Å–≤—è–∑–∏, –∫–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –¥–æ–ª—å—à–µ",
        "text_2": "–≠—Ç–æ—Ç —Ä–µ–∂–∏–º –ø–∏–ª–æ—Ç –ø—Ä–æ—Å–∏—Ç –≤–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –ø–∞—Å—Å–∞–∂–∏—Ä–æ–≤ –ø–µ—Ä–µ–¥ –Ω–∞—á–∞–ª–æ–º –ø–æ–ª–µ—Ç–∞ –Ω–∞ —Å–∞–º–æ–ª–µ—Ç–µ ",
        "text_3": "–≠—Ç–æ—Ç —Ä–µ–∂–∏–º —Å–ª–µ–¥—É–µ—Ç –≤–∫–ª—é—á–∞—Ç—å –Ω–∞ –≤—Ä–µ–º—è —É—Ä–æ–∫–∞ –≤ —à–∫–æ–ª–µ, –ø—Ä–∏ –ø—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ —Ñ–∏–ª—å–º–∞ –≤ –∫–∏–Ω–æ—Ç–µ–∞—Ç—Ä–µ –∏–ª–∏ —Å–ø–µ–∫—Ç–∞–∫–ª—è –≤ —Ç–µ–∞—Ç—Ä–µ",
        "text_4": "–î—Ä—É–≥ –ø—Ä–æ—Å–∏—Ç —Ç–µ–±—è ¬´—Ä–∞–∑–¥–∞—Ç—å –µ–º—É –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç¬ª —Å —Ç–≤–æ–µ–≥–æ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–∞",
        "item_1": "–†–µ–∂–∏–º –º–æ–¥–µ–º–∞",
        "item_2": "–≠–Ω–µ—Ä–≥–æ—Å–±–µ—Ä–µ–∂–µ–Ω–∏–µ",
        "item_3": "–ê–≤–∏–∞—Ä–µ–∂–∏–º",
        "item_4": "¬´–ë–µ–∑–∑–≤—É—á–Ω—ã–π —Ä–µ–∂–∏–º",
        "number": "1/80",
        "rightAnswer": "1-4 2-1 3-2 4-3"
      }
    },
    {
      "window_1": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–µ–∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –Ω–∞ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–µ –º–æ–≥—É—Ç –∫–æ—Ä—Ä–µ–∫—Ç–Ω–æ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å, —Ç–æ–ª—å–∫–æ –µ—Å–ª–∏ –æ–Ω –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω –∫ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç—É. –î–ª—è —Ä–∞–±–æ—Ç—ã –∫–∞–∫–æ–≥–æ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –Ω–∞–ª–∏—á–∏–µ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞ –æ–±—è–∑–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–æ?",
        "variant_1": "–ß–∞—Å—ã",
        "variant_2": "–ë—Ä–∞–∑—É—Ä–µ—Ä",
        "variant_3": "–ö–∞–º–µ—Ä–∞",
        "variant_4": "–ö–∞–ª–µ–Ω–¥–∞—Ä—å",
        "number": "2/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_2": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–†–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–∏ –ø–æ–¥–∞—Ä–∏–ª–∏ —Ç–µ–±–µ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω. –ù–∞ –Ω–µ–º —É–∂–µ –µ—Å—Ç—å –ø—Ä–µ–¥—É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω–Ω—ã–µ –ø—Ä–æ–∏–∑–≤–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–µ–º –º–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è (–∫–∞–ª–µ–Ω–¥–∞—Ä—å, —á–∞—Å—ã, –∫–∞–ª—å–∫—É–ª—è—Ç–æ—Ä, –≥–∞–ª–µ—Ä–µ—è –∏ –¥—Ä.). –ù–æ —Å—Ä–µ–¥–∏ –Ω–∏—Ö –Ω–µ—Ç –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è —Ç–≤–æ–µ–π –ª—é–±–∏–º–æ–π —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏. –ü–æ—ç—Ç–æ–º—É —Ç—ã —Ö–æ—á–µ—à—å —Å–∫–∞—á–∞—Ç—å –µ–≥–æ —Å–∞–º–æ—Å—Ç–æ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ. –û—Ç–∫—É–¥–∞ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–∫–∞—á–∞—Ç—å —ç—Ç–æ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –Ω–∞–∏–±–æ–ª–µ–µ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ?",
        "variant_1": "–° —Ç–æ—Ä—Ä–µ–Ω—Ç–æ–≤",
        "variant_2": "–ò–∑ –Ω–µ–æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–æ–≤ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π",
        "variant_3": "–ò–∑ –æ–Ω–ª–∞–π–Ω-—Ñ–æ—Ä—É–º–æ–≤ –∏ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Å–µ—Ç–µ–π",
        "variant_4": "–ò–∑ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–æ–≤ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π (–Ω–∞–ø—Ä–∏–º–µ—Ä, AppStore, Google Play –ú–∞—Ä–∫–µ—Ç –∏ –¥—Ä.)",
        "number": "3/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_3": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢—ã –¥–æ–≥–æ–≤–∞—Ä–∏–≤–∞–µ—à—å—Å—è —Å –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫–æ–º –≤–º–µ—Å—Ç–µ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –Ω–∞ –∑–∞–≤—Ç—Ä–∞—à–Ω–∏–π —É—Ä–æ–∫ —Å –ø–æ–º–æ—â—å—é –æ–±–ª–∞—á–Ω–æ–≥–æ —Å–µ—Ä–≤–∏—Å–∞. –¢–∞–º –º–æ–∂–Ω–æ —Å–æ–∑–¥–∞—Ç—å –∏ –≤–º–µ—Å—Ç–µ —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –æ–Ω–ª–∞–π–Ω. –í—ã —Ä–µ—à–∞–µ—Ç–µ, —á—Ç–æ —Ç—ã —Å–æ–∑–¥–∞—à—å —à–∞–±–ª–æ–Ω –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏–∏ –∏ –ø—Ä–∏—à–ª–µ—à—å –¥—Ä—É–≥—É —Å—ã–ª–∫—É. –ê –Ω–∞–ø–æ–ª–Ω—è—Ç—å –µ–µ —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º –∏ –∫–∞—Ä—Ç–∏–Ω–∫–∞–º–∏ –≤—ã –±—É–¥–µ—Ç–µ –≤–º–µ—Å—Ç–µ. –ö–∞–∫—É—é –ø–æ—Å–ª–µ–¥–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–æ—Å—Ç—å –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏–π —Ç–µ–±–µ –Ω–∞–¥–æ —Å–æ–≤–µ—Ä—à–∏—Ç—å? 1 ‚Äì –û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –Ω–∞ —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ 2 ‚Äì –û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É –Ω–∞ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫—É 3 ‚Äì –û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –æ–±–ª–∞—á–Ω—ã–π —Å–µ—Ä–≤–∏—Å 4 ‚Äì –°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É 5 ‚Äì –°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é",
        "variant_1": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –Ω–∞ —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ ",
        "variant_2": "–û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É –Ω–∞ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫—É",
        "variant_3": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –æ–±–ª–∞—á–Ω—ã–π —Å–µ—Ä–≤–∏—Å",
        "variant_4": "–°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É",
        "number": "4/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_4": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢—ã –æ—á–µ–Ω—å –ª—é–±–∏—à—å —Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –≤–∏–¥–µ–æ –æ–Ω–ª–∞–π–Ω. –ß–∞—Å—Ç–æ —Å–ª—É—á–∞–µ—Ç—Å—è —Ç–∞–∫, —á—Ç–æ —Ç–µ–±–µ –Ω—Ä–∞–≤–∏—Ç—Å—è –∫–∞–∫–æ–µ-—Ç–æ –≤–∏–¥–µ–æ –∏ —Ç—ã —Ö–æ—á–µ—à—å –µ–≥–æ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã –ø–æ—Ç–æ–º –ø–µ—Ä–µ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å. –ö–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–µ–µ –∏ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ —ç—Ç–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å?",
        "variant_1": "–°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É –Ω–∞ –≤–∏–¥–µ–æ –∏ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –≤ —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–≤–æ–º —Ñ–∞–π–ª–µ",
        "variant_2": "–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Ä–æ–ª–∏–∫ –≤ –∏–∑–±—Ä–∞–Ω–Ω–æ–µ –∏–ª–∏ –ø–æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –µ–º—É –ª–∞–π–∫",
        "variant_3": "–í–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–Ω–∏–º–∏ —Å–µ—Ä–≤–∏—Å–∞–º–∏ –ø–æ —Å–∫–∞—á–∏–≤–∞–Ω–∏—é –≤–∏–¥–µ–æ —Å –≤–∏–¥–µ–æ—Ö–æ—Å—Ç–∏–Ω–≥–æ–≤ –Ω–∞ –∫–æ–º–ø—å—é—Ç–µ—Ä",
        "variant_4": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Å–∫—Ä–∏–Ω—à–æ—Ç —Å –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ–º –≤–∏–¥–µ–æ, —á—Ç–æ–±—ã –Ω–µ –ø–æ—Ç–µ—Ä—è—Ç—å",
        "number": "5/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_5": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Å–µ—Ç—è—Ö –µ—Å—Ç—å –º–Ω–æ–≥–æ –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –º–æ–≥—É—Ç –ø–æ–º–æ—á—å –≤ —Ä–µ—à–µ–Ω–∏–∏ —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö –∑–∞–¥–∞—á. –ù–∞–ø—Ä–∏–º–µ—Ä, –∫ —Ç–∞–∫–∏–º –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–∞–º –æ—Ç–Ω–æ—Å—è—Ç—Å—è –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∫–∞ –ª–∏—á–Ω—ã—Ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–π, –≤—ã–∫–ª–∞–¥—ã–≤–∞–Ω–∏–µ –≤–∏–¥–µ–æ–∑–∞–ø–∏—Å–µ–π –∏ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏–π, –ø–æ–∏—Å–∫ –∏ –¥—Ä—É–≥–∏–µ. –í—ã–±–µ—Ä–∏ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏, –∫–∞–∫–∏–º –∏–∑ –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –≤ –∫–∞–∂–¥–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏.",
        "text_1": "–£–∑–Ω–∞—Ç—å —É –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫–∞, —á—Ç–æ –∑–∞–¥–∞–ª–∏ –Ω–∞ –∑–∞–≤—Ç—Ä–∞",
        "text_2": "–û–ø—É–±–ª–∏–∫–æ–≤–∞—Ç—å –∑–∞–ø–∏—Å—å —É—Ä–æ–∫–∞, —á—Ç–æ–±—ã —Ç–µ, –∫—Ç–æ –æ—Ç—Å—É—Ç—Å—Ç–≤–æ–≤–∞–ª –≤ —ç—Ç–æ—Ç –¥–µ–Ω—å, –º–æ–≥–ª–∏ –µ–≥–æ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å",
        "text_3": "–ü–æ–¥–µ–ª–∏—Ç—å—Å—è —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–µ–π, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –±—É–¥–µ—Ç –¥–æ—Å—Ç—É–ø–Ω–∞ —Ç–æ–ª—å–∫–æ 24 —á–∞—Å–∞",
        "text_4": "–ù–∞–π—Ç–∏ –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç –Ω–æ–≤–æ–≥–æ –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫–∞ –∏ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –µ–≥–æ –≤ –¥—Ä—É–∑—å—è",
        "item_1": "–ò—Å—Ç–æ—Ä–∏—è",
        "item_2": "–í–∏–¥–µ–æ–∑–∞–ø–∏—Å–∏",
        "item_3": "–ü–æ–∏—Å–∫",
        "item_4": "¬´–°–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è",
        "number": "6/80",
        "rightAnswer": "1-3 2-2 3-3 4-1"
      }
    },

    {
      "window_6": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢–≤–æ–π –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫ –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏–ª —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—é –≤—ã–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–Ω–æ–π –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–π —Ä–∞–±–æ—Ç—ã, —á—Ç–æ–±—ã —Å–≤–µ—Ä–∏—Ç—å –æ—Ç–≤–µ—Ç—ã. –¢—ã –¥–µ–ª–∞–µ—à—å —Ñ–æ—Ç–æ, –Ω–æ –±–æ–∏—à—å—Å—è, —á—Ç–æ –ø—Ä–∏ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∫–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—è ¬´—Å–æ–∂–º–µ—Ç—Å—è¬ª –¥–æ –Ω–∏–∑–∫–æ–≥–æ –∫–∞—á–µ—Å—Ç–≤–∞, –∏ –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫ –Ω–∏—á–µ–≥–æ –Ω–∞ –Ω–µ–π –Ω–µ —Ä–∞–∑–±–µ—Ä–µ—Ç. –ö–∞–∫ –∏–º–µ–Ω–Ω–æ –Ω—É–∂–Ω–æ –ø—Ä–∏–∫—Ä–µ–ø–∏—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—é –≤ —á–∞—Ç–µ, —á—Ç–æ–±—ã —ç—Ç–æ–≥–æ –Ω–µ —Å–ª—É—á–∏–ª–æ—Å—å?",
        "variant_1": "–í –≤–∏–¥–µ –æ–±—ã—á–Ω–æ–π —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏",
        "variant_2": "–í –≤–∏–¥–µ —Ñ–∞–π–ª–∞/–¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞",
        "variant_3": "–í –≤–∏–¥–µ –º–µ—Å—Ç–æ–ø–æ–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è",
        "variant_4": "–í –≤–∏–¥–µ –∫–æ–Ω—Ç–∞–∫—Ç–∞",
        "number": "7/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_7": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–¢–µ–±–µ –Ω—É–∂–Ω–æ –≤—ã–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç—å 4 –¥–æ–º–∞—à–Ω–∏—Ö –∑–∞–¥–∞–Ω–∏—è –ø–æ —Ä–∞–∑–Ω—ã–º —à–∫–æ–ª—å–Ω—ã–º –ø—Ä–µ–¥–º–µ—Ç–∞–º. –í—ã–±–µ—Ä–∏ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏, –∫–∞–∫–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞ –±–æ–ª—å—à–µ –≤—Å–µ–≥–æ –ø–æ–¥–æ–π–¥–µ—Ç –¥–ª—è –≤—ã–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∏—è –∫–∞–∂–¥–æ–≥–æ –∏–∑ –Ω–∏—Ö.",
        "text_1": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –æ –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω–æ–º, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –∑–∞–Ω–µ—Å–µ–Ω–æ –≤ –ö—Ä–∞—Å–Ω—É—é –∫–Ω–∏–≥—É",
        "text_2": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å —Å–æ—á–∏–Ω–µ–Ω–∏–µ –æ —Ç–æ–º, –∫–æ–≥–æ —Ç—ã —Å—á–∏—Ç–∞–µ—à—å —Å–≤–æ–∏–º –∫—É–º–∏—Ä–æ–º –∏ –ø–æ—á–µ–º—É",
        "text_3": "–°–æ–±—Ä–∞—Ç—å –ø–æ–∫–∞–∑–∞—Ç–µ–ª–∏ —Ç–µ–º–ø–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä—ã –Ω–∞ —É–ª–∏—Ü–µ –∑–∞ –ø–æ—Å–ª–µ–¥–Ω—é—é –Ω–µ–¥–µ–ª—é –∏ —Ä–∞—Å—Å—á–∏—Ç–∞—Ç—å —Å—Ä–µ–¥–Ω–µ–µ –∑–Ω–∞—á–µ–Ω–∏–µ",
        "text_4": "–ù–∞—Ä–∏—Å–æ–≤–∞—Ç—å –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∫—É –∫–æ –î–Ω—é —É—á–∏—Ç–µ–ª—è",
        "item_1": "–¢–µ–∫—Å—Ç–æ–≤—ã–π —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä",
        "item_2": "–¢–∞–±–ª–∏—á–Ω—ã–π —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä",
        "item_3": "–ì—Ä–∞—Ñ–∏—á–µ—Å–∫–∏–π —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä",
        "item_4": "–†–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏–∏",
        "number": "8/80",
        "rightAnswer": "1-2 2-3 3-4 4-1"
      }
    },

    {
      "window_8": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢–≤–æ–π –¥—Ä—É–≥ –Ω–∞—à–µ–ª –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ —Å–º–µ—à–Ω–æ–π –∫–∞–¥—Ä –∏–∑ –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–∞ –∏ –ø—Ä–∏—Å–ª–∞–ª –µ–≥–æ —Ç–µ–±–µ. –û–Ω —Ç–µ–±–µ –ø–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–ª—Å—è –∏ —Ç–µ–ø–µ—Ä—å —Ç—ã —Ö–æ—á–µ—à—å –µ–≥–æ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å. –ù–æ –Ω–∏ —Ç—ã, –Ω–∏ –¥—Ä—É–≥ –Ω–µ –∑–Ω–∞–µ—Ç–µ, –∫–∞–∫ –æ–Ω –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è. –ö–∞–∫–∏–º –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–æ–º –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º—ã —Ç–µ–±–µ –Ω—É–∂–Ω–æ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è, —á—Ç–æ–±—ã –º–∞–∫—Å–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –Ω–∞–π—Ç–∏ –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ –º—É–ª—å—Ç—Ñ–∏–ª—å–º–∞?",
        "variant_1": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∫–ª—é—á–µ–≤—ã–º —Å–ª–æ–≤–∞–º",
        "variant_2": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç—è–º",
        "variant_3": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∏–∑–æ–±—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è–º",
        "variant_4": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∫–∞—Ä—Ç–∞–º",
        "number": "9/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },

    {
      "window_9": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–∞ –ø–µ—Ä–µ–º–µ–Ω–µ —Ç—ã –ª–∏—Å—Ç–∞–µ—à—å –ª–µ–Ω—Ç—É —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏, –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—à—å –æ—á–µ–Ω—å –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å–Ω—É—é —Å—Ç–∞—Ç—å—é, –Ω–æ –Ω–µ —É—Å–ø–µ–≤–∞–µ—à—å –µ—ë –¥–æ—á–∏—Ç–∞—Ç—å. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Å–æ —Å—Ç–∞—Ç—å–µ–π, —á—Ç–æ–±—ã –ª–µ–≥–∫–æ –Ω–∞–π—Ç–∏ –µ—ë –∏ –¥–æ—á–∏—Ç–∞—Ç—å –≤–æ –≤—Ä–µ–º—è —Å–ª–µ–¥—É—é—â–µ–π –ø–µ—Ä–µ–º–µ–Ω—ã?",
        "variant_1": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–π",
        "variant_2": "–ü–æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –ª–∞–π–∫?",
        "variant_3": "–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –≤ –∑–∞–∫–ª–∞–¥–∫–∏",
        "variant_4": "–ü–æ–∂–∞–ª–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –∑–∞–ø–∏—Å—å",
        "number": "10/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },

    {
      "window_10": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢—ã –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏—à—å –Ω–∞ –∫—Ä—É—Ç—É—é –∏–≥—Ä–æ–≤—É—é –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫—É –∏ —Ö–æ—á–µ—à—å –ø–æ–∑–≤–∞—Ç—å –Ω–∞ –Ω–µ—ë —Å–≤–æ–∏—Ö –¥—Ä—É–∑–µ–π. –î–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ —Ç—ã –º–æ–∂–µ—à—å —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å—Å—è —Å –Ω–∏–º–∏ –≤ —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏ –∏ —Å–æ–æ–±—â–∏—Ç—å, –≥–¥–µ –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç—Å—è —ç—Ç–∞ –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞. –ö–∞–∫ —Ç—ã –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏—à—å, —á—Ç–æ–±—ã –¥—Ä—É–∑—å—è –±—ã—Å—Ç—Ä–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ —Å–º–æ–≥–ª–∏ –µ–µ –Ω–∞–π—Ç–∏?",
        "variant_1": "–ü—Ä–∏—à–ª—é —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—é –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∏ –≤ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è—Ö",
        "variant_2": "–ü—Ä–∏–∫—Ä–µ–ø–ª—é –∫ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—é –º–µ—Å—Ç–æ–ø–æ–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∏ –Ω–∞ –∫–∞—Ä—Ç–µ",
        "variant_3": "–ù–∞–ø–∏—à—É –∞–¥—Ä–µ—Å –±–ª–∏–∑–ª–µ–∂–∞—â–µ–≥–æ –∑–¥–∞–Ω–∏—è",
        "variant_4": "–ó–∞–ø–∏—à—É –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–æ–µ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ —Å –æ–±—ä—è—Å–Ω–µ–Ω–∏–µ–º —Å—Ö–µ–º—ã –ø—Ä–æ—Ö–æ–¥–∞ –∫ –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–µ",
        "number": "11/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },

    {
      "window_11": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è–º –≤–Ω—É—Ç—Ä–∏ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–æ–≤ –º–æ–∂–Ω–æ –ø—Ä–∏–∫—Ä–µ–ø–ª—è—Ç—å —Ä–∞–∑–ª–∏—á–Ω—ã–µ –≤–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è. –í—ã–±–µ—Ä–∏ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏, –≤ –∫–∞–∫–æ–º –≤–∏–¥–µ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –ø—Ä–∏–∫—Ä–µ–ø–ª—è—Ç—å —ç—Ç–∏ –≤–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è.",
        "text_1": "–ö–∞—Ä—Ç–∏–Ω–∫–∞-–º–µ–º —Å–æ —Å–º–µ—à–Ω—ã–º –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω—ã–º",
        "text_2": "–°–æ—á–∏–Ω–µ–Ω–∏–µ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –∑–∞–¥–∞–ª–∏ –Ω–∞ –¥–æ–º",
        "text_3": "–ò–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å–Ω–∞—è —Å—Ç–∞—Ç—å—è –ø—Ä–æ –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±–∏–ª–∏ –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-—ç–Ω—Ü–∏–∫–ª–æ–ø–µ–¥–∏–∏",
        "text_4": "–ê–¥—Ä–µ—Å –¥–æ–º–∞ –¥—Ä—É–≥–∞, —É –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–≥–æ —Ç—ã –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—à—å—Å—è –≤ –≥–æ—Å—Ç—è—Ö –ø—Ä—è–º–æ —Å–µ–π—á–∞—Å ",
        "item_1": "–í –≤–∏–¥–µ —Å—Å—ã–ª–∫–∏",
        "item_2": "–í –≤–∏–¥–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏/—Ñ–∞–π–ª–∞/–¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞",
        "item_3": "–í –≤–∏–¥–µ —Ñ–∞–π–ª–∞/–¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞",
        "item_4": "–í –≤–∏–¥–µ –≥–µ–æ–ª–æ–∫–∞—Ü–∏–∏",
        "number": "12/80",
        "rightAnswer": "1-3 2-1 3-2 4-4"
      }
    },

    {
      "window_12": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢—ã –ø–∏—à–µ—à—å –¥–æ–∫–ª–∞–¥ –ø—Ä–æ –¥—Ä–µ–≤–Ω–∏—Ö –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω—ã—Ö –Ω–∞ —É—Ä–æ–∫ –ø–æ –æ–∫—Ä—É–∂–∞—é—â–µ–º—É –º–∏—Ä—É/–±–∏–æ–ª–æ–≥–∏–∏. –ò–∑ –∫–∞–∫–æ–≥–æ –∏—Å—Ç–æ—á–Ω–∏–∫–∞ —Ç–æ—á–Ω–æ –Ω–µ –Ω—É–∂–Ω–æ –±—Ä–∞—Ç—å –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é, —Ç–∞–∫ –∫–∞–∫ –æ–Ω–∞ –º–æ–∂–µ—Ç ",
        "variant_1": "–°–∞–π—Ç –≥–æ—Ä–æ–¥—Å–∫–æ–π –±–∏–±–ª–∏–æ—Ç–µ–∫–∏",
        "variant_2": "–ü–æ—Å—Ç –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –ø–æ —Ç–µ–º–µ –¥—Ä–µ–≤–Ω–∏—Ö –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω—ã—Ö –æ—Ç –Ω–µ–∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–æ–≥–æ –∞–≤—Ç–æ—Ä–∞",
        "variant_3": "–í–∏–¥–µ–æ –Ω–∞ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–º YouTube-–∫–∞–Ω–∞–ª–µ –æ–¥–Ω–æ–≥–æ –Ω–∞—É—á–Ω–æ–≥–æ –∂—É—Ä–Ω–∞–ª–∞",
        "variant_4": "–í–µ–±-—Å–∞–π—Ç, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–º –ø—É–±–ª–∏–∫—É—é—Ç—Å—è –Ω–∞—É—á–Ω—ã–µ —Å—Ç–∞—Ç—å–∏",
        "number": "13/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },

    {
      "window_13": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢–≤–æ—è –ø–æ–¥—Ä—É–≥–∞ –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏–ª–∞ —Å–Ω—è—Ç—å –Ω–∞ –≤–∏–¥–µ–æ, –∫–∞–∫ –æ–Ω–∞ –¥–µ–ª–∞–µ—Ç –∞–∫—Ä–æ–±–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏–π —Ç—Ä—é–∫, —á—Ç–æ–±—ã –ø–æ—Ç–æ–º –æ–ø—É–±–ª–∏–∫–æ–≤–∞—Ç—å —Ä–æ–ª–∏–∫ –≤ —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏ –≤ —Ñ–æ—Ä–º–∞—Ç–µ ¬´–ò—Å—Ç–æ—Ä–∏–∏¬ª. –ö–∞–∫ –ª—É—á—à–µ —Ä–∞—Å–ø–æ–ª–æ–∂–∏—Ç—å —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω, —á—Ç–æ–±—ã –ø—Ä–∏ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–∏ –≤–∏–¥–µ–æ –∑–∞–Ω–∏–º–∞–ª–æ –≤–µ—Å—å —ç–∫—Ä–∞–Ω –∏ –Ω–µ –æ–±—Ä–µ–∑–∞–ª–æ—Å—å –ø–æ –±–æ–∫–∞–º?",
        "variant_1": "–ü–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä–Ω—É —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω –≥–æ—Ä–∏–∑–æ–Ω—Ç–∞–ª—å–Ω–æ, —á—Ç–æ–±—ã –±–æ–ª—å—à–µ —É–º–µ—Å—Ç–∏–ª–æ—Å—å",
        "variant_2": "–†–∞–∑–º–µ—â—É —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω –≤–µ—Ä—Ç–∏–∫–∞–ª—å–Ω–æ –∏ –±—É–¥—É –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –¥–µ—Ä–∂–∞—Ç—å –ø–æ–¥—Ä—É–≥—É –≤ —Ü–µ–Ω—Ç—Ä–µ –∫–∞–¥—Ä–∞",
        "variant_3": "–ë—É–¥—É —Å–Ω–∏–º–∞—Ç—å, –ø–µ—Ä–µ–≤–æ—Ä–∞—á–∏–≤–∞—è —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω —Ç–æ –≤–µ—Ä—Ç–∏–∫–∞–ª—å–Ω–æ, —Ç–æ –≥–æ—Ä–∏–∑–æ–Ω—Ç–∞–ª—å–Ω–æ",
        "variant_4": "–°–Ω—è—Ç—å —Ç–∞–∫–æ–µ –≤–∏–¥–µ–æ –Ω–∞ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è, –æ–±—è–∑–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –Ω—É–∂–Ω–∞ –ø—Ä–æ—Ñ–µ—Å—Å–∏–æ–Ω–∞–ª—å–Ω–∞—è –≤–∏–¥–µ–æ–∫–∞–º–µ—Ä–∞",
        "number": "14/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },

    {
      "window_14": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–î—Ä—É–≥ –≤–ø–µ—Ä–≤—ã–µ –ø—Ä–∏–≥–ª–∞—Å–∏–ª —Ç–µ–±—è –Ω–∞ –¥–µ–Ω—å —Ä–æ–∂–¥–µ–Ω–∏—è –∫ —Å–µ–±–µ –¥–æ–º–æ–π. –¢—ã —Ö–æ—á–µ—à—å —É–∑–Ω–∞—Ç—å, –∫–∞–∫ –¥–æ–±—Ä–∞—Ç—å—Å—è –æ—Ç —Å–≤–æ–µ–≥–æ –¥–æ–º–∞ –¥–æ –µ–≥–æ. –ö–∞–∫–æ–π —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–µ–π –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è —Å –∫–∞—Ä—Ç–∞–º–∏ –Ω—É–∂–Ω–æ –¥–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è?",
        "variant_1": "–ü–æ—Å—Ç—Ä–æ–µ–Ω–∏–µ –º–∞—Ä—à—Ä—É—Ç–∞",
        "variant_2": "–†–∞—Å–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–µ —Ç—Ä–∞–Ω—Å–ø–æ—Ä—Ç–∞",
        "variant_3": "–†–µ–∂–∏–º –∏–∑–æ–±—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è —Å–æ —Å–ø—É—Ç–Ω–∏–∫–∞",
        "variant_4": "–ü—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä —É–ª–∏—Ü",
        "number": "15/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },

    {
      "window_15": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢–µ–±–µ –Ω–∞–ø–∏—Å–∞–ª –Ω–µ–∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω—ã–π –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—å, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –ø—Ä–µ–¥—Å—Ç–∞–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –∞–¥–º–∏–Ω–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä–æ–º —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏. –û–Ω –ø–∏—à–µ—Ç, —á—Ç–æ —Ç–≤–æ—è —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–∞ –Ω–µ–¥–∞–≤–Ω–æ –±—ã–ª–∞ –≤–∑–ª–æ–º–∞–Ω–∞, –∏ –µ–º—É –Ω—É–∂–Ω–æ —É–±–µ–¥–∏—Ç—å—Å—è, —á—Ç–æ —Ç—ã ‚Äî –Ω–µ –≤–∑–ª–æ–º—â–∏–∫. –î–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ –Ω—É–∂–Ω–æ –ø–æ–¥–µ–ª–∏—Ç—å—Å—è —Å –Ω–∏–º –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–µ–π, –∫–æ—Ç–æ—Ä—É—é –∑–Ω–∞–µ—à—å —Ç–æ–ª—å–∫–æ —Ç—ã. –ß—Ç–æ —Å–ª–µ–¥—É–µ—Ç –µ–º—É —Å–æ–æ–±—â–∏—Ç—å?",
        "variant_1": "–ù–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "variant_2": "–õ–æ–≥–∏–Ω –∏ –ø–∞—Ä–æ–ª—å –æ—Ç —Ç–≤–æ–µ–≥–æ –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç–∞",
        "variant_3": "–¢–≤–æ–π –¥–æ–º–∞—à–Ω–∏–π –∞–¥—Ä–µ—Å",
        "variant_4": "–ù–∏—á–µ–≥–æ –∏–∑ –≤—ã—à–µ–ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ",
        "number": "16/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },

    {
      "window_16": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Å –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫–∞–º–∏ –¥–æ–ª–∂–Ω—ã –ø–æ–¥–≥–æ—Ç–æ–≤–∏—Ç—å –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç –¥–ª—è –±–ª–∏–∂–∞–π—à–µ–≥–æ —É—Ä–æ–∫–∞ –∏ –æ–¥–∏–Ω –∏–∑ –Ω–∏—Ö –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏–ª —Ç–≤–æ–π –Ω–æ—É—Ç–±—É–∫ –Ω–∞ 10 –º–∏–Ω—É—Ç –¥–ª—è —Ç–æ–≥–æ, —á—Ç–æ–±—ã –ø–æ–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Å–≤–æ—é —á–∞—Å—Ç—å –≤—ã—Å—Ç—É–ø–ª–µ–Ω–∏—è. –ö–∞–∫ –ø–æ–¥–µ–ª–∏—Ç—å—Å—è –Ω–æ—É—Ç–±—É–∫–æ–º —Ç–∞–∫, —á—Ç–æ–±—ã –¥—Ä—É–≥ –Ω–µ –º–æ–≥ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å —Ç–≤–æ–∏ –ª–∏—á–Ω—ã–µ —Ñ–∞–π–ª—ã?",
        "variant_1": "–ó–∞–π—Ç–∏ –ø–æ–¥ –≥–æ—Å—Ç–µ–≤–æ–π —É—á—ë—Ç–Ω–æ–π –∑–∞–ø–∏—Å—å—é",
        "variant_2": "–ó–∞–∫—Ä—ã—Ç—å –≤—Å–µ –ª–∏—á–Ω—ã–µ –ø–∞–ø–∫–∏ –∏ —Ñ–∞–π–ª—ã",
        "variant_3": "–ü–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –¥—Ä—É–≥–∞ –Ω–µ –æ—Ç–∫—Ä—ã–≤–∞—Ç—å –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª—ë–Ω–Ω—ã–µ –ø–∞–ø–∫–∏ –∏ —Ñ–∞–π–ª—ã",
        "variant_4": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–ª—è –Ω–µ–≥–æ —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–≤—ã–π —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä, –≤ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–º –æ–Ω –±—É–¥–µ—Ç —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å",
        "number": "17/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },



    {
      "window_17": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–µ–¥–∞–≤–Ω–æ —Ç–≤–æ–π –∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã–π —Å–ª—É—á–∞–π–Ω–æ –æ–ø—Ä–æ–∫–∏–Ω—É–ª –∫—Ä—É–∂–∫—É —Å —á–∞–µ–º –Ω–∞ —Å–≤–æ–π –Ω–æ—É—Ç–±—É–∫, –∏ —Ç–æ—Ç –ø–µ—Ä–µ—Å—Ç–∞–ª —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å. –í—Å–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –Ω–∞ –Ω–µ–º —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—Å—å, –±—ã–ª–∏ —É—Ç–µ—Ä—è–Ω—ã. –ß—Ç–æ–±—ã –æ–±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–∏—Ç—å –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ (—Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏, –∑–∞–º–µ—Ç–∫–∏ –∏ –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç—ã) –Ω–∞ —Å–≤–æ–µ–º –∫–æ–º–ø—å—é—Ç–µ—Ä–µ, —Ç—ã –ø–ª–∞–Ω–∏—Ä—É–µ—à—å –¥–µ–ª–∞—Ç—å —Ä–µ–∑–µ—Ä–≤–Ω–æ–µ –∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ —Ä–∞–∑ –≤ –º–µ—Å—è—Ü. –ö–∞–∫–æ–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—â–µ –¥–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ —Ç–æ—á–Ω–æ –Ω–µ –ø–æ–¥–æ–π–¥–µ—Ç?",
        "variant_1": "–û–±–ª–∞—á–Ω–æ–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—â–µ",
        "variant_2": "–í–Ω–µ—à–Ω–∏–π –∂–µ—Å—Ç–∫–∏–π –¥–∏—Å–∫",
        "variant_3": "USB-—Ñ–ª–µ—à–∫–∞",
        "variant_4": "–ñ–µ—Å—Ç–∫–∏–π –¥–∏—Å–∫ —ç—Ç–æ–≥–æ –∫–æ–º–ø—å—é—Ç–µ—Ä–∞",
        "number": "18/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },

    {
      "window_18": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–∞ –º–Ω–æ–≥–∏—Ö —Å–∞–π—Ç–∞—Ö –ø—Ä–∏ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∏–∏ –ø–æ—è–≤–ª—è—é—Ç—Å—è –≤—Å–ø–ª—ã–≤–∞—é—â–∏–µ –æ–∫–Ω–∞ —Å —Ä–∞–∑–Ω—ã–º —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º. –ù–æ –Ω–µ –≤—Å–µ –æ–Ω–∏ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω—ã–µ. –ù–µ–∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –∏–∑ –Ω–∏—Ö –º–æ–≥—É—Ç –ø–µ—Ä–µ–Ω–∞–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Ç–µ–±—è –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç —Å –≤–∏—Ä—É—Å–∞–º–∏ –∏–ª–∏ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏—á–µ—Å—Ç–≤–æ–º. –ö–∞–∫–æ–º—É –≤—Å–ø–ª—ã–≤–∞—é—â–µ–º—É –æ–∫–Ω—É —Ç–æ—á–Ω–æ –Ω–µ–ª—å–∑—è –¥–æ–≤–µ—Ä—è—Ç—å?",
        "variant_1": "–û–∫–Ω—É —Å —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º ¬´–≠—Ç–æ—Ç —Å–∞–π—Ç –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç —Ñ–∞–π–ª—ã Cookies –¥–ª—è –æ–±–µ—Å–ø–µ—á–µ–Ω–∏—è —Ä–∞–±–æ—Ç–æ—Å–ø–æ—Å–æ–±–Ω–æ—Å—Ç–∏ –∏ —É–ª—É—á—à–µ–Ω–∏—è –∫–∞—á–µ—Å—Ç–≤–∞ –æ–±—Å–ª—É–∂–∏–≤–∞–Ω–∏—è. –ü—Ä–æ–¥–æ–ª–∂–∞—è –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –Ω–∞—à —Å–∞–π—Ç, –≤—ã –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ —Å–æ–≥–ª–∞—à–∞–µ—Ç–µ—Å—å —Å –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö —Ç–µ—Ö–Ω–æ–ª–æ–≥–∏–π¬ª –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ —Å –Ω–∞—É—á–Ω—ã–º–∏ —Å—Ç–∞—Ç—å—è–º–∏",
        "variant_2": "–û–∫–Ω—É —Å —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º ¬´–ü–æ–¥–ø–∏—à–∏—Ç–µ—Å—å –Ω–∞ –Ω–∞—à—É Email-—Ä–∞—Å—Å—ã–ª–∫—É, —á—Ç–æ–±—ã –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—å —Å–∫–∏–¥–∫—É 500 —Ä—É–±. –Ω–∞ —Å–ª–µ–¥—É—é—â—É—é –ø–æ–∫—É–ø–∫—É¬ª –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞",
        "variant_3": "–û–∫–Ω—É —Å —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º ¬´–†–∞–∑—Ä–µ—à–∏—Ç–µ —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –≤ –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä–µ, —á—Ç–æ–±—ã –±—ã—Ç—å –≤ –∫—É—Ä—Å–µ –≤—Å–µ—Ö –ø–æ—Å–ª–µ–¥–Ω–∏—Ö —Å–æ–±—ã—Ç–∏–π¬ª –Ω–∞ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω–æ–º —Å–∞–π—Ç–µ",
        "variant_4": "–û–∫–Ω—É —Å —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º ¬´–ö–ª–∏–∫–Ω–∏, –µ—Å–ª–∏ —Ö–æ—á–µ—à—å –∑–∞—Ä–∞–±–∞—Ç—ã–≤–∞—Ç—å 30$ –≤ —á–∞—Å, –Ω–µ –≤—Å—Ç–∞–≤–∞—è —Å –¥–∏–≤–∞–Ω–∞¬ª –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ —Å–æ —Å—Å—ã–ª–∫–∞–º–∏ –Ω–∞ –±–µ—Å–ø–ª–∞—Ç–Ω—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è",
        "number": "19/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_19": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢—ã –¥–µ–ª–∞–µ—à—å –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–µ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ –Ω–∞ –∑–∞–≤—Ç—Ä–∞. –£–∂–µ –ø–æ–∑–¥–Ω–∏–π –≤–µ—á–µ—Ä, –Ω–æ —Ç–∞–∫ –ø–æ–ª—É—á–∏–ª–æ—Å—å, —á—Ç–æ –≤—Å–µ –ø–æ—à–ª–æ –Ω–µ –ø–æ –ø–ª–∞–Ω—É –∏ –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–µ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ –Ω–µ –≥–æ—Ç–æ–≤–æ. –†–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–∏ –ø–æ—Å–æ–≤–µ—Ç–æ–≤–∞–ª–∏ —Ç–µ–±–µ –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –æ–± —ç—Ç–æ–º —É—á–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–∏—Ü–µ –∏ –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–Ω–µ—Å—Ç–∏ —Å—Ä–æ–∫ —Å–¥–∞—á–∏. –ö–∞–∫–æ–π –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç —Ç—ã –Ω–∞–ø–∏—à–µ—à—å?",
        "variant_1": "–î–æ–±—Ä–æ–π –Ω–æ—á–∏! –Ø –Ω–µ —É—Å–ø–µ–≤–∞—é —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –¥–æ–º–∞—à–∫—É –ú–æ–∂–Ω–æ —Å–¥–∞—Ç—å –≤–æ –≤—Ç–æ—Ä–Ω–∏–∫?",
        "variant_2": "–ú–∞—Ä–∏—è –ê–ª–µ–∫—Å–∞–Ω–¥—Ä–æ–≤–Ω–∞, üêï –ø–æ—Ä–≤–∞–ª –º–æ—é —Ç–µ—Ç—Ä–∞–¥–∫—É üò≠ –ú–æ–∂–Ω–æ —è –≤–æ –≤—Ç. —Å–¥–∞–º –¥–∑ ? üòÖ –ü–æ–∂–∞–ª—É–π—Å—Ç–∞ üôèüôèüôèüôèüôèüôè",
        "variant_3": "–û–∫–Ω—É —Å —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–º ¬´–†–∞–∑—Ä–µ—à–∏—Ç–µ —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –≤ –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä–µ, —á—Ç–æ–±—ã –±—ã—Ç—å –≤ –∫—É—Ä—Å–µ –≤—Å–µ—Ö –ø–æ—Å–ª–µ–¥–Ω–∏—Ö —Å–æ–±—ã—Ç–∏–π¬ª –Ω–∞ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω–æ–º —Å–∞–π—Ç–µ",
        "variant_4": "–ó–¥—Ä–∞–≤—Å—Ç–≤—É–π—Ç–µ, –ú–∞—Ä–∏—è –ê–ª–µ–∫—Å–∞–Ω–¥—Ä–æ–≤–Ω–∞. –ò–∑–≤–∏–Ω–∏—Ç–µ, —á—Ç–æ –ø–∏—à—É —Ç–∞–∫ –ø–æ–∑–¥–Ω–æ. –†–∞–∑—Ä–µ—à–∏—Ç–µ –º–Ω–µ, –ø–æ–∂–∞–ª—É–π—Å—Ç–∞, —Å–¥–∞—Ç—å –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–µ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ –≤–æ –≤—Ç–æ—Ä–Ω–∏–∫? –í —Å—Ä–æ–∫, –∫ —Å–æ–∂–∞–ª–µ–Ω–∏—é, –Ω–∏–∫–∞–∫ –Ω–µ —É—Å–ø–µ–≤–∞—é.",
        "number": "20/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_20": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–∞ –≤–∞—à–µ–º —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–µ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω–æ –Ω–∞—Å—Ç–æ–ª—å–∫–æ –º–Ω–æ–≥–æ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã—Ö –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π, —á—Ç–æ –∏—Ö –∏–∫–æ–Ω–∫–∏ —É–∂–µ –Ω–µ —É–º–µ—â–∞—é—Ç—Å—è –Ω–∞ –æ–¥–Ω–æ–º —ç–∫—Ä–∞–Ω–µ. –ü–æ—ç—Ç–æ–º—É –≤—ã —á–∞—Å—Ç–æ –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç–µ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –Ω–∞–π—Ç–∏ –Ω—É–∂–Ω–æ–µ –≤–∞–º. –ö–∞–∫ —Å–æ–∑–¥–∞—Ç—å –ø–æ–¥–±–æ—Ä–∫–∏ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π –∏ —Ç–µ–º —Å–∞–º—ã–º —É–ø—Ä–æ—Å—Ç–∏—Ç—å –∏ —É—Å–∫–æ—Ä–∏—Ç—å –∏—Ö –ø–æ–∏—Å–∫?",
        "variant_1": "–£–¥–∞–ª–∏—Ç—å –Ω–µ–Ω–∞–¥–æ–ª–≥–æ —á–∞—Å—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π",
        "variant_2": "–£–ø–æ—Ä—è–¥–æ—á–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –Ω–∞ —ç–∫—Ä–∞–Ω–∞—Ö –ø–æ –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏—è–º",
        "variant_3": "–ù–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ —Å–≥—Ä—É–ø–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –ø–æ —Ç–∏–ø–∞–º –∏ –ø–æ–º–µ—Å—Ç–∏—Ç—å –∏—Ö –≤ –æ—Ç–¥–µ–ª—å–Ω—ã–µ –ø–∞–ø–∫–∏/–∫–∞—Ç–∞–ª–æ–≥–∏ –Ω–∞ —ç–∫—Ä–∞–Ω–µ",
        "variant_4": "–ò–∑–º–µ–Ω–∏—Ç—å –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∏ –ø–æ —Ä–∞–∑—Ä–µ—à–µ–Ω–∏—é –∏ –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å –¥–ª—è –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞–Ω–∏—è –º–∞–ª–µ–Ω—å–∫–∏–µ –∏–∫–æ–Ω–∫–∏ –Ω–∞ —ç–∫—Ä–∞–Ω–µ",
        "number": "21/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_21": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –µ–¥–µ—Ç–µ —Å —Ä–æ–¥–Ω—ã–º–∏ –Ω–∞ –î–∞–ª—å–Ω–∏–π –í–æ—Å—Ç–æ–∫ –Ω–∞ –ø–æ–µ–∑–¥–µ. –í –Ω–µ–∫–æ—Ç–æ—Ä—ã—Ö –º–µ—Å—Ç–∞—Ö —Å–∏–≥–Ω–∞–ª —Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—Å—è –æ—á–µ–Ω—å —Å–ª–∞–±—ã–º –∏–ª–∏ –ø–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –ø—Ä–æ–ø–∞–¥–∞–µ—Ç. –í—ã –∑–∞–º–µ—Ç–∏–ª–∏, —á—Ç–æ, –∫–æ–≥–¥–∞ —É –≤–∞—Å –ø—Ä–∞–∫—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –æ—Ç—Å—É—Ç—Å—Ç–≤—É–µ—Ç —Å–∏–≥–Ω–∞–ª —Å–≤—è–∑–∏, —É –Ω–µ–∫–æ—Ç–æ—Ä—ã—Ö –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–ø—É—Ç—á–∏–∫–æ–≤ –≤ –≤–∞–≥–æ–Ω–µ —Å–≤—è–∑—å —Ö–æ—Ä–æ—à–∞—è. –ß—Ç–æ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —Å–≤—è–∑—å –Ω–∞ –∫–∞–∫–æ–µ-—Ç–æ –≤—Ä–µ–º—è —Å—Ç–∞–ª–∞ –±–æ–ª–µ–µ —É—Å—Ç–æ–π—á–∏–≤–æ–π?",
        "variant_1": "–ó–∞—Ä—è–¥–∏—Ç—å —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –¥–æ –ø–æ–ª–Ω–æ–π –∑–∞—Ä—è–¥–∫–∏",
        "variant_2": "–û—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç—å Bluetooth –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_3": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Å–æ—Ç–æ–≤—ã—Ö –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö –≤—Ä—É—á–Ω—É—é –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å —Å—Ä–µ–¥–∏ –¥–æ—Å—Ç—É–ø–Ω—ã—Ö –º–µ—Å—Ç–Ω—ã—Ö –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–æ–≤ —Ç–æ–≥–æ, —É –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–≥–æ —Å–≤—è–∑—å –ª—É—á—à–µ",
        "variant_4": "–û—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç—å —Å–∏—Å—Ç–µ–º—É –≥–µ–æ–ª–æ–∫–∞—Ü–∏–∏",
        "number": "22/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_22": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–° –±–∞–ª–∞–Ω—Å–∞ –≤–∞—à–µ–≥–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ —Å–ø–∏—Å—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è –±–æ–ª—å—à–µ –¥–µ–Ω–µ–∂–Ω—ã—Ö —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤, —á–µ–º –∏–∑–Ω–∞—á–∞–ª—å–Ω–æ –±—ã–ª–æ —É–∫–∞–∑–∞–Ω–æ –≤ –≤–∞—à–µ–º —Ç–∞—Ä–∏—Ñ–Ω–æ–º –ø–ª–∞–Ω–µ. –ö–∞–∫ —É–∑–Ω–∞—Ç—å, –∫–∞–∫–∏–µ –ø–ª–∞—Ç–Ω—ã–µ —É—Å–ª—É–≥–∏ –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω—ã —É –≤–∞—Å –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ?",
        "variant_1": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –≤ –ª–∏—á–Ω–æ–º –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç–µ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–≥–æ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–ù–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∏¬ª",
        "variant_2": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –≤ –ª–∏—á–Ω–æ–º –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç–µ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–≥–æ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–£—Å–ª—É–≥–∏¬ª/¬´–ü–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–Ω—ã–µ —É—Å–ª—É–≥–∏¬ª",
        "variant_3": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ —Å–æ—Ç–æ–≤–∞—è —Å–≤—è–∑—å –Ω—É–∂–Ω–æ –∑–∞–π—Ç–∏ –≤ –∫–∞—Ç–∞–ª–æ–≥ ¬´–ü–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–Ω—ã–µ —É—Å–ª—É–≥–∏¬ª",
        "variant_4": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ —Å–æ—Ç–æ–≤–∞—è —Å–≤—è–∑—å –Ω—É–∂–Ω–æ –∑–∞–π—Ç–∏ –≤ –∫–∞—Ç–∞–ª–æ–≥ ¬´–£—Å–ª—É–≥–∏ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞¬ª",
        "number": "23/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_23": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–£ –≤–∞—à–µ–≥–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –º–∞–ª–µ–Ω—å–∫–∏–π –æ–±—ä—ë–º –ø–∞–º—è—Ç–∏. –í—ã —á–∞—Å—Ç–æ –∏ –º–Ω–æ–≥–æ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—Ä—É–µ—Ç–µ, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É –ø–∞–º—è—Ç—å —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ–ø–æ–ª–Ω—è–µ—Ç—Å—è. –ò–∑-–∑–∞ —ç—Ç–æ–≥–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –Ω–∞—á–∏–Ω–∞–µ—Ç –ø–µ—Ä–µ–∑–∞–≥—Ä—É–∂–∞—Ç—å—Å—è. –ö–∞–∫ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –æ—Å–≤–æ–±–æ–¥–∏—Ç—å –ø–∞–º—è—Ç—å —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ —Ç–∞–∫, —á—Ç–æ–±—ã –ø—Ä–∏ –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ–º —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–∏ –ø–∞–º—è—Ç—å –Ω–µ –∑–∞–∫–∞–Ω—á–∏–≤–∞–ª–∞—Å—å —Ç–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ?",
        "variant_1": "–û–±–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –º–∞–ª–æ–∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ–º—ã–µ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è",
        "variant_2": "–ü–µ—Ä–µ–Ω–µ—Å—Ç–∏ –≤—Å–µ —Ç–µ–∫—É—â–∏–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ —Å —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –≤ –æ–±–ª–∞–∫–æ –∏ —Å—Ç–∞—Ä–∞—Ç—å—Å—è –Ω–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_3": "–û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ —Å–µ–±–µ –Ω–∞ –ø–æ—á—Ç—É",
        "variant_4": "–û—Ç—Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Ç–∞—Ä—ã–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –∏ –∑–∞–ø–∏—Å–∞–Ω–Ω–æ–µ –≤–∏–¥–µ–æ",
        "number": "24/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_24": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–£ –≤–∞—Å –∑–∞–ø–ª–∞–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∞ —à–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è —ç–∫—Å–∫—É—Ä—Å–∏—è –≤ –º—É–∑–µ–π, –≤ –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –≤—ã –¥–∞–≤–Ω–æ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –ø–æ–ø–∞—Å—Ç—å, –Ω–æ –Ω–µ –ø–æ–º–Ω–∏—Ç–µ —Ç–æ—á–Ω—É—é –¥–∞—Ç—É –≤–∞—à–µ–≥–æ –ø–æ—Å–µ—â–µ–Ω–∏—è. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ —É–∑–Ω–∞—Ç—å –¥–∞—Ç—É –∏ –≤—Ä–µ–º—è —Å –ø–æ–º–æ—â—å—é —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫–∞?",
        "variant_1": "–í —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–ø—Ä–æ–ø—É—Å–∫–∏¬ª —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫–∞ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –∑–∞–ø–ª–∞–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –º–µ—Ä–æ–ø—Ä–∏—è—Ç–∏—è",
        "variant_2": "–í —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–∑–∞–¥–∞–Ω–∏—è¬ª —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫–∞ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –∑–∞–ø–ª–∞–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –º–µ—Ä–æ–ø—Ä–∏—è—Ç–∏—è",
        "variant_3": "–í —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫¬ª —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫–∞ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –∑–∞–ø–ª–∞–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –º–µ—Ä–æ–ø—Ä–∏—è—Ç–∏—è",
        "variant_4": "–í —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–∏¬ª —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω–µ–≤–Ω–∏–∫–∞ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –∑–∞–ø–ª–∞–Ω–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã–µ –º–µ—Ä–æ–ø—Ä–∏—è—Ç–∏—è",
        "number": "25/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_25": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ª—é–±–∏—Ç–µ —á–∏—Ç–∞—Ç—å –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–∏. –ò —Å–ª—É—á–∞–π–Ω–æ –≤ –¥–≤—É—Ö –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω—ã—Ö –º–µ–¥–∏–∞ –≤–∞–º –ø–æ–ø–∞–ª–∞—Å—å –æ–¥–Ω–∞ –∏ —Ç–∞ –∂–µ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç—å –ø—Ä–æ –¥–æ—Ä–æ–∂–Ω–æ–µ –ø—Ä–æ–∏—Å—à–µ—Å—Ç–≤–∏–µ, –Ω–æ –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—è –æ –ø–æ—Å—Ç—Ä–∞–¥–∞–≤—à–∏—Ö –≤ —ç—Ç–∏—Ö –∏—Å—Ç–æ—á–Ω–∏–∫–∞—Ö –ø—Ä–∏–≤–æ–¥–∏—Ç—Å—è –ø—Ä–æ—Ç–∏–≤–æ—Ä–µ—á–∏–≤–∞—è. –ö–∞–∫ –≤—ã –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏—Ç–µ, —á—Ç–æ–±—ã –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä–∏—Ç—å –¥–æ—Å—Ç–æ–≤–µ—Ä–Ω–æ—Å—Ç—å –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–∏?",
        "variant_1": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä—é, –∫–∞–∫–∏–µ –°–ú–ò –µ—â—ë –æ—Ç–ø–∏—Å–∞–ª–∏—Å—å –ø–æ —ç—Ç–æ–π –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–∏, –∏ —Å—Ä–∞–≤–Ω—é —Ñ–∞–∫—Ç—ã",
        "variant_2": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä—é –Ω–∞ –∫–æ–ª–∏—á–µ—Å—Ç–≤–æ —Ä–µ–∫–ª–∞–º–Ω—ã—Ö –±–∞–Ω–Ω–µ—Ä–æ–≤ –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω–æ–≥–æ –º–µ–¥–∏–∞–∏–∑–¥–∞–Ω–∏—è ‚Äì –≥–¥–µ –∏—Ö –±–æ–ª—å—à–µ, —Ç–∞–º –∏ –¥–æ—Å—Ç–æ–≤–µ—Ä–Ω–æ—Å—Ç–∏ –º–µ–Ω—å—à–µ",
        "variant_3": "\"–ü–æ—Å—á–∏—Ç–∞—é, –∫—Ç–æ –∏–∑ –Ω–∏—Ö –±–æ–ª—å—à–µ —Å—Å—ã–ª–∞–ª—Å—è –Ω–∞ –¥—Ä—É–≥–∏–µ –∏—Å—Ç–æ—á–Ω–∏–∫–∏. –ß–µ–º –±–æ–ª—å—à–µ —Å—Å—ã–ª–æ–∫, —Ç–µ–º –¥–æ—Å—Ç–æ–≤–µ—Ä–Ω–µ–µ",
        "variant_4": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä—é, –ø—É–±–ª–∏–∫–æ–≤–∞–ª–∏ –ª–∏ –º–µ–¥–∏–∞–∏–∑–¥–∞–Ω–∏—è —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ —Å –º–µ—Å—Ç–∞ –ø—Ä–æ–∏—Å—à–µ—Å—Ç–≤–∏—è. –ï—Å–ª–∏ –µ—Å—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ, –∑–Ω–∞—á–∏—Ç –Ω–∞ –º–µ—Å—Ç–µ —Ç–æ—á–Ω–æ –±—ã–ª –∫–æ—Ä—Ä–µ—Å–ø–æ–Ω–¥–µ–Ω—Ç, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–º—É –º–æ–∂–Ω–æ –¥–æ–≤–µ—Ä—è—Ç—å",
        "number": "26/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_26": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –≤—ã–ª–æ–∂–∏—Ç—å –ø–æ—Å—Ç —Å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–µ–π –º–µ—Å—Ç–∞ –≤–∞—à–µ–≥–æ –æ—Ç–¥—ã—Ö–∞ –∏ —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å –µ–≥–æ —Å –≤–∞–∂–Ω—ã–º —Å–æ–±—ã—Ç–∏–µ–º. –ü–∏—Å–∞—Ç—å –º–Ω–æ–≥–æ —Ç–µ–∫—Å—Ç–∞ –≤—ã –Ω–µ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ, –æ–∂–∏–¥–∞—è, —á—Ç–æ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–∏ —Å–º–æ–≥—É—Ç —Å–∞–º–æ—Å—Ç–æ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –¥–æ–≥–∞–¥–∞—Ç—å—Å—è, —Å –∫–∞–∫–∏–º —Å–æ–±—ã—Ç–∏–µ–º —Å–≤—è–∑–∞–Ω –ø–æ—Å—Ç. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å —Å–æ–±—ã—Ç–∏–µ —Å –≤–∞—à–∏–º –ø–æ—Å—Ç–æ–º?",
        "variant_1": "–í –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ –∫ –ø–æ—Å—Ç—É –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Ö–µ—à—Ç–µ–≥–∏ –ø—Ä–æ–¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏—è",
        "variant_2": "–í –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ –∫ –ø–æ—Å—Ç—É –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Ö–µ—à—Ç–µ–≥–∏ —Ñ–ª–µ—à–º–æ–±–æ–≤",
        "variant_3": "–í –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ –∫ –ø–æ—Å—Ç—É –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –±—Ä–µ–Ω–¥–æ–≤—ã–µ —Ö–µ—à—Ç–µ–≥–∏",
        "variant_4": "–í –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ –∫ –ø–æ—Å—Ç—É –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Ç–µ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏–µ —Ö–µ—à—Ç–µ–≥–∏",
        "number": "27/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_27": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞—à–∞ –∫–æ–º–∞–Ω–¥–∞ —É—á–∞—Å—Ç–≤—É–µ—Ç –≤ –Ω–∞—É—á–Ω–æ–º –∫–æ–Ω–∫—É—Ä—Å–µ. –£—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∏ –∫–æ–º–∞–Ω–¥—ã –ø—Ä–æ–∂–∏–≤–∞—é—Ç –≤ —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö –≥–æ—Ä–æ–¥–∞—Ö. –í–∞–º –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –Ω—É–∂–Ω–æ –æ–±—Å—É–∂–¥–∞—Ç—å –∏ –ø–æ–∫–∞–∑—ã–≤–∞—Ç—å –ø–æ –≤–∏–¥–µ–æ –¥–µ—Ç–∞–ª–∏ –≤–∞—à–µ–≥–æ –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç–∞ –∏ —Å–∏–Ω—Ö—Ä–æ–Ω–∏–∑–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –≤–∞—à–∏ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—è –≤ –≥—Ä—É–ø–ø–µ. –ö–∞–∫–æ–π –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä —É–¥–æ–±–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –≤ —Ç–∞–∫–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏?",
        "variant_1": "–ú–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä, –≥–¥–µ —Ä–µ–∞–ª–∏–∑—É–µ—Ç—Å—è –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ –¥–ª—è –æ–±—â–µ–Ω–∏—è —Ç–æ–ª—å–∫–æ –¥–≤—É—Ö –∞–±–æ–Ω–µ–Ω—Ç–æ–≤ –Ω–∞–ø—Ä—è–º—É—é",
        "variant_2": "–ú–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä, –≥–¥–µ –∏–º–µ–µ—Ç—Å—è –∏—Å–∫–ª—é—á–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–æ–Ω–∞–ª –æ–±—â–µ–≥–æ —á–∞—Ç–∞",
        "variant_3": "–ú–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä, –ø—Ä–µ–¥–Ω–∞–∑–Ω–∞—á–µ–Ω–Ω—ã–π –∏—Å–∫–ª—é—á–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –¥–ª—è –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–æ–≥–æ –æ–±—â–µ–Ω–∏—è",
        "variant_4": "–ú–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∞–º –æ–±—ä–µ–¥–∏–Ω–∏—Ç—å—Å—è –≤ –≥—Ä—É–ø–ø—ã –∏ –æ–±—â–∞—Ç—å—Å—è –≤ –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–æ–º –∏ –≤–∏–¥–µ–æ—Ä–µ–∂–∏–º–∞—Ö",
        "number": "28/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_28": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏–ª–∏ –ø–∏—Å—å–º–æ —Å –≤—ã–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–Ω—ã–º –¥–æ–º–∞—à–Ω–∏–º –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ–º —Å–≤–æ–µ–º—É —É—á–∏—Ç–µ–ª—é –ø–æ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–π –ø–æ—á—Ç–µ. –ß–µ—Ä–µ–∑ –Ω–µ–∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –≤—Ä–µ–º—è –≤–∞–º –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏—Ç –æ—Ç–≤–µ—Ç –æ—Ç —Ä–æ–±–æ—Ç–∞, —á—Ç–æ –ø–æ—á—Ç–∞ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç–µ–ª—è –ø–µ—Ä–µ–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∞ –∏ –≤–∞—à–µ –ø–∏—Å—å–º–æ –Ω–µ –¥–æ—Å—Ç–∞–≤–ª–µ–Ω–æ –∞–¥—Ä–µ—Å–∞—Ç—É. –ß—Ç–æ –¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤ —Ç–∞–∫–æ–º —Å–ª—É—á–∞–µ?",
        "variant_1": "–ü–æ–≤—Ç–æ—Ä–Ω–æ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –ø–∏—Å—å–º–æ —á–µ—Ä–µ–∑ 8 —á–∞—Å–æ–≤. –≠—Ç–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –¥–æ—Å—Ç–∞—Ç–æ—á–Ω–æ, —á—Ç–æ–±—ã –≤—ã–¥–µ–ª–∏–ª–∞—Å—å –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–∞—è –ø–∞–º—è—Ç—å –ø–æ–¥ –≤—Ö–æ–¥—è—â–∏–µ –ø–∏—Å—å–º–∞",
        "variant_2": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –ø–∏—Å—å–º–æ –≤ —Å–ª—É–∂–±—É –ø–æ–¥–¥–µ—Ä–∂–∫–∏ –ø–æ—á—Ç–æ–≤–æ–≥–æ —Å–µ—Ä–≤–∏—Å–∞ —Å –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–µ–º –æ—à–∏–±–∫–∏ –≤ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∫–µ –≤–∞—à–µ–≥–æ –ø–∏—Å—å–º–∞",
        "variant_3": "–°–æ–æ–±—â–∏—Ç—å –æ–± —ç—Ç–æ–º –∞–¥—Ä–µ—Å–∞—Ç—É –ø–æ –¥—Ä—É–≥–æ–º—É –∫–∞–Ω–∞–ª—É –∫–æ–º–º—É–Ω–∏–∫–∞—Ü–∏–∏. –í–∞—à–µ –ø–∏—Å—å–º–æ –±–ª–∞–≥–æ–ø–æ–ª—É—á–Ω–æ –±—É–¥–µ—Ç –¥–æ—Å—Ç–∞–≤–ª–µ–Ω–æ –ø–æ –∞–¥—Ä–µ—Å—É, –∫–∞–∫ —Ç–æ–ª—å–∫–æ –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—å –ø—Ä–æ—á—Ç—ë—Ç —Ä—è–¥ –≤—Ö–æ–¥—è—â–∏—Ö –ø–∏—Å–µ–º (—á–∞—Å—Ç—å –ø–∏—Å–µ–º –ø–µ—Ä–µ–Ω–µ—Å—ë—Ç—Å—è –≤ –∞—Ä—Ö–∏–≤ –∏ –ø–∞–º—è—Ç—å –æ—Å–≤–æ–±–æ–¥–∏—Ç—Å—è)",
        "variant_4": "–°–æ–æ–±—â–∏—Ç—å –∞–¥—Ä–µ—Å–∞—Ç—É –ø–æ –¥—Ä—É–≥–æ–º—É –∫–∞–Ω–∞–ª—É –∫–æ–º–º—É–Ω–∏–∫–∞—Ü–∏–∏, —á—Ç–æ –µ–≥–æ –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã–π —è—â–∏–∫ –≤–∑–ª–æ–º–∞–Ω –∑–ª–æ—É–º—ã—à–ª–µ–Ω–Ω–∏–∫–æ–º. –û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –ø–∏—Å—å–º–∞ –Ω–∞ –µ–≥–æ –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã–π –∞–¥—Ä–µ—Å –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∞–µ—Ç—Å—è",
        "number": "29/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_29": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –¥–µ–ª–∞–µ—Ç–µ –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–µ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏–µ –ø–æ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏–∏. –í —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–≤–æ–º —Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–æ—Ä–µ –≤—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç—å —Å–≤–æ–π –¥–æ–∫–ª–∞–¥ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—è–º–∏ –ø–∞–º—è—Ç–Ω–∏–∫–æ–≤ –∫—É–ª—å—Ç—É—Ä—ã. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –≤ —Ç–µ–∫—Å—Ç –≤–∞—à–µ–≥–æ —Ä–µ—Ñ–µ—Ä–∞—Ç–∞?",
        "variant_1": "–ü—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ –≤—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ ¬´–†–∏—Å—É–Ω–æ–∫¬ª",
        "variant_2": "–ü—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ –≤—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ ¬´–§–∏–≥—É—Ä—ã¬ª",
        "variant_3": "–ü—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ –≤—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ ¬´–ö–∞—Ä—Ç–∏–Ω–∫–∞¬ª",
        "variant_4": "–ü—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ –≤—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ ¬´–î–∏–∞–≥—Ä–∞–º–º–∞¬ª",
        "number": "30/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_30": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–¢–≤–æ–π –¥—Ä—É–≥ –Ω–∞—à–µ–ª –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ —Å–º–µ—à–Ω–æ–π –∫–∞–¥—Ä –∏–∑ —Ñ–∏–ª—å–º–∞ –∏ –ø—Ä–∏—Å–ª–∞–ª –µ–≥–æ —Ç–µ–±–µ. –û–Ω —Ç–µ–±–µ –ø–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–ª—Å—è –∏ —Ç–µ–ø–µ—Ä—å —Ç—ã —Ö–æ—á–µ—à—å –µ–≥–æ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å. –ù–æ –Ω–∏ —Ç—ã, –Ω–∏ –¥—Ä—É–≥ –Ω–µ –∑–Ω–∞–µ—Ç–µ, –∫–∞–∫ –æ–Ω –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è. –ö–∞–∫–∏–º –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–æ–º –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º—ã —Ç–µ–±–µ –Ω—É–∂–Ω–æ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è, —á—Ç–æ–±—ã –º–∞–∫—Å–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –Ω–∞–π—Ç–∏ –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ —Ñ–∏–ª—å–º–∞?",
        "variant_1": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∫–ª—é—á–µ–≤—ã–º —Å–ª–æ–≤–∞–º",
        "variant_2": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç—è–º",
        "variant_3": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∏–∑–æ–±—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è–º",
        "variant_4": "–ü–æ–∏—Å–∫ –ø–æ –∫–∞—Ä—Ç–∞–º",
        "number": "31/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_31": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í –ª–µ–Ω—Ç–µ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏–π –≤—ã –ø—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ–ª–∏ —Å—é–∂–µ—Ç. –ß–µ—Ä–µ–∑ –∫–∞–∫–æ–µ-—Ç–æ –≤—Ä–µ–º—è –≤—ã —Ä–µ—à–∏–ª–∏ –µ–≥–æ –ø–µ—Ä–µ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å, –Ω–æ –ª–µ–Ω—Ç–∞ –æ–±–Ω–æ–≤–∏–ª–∞—Å—å, –∏ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏—è –∏—Å—á–µ–∑–ª–∞. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –Ω–∞–π—Ç–∏ –ø–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–≤—à—É—é—Å—è –≤–∞–º –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏—é –∏–∑ –ª–µ–Ω—Ç—ã?",
        "variant_1": "–ü—Ä–æ–º–æ—Ç–∞—Ç—å —Å–ø–∏—Å–æ–∫ –ª–µ–Ω—Ç—ã –¥–æ –∫–æ–Ω—Ü–∞. –ü–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–≤—à–∞—è—Å—è –≤–∞–º –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏—è –±—É–¥–µ—Ç –≤ –∫–æ–Ω—Ü–µ –ª–µ–Ω—Ç—ã –≤ —á–∏—Å–ª–µ –ø—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ–Ω–Ω—ã—Ö –∏ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏–π —Ä–µ–¥–∫–æ –ø—É–±–ª–∏–∫—É–µ–º—ã—Ö –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç–æ–≤",
        "variant_2": "–ó–∞–π—Ç–∏ –Ω–∞ —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü—É –∞–≤—Ç–æ—Ä–∞ –∏ –≤ –µ–≥–æ –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª–µ –Ω–∞–π—Ç–∏ –ø–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–≤—à—É—é—Å—è –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏—é",
        "variant_3": "–ù–∞–π—Ç–∏ –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏—é —á–µ—Ä–µ–∑ –ø–æ–∏—Å–∫ –≤–Ω—É—Ç—Ä–∏ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç—ã –ø–æ–¥—Ö–æ–¥—è—Ç",
        "number": "32/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_32": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ä–µ—à–∏–ª–∏ –ø–æ–º–µ–Ω—è—Ç—å —Ç–∞—Ä–∏—Ñ –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ, —á—Ç–æ–±—ã —Å—ç–∫–æ–Ω–æ–º–∏—Ç—å –¥–µ–Ω—å–≥–∏. –¢–∞—Ä–∏—Ñ–Ω—ã–π –ø–ª–∞–Ω –∑–∞–≤–∏—Å–∏—Ç –æ—Ç –∫–æ–ª–∏—á–µ—Å—Ç–≤–∞ –º–µ–≥–∞–±–∞–π—Ç —Ç—Ä–∞—Ñ–∏–∫–∞ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞ –≤ –º–µ—Å—è—Ü. –í –æ—Å–Ω–æ–≤–Ω–æ–º –≤—ã –ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç–µ—Å—å –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–∞–º–∏, —á–∞—Å—Ç–æ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª—è–µ—Ç–µ –∏ –ø–æ–ª—É—á–∞–µ—Ç–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –∏ –≤–∏–¥–µ–æ. –ö–∞–∫ –≤–∞–º —É–∑–Ω–∞—Ç—å, –∫–∞–∫–æ–π –º–∏–Ω–∏–º–∞–ª—å–Ω—ã–π —Ç–∞—Ä–∏—Ñ –≤–∞–º –ø–æ–¥–æ–π–¥—ë—Ç?",
        "variant_1": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–∞ –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å —Ä–∞–∑–¥–µ–ª —Å—Ç–∞—Ç–∏—Å—Ç–∏–∫–∏, –≥–¥–µ —É–∫–∞–∑–∞–Ω –æ–±—ä—ë–º –∏—Å—Ö–æ–¥—è—â–µ–≥–æ –∏ –≤—Ö–æ–¥—è—â–µ–≥–æ —Ç—Ä–∞—Ñ–∏–∫–∞ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞ –≤ –º–µ—Å—è—Ü",
        "variant_2": "–£–∑–Ω–∞—Ç—å —É –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞, —Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Å–≤–æ–±–æ–¥–Ω—ã—Ö –º–µ–≥–∞–±–∞–π—Ç —É –≤–∞—Å –æ—Å—Ç–∞–ª–æ—Å—å –≤ –∫–æ–Ω—Ü–µ –º–µ—Å—è—Ü–∞, –∏ —É—á–µ—Å—Ç—å –ø—Ä–∏ –≤—ã–±–æ—Ä–µ –Ω–æ–≤–æ–≥–æ —Ç–∞—Ä–∏—Ñ–∞",
        "variant_3": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–ú–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ¬ª –ø–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å —Å—Ç–∞—Ç–∏—Å—Ç–∏–∫—É –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-—Ç—Ä–∞—Ñ–∏–∫–∞ –∑–∞ –º–µ—Å—è—Ü",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç—ã –æ—Ç–≤–µ—Ç–∞ –≤–µ—Ä–Ω—ã",
        "number": "33/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_33": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í —á–∞—Ç–µ –≤—ã –ø–æ–ª—É—á–∏–ª–∏ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ –æ—Ç –æ–¥–Ω–æ–≥–æ –∏–∑ –æ–¥–Ω–æ–∫–ª–∞—Å—Å–Ω–∏–∫–æ–≤ –æ —Ç–æ–º, —á—Ç–æ —Å–ª–µ–¥—É—é—â–∞—è –Ω–µ–¥–µ–ª—è –æ–±—ä—è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –≤—ã—Ö–æ–¥–Ω–æ–π. –í–∞—à –∫–ª–∞—Å—Å–Ω—ã–π —Ä—É–∫–æ–≤–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—å –Ω–∏—á–µ–≥–æ –æ–± —ç—Ç–æ–º –Ω–µ –≥–æ–≤–æ—Ä–∏–ª –∏ –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ —à–∫–æ–ª—ã —Ç–æ–∂–µ –Ω–µ—Ç –Ω–∏–∫–∞–∫–æ–π –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–∏. –ö–∞–∫ –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏—Ç–µ?",
        "variant_1": "–ù–µ –ø–æ–π–¥—É –≤ —à–∫–æ–ª—É, —Ç–∞–∫ –∫–∞–∫ —è —Ö–æ—Ä–æ—à–æ –∑–Ω–∞—é —Ç–æ–≥–æ, –∫—Ç–æ —ç—Ç–æ –Ω–∞–ø–∏—Å–∞–ª",
        "variant_2": "–†–∞—Å—Å–∫–∞–∂—É –¥—Ä—É–∑—å—è–º, —Å–¥–µ–ª–∞—é –ø–æ—Å—Ç –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏, –ø–æ–¥–µ–ª—é—Å—å —Ä–∞–¥–æ—Å—Ç—å—é",
        "variant_3": "–ü–æ—Å—Ç–∞—Ä–∞—é—Å—å —É–∑–Ω–∞—Ç—å –æ–± —ç—Ç–æ–º –æ—Ç —É—á–∏—Ç–µ–ª–µ–π –∏ —Å–ø—Ä–æ—à—É —Ä–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–µ–π",
        "variant_4": "–ü—Ä–∏–º—É —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—É –±–æ–ª—å—à–∏–Ω—Å—Ç–≤–∞",
        "number": "34/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_34": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –Ω–∞ –ø–æ—á—Ç—É –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏—Ç –ø–∏—Å—å–º–æ —Å —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏–µ–º, —á—Ç–æ –≤–∞—à –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –≤–∑–ª–æ–º–∞–Ω. –ß—Ç–æ–±—ã –≤–æ—Å—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç—É, –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –ø–µ—Ä–µ–π—Ç–∏ –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ. –ß—Ç–æ –¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤ –¥–∞–Ω–Ω–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏?",
        "variant_1": "–ü–µ—Ä–µ–π—Ç–∏ –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ, —Ç–µ–º —Å–∞–º—ã–º –ø–æ–ø—ã—Ç–∞—Ç—å—Å—è —Ä–∞–∑–±–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å–≤–æ–π –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç",
        "variant_2": "–°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É –∏ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –µ—ë –≤ –Ω–æ–≤–æ–º –æ–∫–Ω–µ –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä–∞, —á—Ç–æ–±—ã –æ–±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–∏—Ç—å —Å–≤–æ–π –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã–π —è—â–∏–∫",
        "variant_3": "–í–æ–π—Ç–∏ –≤ —Å–≤–æ–π –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç–µ —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏ –∏–ª–∏ —á–µ—Ä–µ–∑ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ. –ï—Å–ª–∏ –≤—Ö–æ–¥ –æ—Å—É—â–µ—Å—Ç–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è, –Ω–∏ –≤ –∫–æ–µ–º —Å–ª—É—á–∞–µ –Ω–µ –ø–µ—Ä–µ—Ö–æ–¥–∏—Ç—å –ø–æ —Å—Å—ã–ª–∫–µ –∏–∑ –ø–∏—Å—å–º–∞ –∏ –æ—Ç–º–µ—Ç–∏—Ç—å –µ–≥–æ –∫–∞–∫ —Å–ø–∞–º",
        "variant_4": "–°–∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É –∏ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –µ—ë –≤ –¥—Ä—É–≥–æ–º –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä–µ, —á—Ç–æ–±—ã –æ–±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–∏—Ç—å —Å–µ–±—è –æ—Ç –≤–∏—Ä—É—Å–æ–≤",
        "number": "35/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_35": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –ø—Ä–∏–æ–±—Ä–µ—Å—Ç–∏ –∫–Ω–∏–≥—É –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–µ, –Ω–æ –µ–µ –Ω–µ—Ç –≤ –Ω–∞–ª–∏—á–∏–∏. –ö–∞–∫–æ–µ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏–µ –º–æ–∂–Ω–æ –ø—Ä–µ–¥–ø—Ä–∏–Ω—è—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—å –≤–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ—Å—Ç—å –ø—Ä–∏–æ–±—Ä–µ—Å—Ç–∏ –∫–Ω–∏–≥—É, –∫–∞–∫ —Ç–æ–ª—å–∫–æ –æ–Ω–∞ –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏—Ç –≤ –ø—Ä–æ–¥–∞–∂—É?",
        "variant_1": "–ù–∞ —Å–∞–π—Ç–µ –∞–≥—Ä–µ–≥–∞—Ç–æ—Ä–∞ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–æ–≤ –æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –∑–∞—è–≤–∫—É –Ω–∞ –∫–Ω–∏–≥—É —Å —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏–µ–º –≤–∞—Å –æ –ø–æ—Å—Ç—É–ø–ª–µ–Ω–∏–∏ –∫–Ω–∏–≥–∏ –≤ –ø—Ä–æ–¥–∞–∂—É",
        "variant_2": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –≤ –∏–∑–¥–∞—Ç–µ–ª—å—Å—Ç–≤–æ –ø–∏—Å—å–º–æ —Å –ø—Ä–æ—Å—å–±–æ–π —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å, –≥–¥–µ –∏ –∫–æ–≥–¥–∞ –º–æ–∂–Ω–æ –ø—Ä–∏–æ–±—Ä–µ—Å—Ç–∏ –∫–Ω–∏–≥—É",
        "variant_3": "–û—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ –æ –ø–æ–º–æ—â–∏ –≤ –ø–æ–∏—Å–∫–µ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å—É—é—â–µ–π –≤–∞—Å –∫–Ω–∏–≥–∏ –≤ –±–ª–æ–≥–µ –∞–≤—Ç–æ—Ä–∞ –∏–ª–∏ –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª—å–Ω–æ–º —Ñ–æ—Ä—É–º–µ, –ø–æ–ø—Ä–æ–±–æ–≤–∞—Ç—å –Ω–∞–ø—Ä—è–º—É—é –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∞–≤—Ç–æ—Ä—É –∫–Ω–∏–≥–∏",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç—ã –≤–µ—Ä–Ω—ã",
        "number": "36/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_36": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞—à –¥—Ä—É–≥ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å—É–µ—Ç—Å—è —É –≤–∞—Å, –∫–æ–≥–¥–∞ –≤—ã —Å–æ–±–∏—Ä–∞–µ—Ç–µ—Å—å –≤–µ—Ä–Ω—É—Ç—å –µ–º—É –≤–∑—è—Ç—ã–µ –≤ –¥–æ–ª–≥ –¥–µ–Ω—å–≥–∏. –ü—Ä–æ—à–ª–æ —É–∂–µ –±–æ–ª—å—à–µ –º–µ—Å—è—Ü–∞. –í—ã –¥—É–º–∞–ª–∏, —á—Ç–æ —É–∂–µ –≤–µ—Ä–Ω—É–ª–∏ –¥–æ–ª–≥ –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–∏–º –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥–æ–º –ø—Ä–∏–º–µ—Ä–Ω–æ —Ç—Ä–∏ –Ω–µ–¥–µ–ª–∏ –Ω–∞–∑–∞–¥, –Ω–æ —Ç–æ—á–Ω–æ —ç—Ç–æ–≥–æ –Ω–µ –ø–æ–º–Ω–∏—Ç–µ. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä–∏—Ç—å, –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª—è–ª–∏ –≤—ã –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –∏–ª–∏ –Ω–µ—Ç?",
        "variant_1": "–ü–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å –Ω–∞ –≥–æ—Ä—è—á—É—é –ª–∏–Ω–∏—é –≤ –±–∞–Ω–∫ –∏ —É—Ç–æ—á–Ω–∏—Ç—å –±—ã–ª–∏ –ª–∏ –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥—ã —Å –≤–∞—à–µ–≥–æ —Å—á—ë—Ç–∞ –Ω–∞ —Å—É–º–º—É –¥–æ–ª–≥–∞ –≤ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª—ë–Ω–Ω—ã–π –ø–µ—Ä–∏–æ–¥ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏",
        "variant_2": "–í –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–º –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–∏ –±–∞–Ω–∫–∞ –∑–∞–π—Ç–∏ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª –∏—Å—Ç–æ—Ä–∏–∏ –∏ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –∑–∞–ø—Ä–æ—Å –Ω–∞ —Å–æ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—ã–µ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–∏ –∑–∞ –º–µ—Å—è—á–Ω—ã–π –ø–µ—Ä–∏–æ–¥ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏",
        "variant_3": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –æ—Ç –±–∞–Ω–∫–∞ –æ —Å–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤ –≤ –æ–±—ä–µ–º–µ –¥–æ–ª–≥–∞ –∏ –ø—Ä–∏–º–µ—Ä–Ω–æ –≤ —Ç–æ–º –ø–µ—Ä–∏–æ–¥–µ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤–∞—Ä–∏–∞–Ω—Ç—ã –æ—Ç–≤–µ—Ç–∞ –≤–µ—Ä–Ω—ã",
        "number": "37/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_37": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í –ª–µ–Ω—Ç–µ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –≤–∞–º –ø–æ–ø–∞–ª–æ—Å—å –æ–±—ä—è–≤–ª–µ–Ω–∏–µ —Å –ø—Ä–µ–¥–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ–º –∑–∞–∫–∞–∑–∞—Ç—å –ø–∏—Ü—Ü—É –ø–æ –ø—Ä–æ–º–æ–∫–æ–¥—É SIDIMDOMA —Å–æ —Å–∫–∏–¥–∫–æ–π 80% –≤ –ø–æ–ø—É–ª—è—Ä–Ω–æ–π –ø–∏—Ü—Ü–µ—Ä–∏–∏. –ù–∞ —Å–∞–π—Ç–µ –ø–æ –ø—Ä–µ–¥–ª–æ–∂–µ–Ω–Ω–æ–π —Å—Å—ã–ª–∫–µ –ø–∏—Ü—Ü–∞ –≤—ã–±–∏—Ä–∞–µ—Ç—Å—è, –ø—Ä–æ–º–æ–∫–æ–¥ –ø—Ä–∏–º–µ–Ω—è–µ—Ç—Å—è. –í –∫–∞–∫–æ–º —Å–ª—É—á–∞–µ –≤—ã –∑–∞–∫–∞–∂–µ—Ç–µ –ø–∏—Ü—Ü—É?",
        "variant_1": "–ü–æ—Å–∫–æ–ª—å–∫—É –ø—Ä–æ–º–æ–∫–æ–¥ –ø—Ä–∏–º–µ–Ω—è–µ—Ç—Å—è, –º–æ–∂–Ω–æ —Å—Ä–∞–∑—É –æ—Ñ–æ—Ä–º–∏—Ç—å –∑–∞–∫–∞–∑",
        "variant_2": "–ü–æ—Å–º–æ—Ç—Ä—é –æ—Ç–∑—ã–≤—ã –Ω–∞ —ç—Ç–æ–º —Å–∞–π—Ç–µ, –µ—Å–ª–∏ –æ–Ω–∏ –ø–æ–ª–æ–∂–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–µ ‚Äî –∑–∞–∫–∞–∂—É",
        "variant_3": "–°–º—É—â–∞–µ—Ç –ø–æ–¥–æ–∑—Ä–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–π —Ä–∞–∑–º–µ—Ä —Å–∫–∏–¥–∫–∏. –ù–æ —Å–∫–æ—Ä–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –ø–∏—Ü—Ü–µ—Ä–∏—è —Ç–∞–∫ –ø—Ä–∏–≤–ª–µ–∫–∞–µ—Ç –Ω–æ–≤—ã—Ö –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç–æ–≤. –ó–∞–∫–∞–∂—É",
        "variant_4": "–ù–∞–π–¥—É –∞–¥—Ä–µ—Å –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ —Å–∞–π—Ç–∞ —á–µ—Ä–µ–∑ –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–∏–∫ –∏ —Å—Ä–∞–≤–Ω—é –µ–≥–æ —Å –∞–¥—Ä–µ—Å–æ–º –≤ –æ–±—ä—è–≤–ª–µ–Ω–∏–∏. –ï—Å–ª–∏ –æ–Ω–∏ —Å–æ–≤–ø–∞–¥—É—Ç, –æ—Ñ–æ—Ä–º–ª—é –∑–∞–∫–∞–∑",
        "number": "38/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_38": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –¥–æ–ª–≥–æ —Ä–∞–∑—É—á–∏–≤–∞–ª–∏ –ø–æ–ø—É–ª—è—Ä–Ω—ã–π —Ç–∞–Ω–µ—Ü. –ò –≤–æ—Ç, –∫–æ–≥–¥–∞ —É –≤–∞—Å —Å—Ç–∞–ª–æ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç—å—Å—è, —Ä–µ—à–∏–ª–∏ –≤—ã–ª–æ–∂–∏—Ç—å –≤ —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏ –≤–∏–¥–µ–æ —Å –≤–∞—à–∏–º–∏ —É—Å–ø–µ—Ö–∞–º–∏. –ù–æ —Å–Ω—è—Ç–æ–µ –≤–∏–¥–µ–æ –æ–∫–∞–∑–∞–ª–æ—Å—å –æ—á–µ–Ω—å –∫–æ—Ä–æ—Ç–∫–∏–º –ø–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –µ–≥–æ —Å–º–æ–Ω—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã –æ–Ω–æ –º–Ω–æ–≥–æ–∫—Ä–∞—Ç–Ω–æ –≤–æ—Å–ø—Ä–æ–∏–∑–≤–æ–¥–∏–ª–æ—Å—å, –∞ –≤–∞—à–∏ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–∏ —Ç–æ—á–Ω–æ —É—Å–ø–µ–ª–∏ —Ä–∞—Å—Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –≤—Å–µ –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏—è?",
        "variant_1": "–í–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–µ–π –∫–æ–ª–ª–∞–∂–∞",
        "variant_2": "–í–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–µ–π –∑–∞—Ü–∏–∫–ª–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –≤–æ—Å–ø—Ä–æ–∏–∑–≤–µ–¥–µ–Ω–∏—è",
        "variant_3": "–í–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–µ–π –º—É–ª—å—Ç–∏—Å—ä—ë–º–∫–∏",
        "variant_4": "–û—Ç—Ä–µ–¥–∞–∫—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –ø–æ—Å—Ç –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è, –Ω—É–∂–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ—Å–Ω–∏–º–∞—Ç—å –≤–∏–¥–µ–æ",
        "number": "39/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_39": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–£ –≤–∞—à–µ–≥–æ –¥—Ä—É–≥–∞ –¥–µ–Ω—å —Ä–æ–∂–¥–µ–Ω–∏—è. –í—ã –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç–µ –ø–æ–∑–¥—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –µ–≥–æ –ª–∏—á–Ω–æ, –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É —Ä–µ—à–∏–ª–∏ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Å—é—Ä–ø—Ä–∏–∑ –∏ –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Å—Ç–∏ –µ–º—É –¥–µ–Ω–µ–∂–Ω—ã–π –ø–æ–¥–∞—Ä–æ–∫ –Ω–∞ –∫–∞—Ä—Ç—É. –í—ã –ø–æ–º–Ω–∏—Ç–µ, —É—Å–ª—É–≥–∞–º–∏ –∫–∞–∫–æ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–∞ –æ–Ω –ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç—Å—è, –Ω–æ –Ω–µ –ø–æ–º–Ω–∏—Ç–µ –Ω–æ–º–µ—Ä –∫–∞—Ä—Ç—ã. –ö–∞–∫–∏–º –∞–ª—å—Ç–µ—Ä–Ω–∞—Ç–∏–≤–Ω—ã–º —Å–ø–æ—Å–æ–±–æ–º –º–æ–∂–Ω–æ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –≤ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–º –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–∏ –±–∞–Ω–∫–∞, —á—Ç–æ–±—ã –≤—Å–µ-—Ç–∞–∫–∏ –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Å—Ç–∏ –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –¥—Ä—É–≥—É?",
        "variant_1": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥ –ø–æ –Ω–æ–º–µ—Ä—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ —Å –≤—ã–±–æ—Ä–æ–º –Ω—É–∂–Ω–æ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–∞ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç–µ–ª—è",
        "variant_2": "–ü–µ—Ä–µ–≤–æ–¥ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è, –Ω—É–∂–Ω–æ –∑–Ω–∞—Ç—å –Ω–æ–º–µ—Ä –∫–∞—Ä—Ç—ã",
        "variant_3": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥ –ø–æ —Ä–µ–∫–≤–∏–∑–∏—Ç–∞–º, –¥–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ –Ω—É–∂–Ω–æ –±—É–¥–µ—Ç —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å —Å–µ—Ä–∏—é –∏ –Ω–æ–º–µ—Ä –ø–∞—Å–ø–æ—Ä—Ç–∞ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç–µ–ª—è",
        "variant_4": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å Swift-–ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥, –¥–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å –§–ò–û –∏ –∞–¥—Ä–µ—Å –ø–æ –º–µ—Å—Ç—É —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç–µ–ª—è",
        "number": "40/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_40": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í—ã —Å–æ–±–∏—Ä–∞–µ—Ç–µ—Å—å –≤ –ø–æ—Ö–æ–¥ –Ω–∞ 5 –¥–Ω–µ–π, –≤ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–º –≤—ã –±—É–¥–µ—Ç–µ –∂–∏—Ç—å –≤ –ø–∞–ª–∞—Ç–∫–∞—Ö, —Ä–∞–∑–≤–æ–¥–∏—Ç—å –æ–≥–æ–Ω—å, —Å–ø–ª–∞–≤–ª—è—Ç—å—Å—è –ø–æ —Ä–µ–∫–∞–º –∏ –æ—Å–≤–∞–∏–≤–∞—Ç—å –Ω–æ–≤—ã–µ –ª–∞–Ω–¥—à–∞—Ñ—Ç—ã –°–∏–±–∏—Ä—Å–∫–æ–≥–æ –∑–∞–ø–æ–≤–µ–¥–Ω–∏–∫–∞. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏—Ç–µ, –∫–∞–∫–∏–µ —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–∞ –ø–æ–Ω–∞–¥–æ–±—è—Ç—Å—è –≤–∞–º –≤ –ø—É—Ç–∏?",
        "text_1": "–ü–æ—Ä—Ç–∞—Ç–∏–≤–Ω–æ–µ —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–º–æ–∂–µ—Ç –≤–∞–º —Å–Ω–∏–º–∞—Ç—å –≤–∏–¥–µ–æ —Å –≤—ã—Å–æ—Ç—ã ",
        "text_2": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ –¥–ª—è –æ—Ç–æ–±—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è –∫–∞—Ä—Ç –∏ –≥–µ–æ–ª–æ–∫–∞—Ü–∏–∏",
        "text_3": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–º–æ–∂–µ—Ç –ø–æ–¥–¥–µ—Ä–∂–∏–≤–∞—Ç—å —É—Ä–æ–≤–µ–Ω—å –∑–∞—Ä—è–¥–∞ –¥—Ä—É–≥–∏—Ö —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω—ã—Ö —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤ ",
        "text_4": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç –Ω–∞–∫–∞–ø–ª–∏–≤–∞—Ç—å –∏ –ø—Ä–µ–æ–±—Ä–∞–∑–æ–≤—ã–≤–∞—Ç—å —Å–æ–ª–Ω–µ—á–Ω—É—é —ç–Ω–µ—Ä–≥–∏—é –≤ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–∏—á–µ—Å–∫—É—é ",
        "item_1": "–∫–≤–∞–¥—Ä–æ–∫–æ–ø—Ç–µ—Ä/–¥—Ä–æ–Ω",
        "item_2": "–Ω–∞–≤–∏–≥–∞—Ç–æ—Ä",
        "item_3": "–ø–æ—Ä—Ç–∞—Ç–∏–≤–Ω–∞—è —Å–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–∞—è –±–∞—Ç–∞—Ä–µ—è",
        "item_4": "¬´–ü–∞—É—ç—Ä–±—ç–Ω–∫¬ª Power bank",
        "number": "41/80",
        "rightAnswer": "1-1 2-2 3-4 4-3 "
      }
    },
    {
      "window_41": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í—ã —Ä–µ—à–∏–ª–∏ —Å–∞–º–æ—Å—Ç–æ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–∏—Ç—å –±–µ—Å–ø—Ä–æ–≤–æ–¥–Ω—É—é —Å–≤—è–∑—å –∏ —Å–µ—Ç—å –≤ —Å–≤–æ—ë–º –∑–∞–≥–æ—Ä–æ–¥–Ω–æ–º –¥–æ–º–µ. –í—ã –∏–∑—É—á–∏–ª–∏ –∫–∞–∫ —ç—Ç–æ –¥–µ–ª–∞—Ç—å, –ø–æ–¥–≥–æ—Ç–æ–≤–∏–ª–∏ –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç –∏ –ø–æ–µ—Ö–∞–ª–∏ –ø–æ–∫—É–ø–∞—Ç—å –Ω—É–∂–Ω—ã–µ —Å–µ—Ç–µ–≤—ã–µ —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –≤–∞–º –ø—Ä–∏–≥–æ–¥—è—Ç—Å—è –≤ —Ä–∞–±–æ—Ç–µ. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏—Ç–µ, –∫–∞–∫–∏–µ —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–∞ –º–æ–≥—É—Ç –ø—Ä–∏–≥–æ–¥–∏—Ç—å—Å—è –≤–∞–º –≤ —Å–æ–∑–¥–∞–Ω–∏–∏ –±–µ—Å–ø—Ä–æ–≤–æ–¥–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏?",
        "text_1": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç –æ–±—ä–µ–¥–∏–Ω–∏—Ç—å –¥–≤–∞ –∏ –±–æ–ª–µ–µ Wi-Fi-–º–æ–¥—É–ª—è –¥–ª—è –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏—è –∫ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç—É ",
        "text_2": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–∏–º –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—è–º –æ–¥–Ω–æ–≤—Ä–µ–º–µ–Ω–Ω–æ –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–∞—Ç—å—Å—è –∫ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç—É —á–µ—Ä–µ–∑ –æ–¥–Ω—É SIM-–∫–∞—Ä—Ç—É ",
        "text_3": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–º–æ–∂–µ—Ç –æ—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–æ–≤–∞—Ç—å –±–µ—Å–ø—Ä–æ–≤–æ–¥–Ω—É—é —Å–µ—Ç—å ",
        "text_4": "–£—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–µ –ø–æ–º–æ–≥–∞–µ—Ç –ø–æ–¥–∞–≤–∏—Ç—å Wi-Fi-—Å–∏–≥–Ω–∞–ª ",
        "item_1": "¬´–†–µ–ø–∏—Ç–µ—Ä¬ª;",
        "item_2": "Wifi —Ä–æ—É—Ç–µ—Ä",
        "item_3": "–ì–ª—É—à–∏–ª–∫–∞ wi-fi (wi-fi muffer)",
        "item_4": "–ú–æ–¥–µ–º (modem)",
        "number": "42/20",
        "rightAnswer": "1-2 2-1 3-4 4-3 "
      }
    },
    {
      "window_42": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ø–æ–º–æ–≥–∞–µ—Ç–µ –¥—Ä—É–∑—å—è–º –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–∏—Ç—å –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É —Ä–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—å—Å–∫–æ–≥–æ –∫–æ–Ω—Ç—Ä–æ–ª—è –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –∏—Ö –¥–æ—á–∫–∏. –ù–∞ —É—Å—Ç—Ä–æ–π—Å—Ç–≤–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –ª–∏–º–∏—Ç –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ —Ä–∞–±–æ—Ç—ã –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞ –≤ –¥–µ–Ω—å, –ø–æ—Å–ª–µ —á–µ–≥–æ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ –±—É–¥–µ—Ç –±–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è. –ù–æ –∏–Ω–æ–≥–¥–∞ –¥—Ä—É–∑—å—è –Ω–µ –º–æ–≥—É—Ç –¥–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å—Å—è –¥–æ—á–∫–µ –ø–æ —Å–æ—Ç–æ–≤–æ–π —Å–≤—è–∑–∏ –∏ —Å–∏–ª—å–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ–∂–∏–≤–∞—é—Ç. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —Å –Ω–µ–π –≤—Å–µ–≥–¥–∞ –º–æ–∂–Ω–æ –±—ã–ª–æ —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å—Å—è —á–µ—Ä–µ–∑ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç?",
        "variant_1": "–ü–µ—Ä–∏–æ–¥–∏—á–µ—Å–∫–∏ –æ—Ç–∫–ª—é—á–∞—Ç—å –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É —Ä–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—å—Å–∫–æ–≥–æ –∫–æ–Ω—Ç—Ä–æ–ª—è",
        "variant_2": "–î–æ–±–∞–≤–ª—è—Ç—å –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–µ –≤—Ä–µ–º—è –Ω–∞ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-—Å–æ–µ–¥–∏–Ω–µ–Ω–∏–µ",
        "variant_3": "–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –≤ –∏—Å–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ —Ä–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—å—Å–∫–æ–≥–æ –∫–æ–Ω—Ç—Ä–æ–ª—è —Ä–∞–±–æ—Ç—É –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–æ–≤",
        "variant_4": "–£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –¥–µ—Ç—è–º –±–æ–ª–µ–µ –≥—Ä–æ–º–∫—É—é –º–µ–ª–æ–¥–∏—é –≤—ã–∑–æ–≤–∞",
        "number": "43/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_43": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ä–∞–±–æ—Ç–∞–µ—Ç–µ –≤ –≥—Ä—É–ø–ø–µ –Ω–∞–¥ –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç–æ–º –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞. –í –Ω–µ–º –∫–∞–∂–¥—ã–π —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫ –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –≤–Ω–æ—Å–∏—Ç—å —Å–≤–æ–∏ –∏–∑–º–µ–Ω–µ–Ω–∏—è –≤ —Ä–∞–∑–Ω—ã–µ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª—ã. –£ –≤–∞—Å —Å–∂–∞—Ç—ã–µ —Å—Ä–æ–∫–∏ —Å–¥–∞—á–∏ –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –Ω–µ —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∏—Ç –∫–∞–∫—É—é-–ª–∏–±–æ –∫–æ–Ω—Ñ–∏–¥–µ–Ω—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—É—é –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –æ—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–æ–≤–∞—Ç—å —Å–æ–≤–º–µ—Å—Ç–Ω—É—é —Ä–∞–±–æ—Ç—É –Ω–∞–¥ –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–æ–º?",
        "variant_1": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Ä–∞—Å—Å—ã–ª–∫—É –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–∞ —Å —É–∫–∞–∑–∞–Ω–∏–µ–º —Å—Ä–æ–∫–æ–≤ –∏ –ø–æ—Ä—è–¥–∫–∞ –≤–Ω–µ—Å–µ–Ω–∏—è –∏–∑–º–µ–Ω–µ–Ω–∏–π –≤ –∫–∞–∂–¥—ã–π —Ä–∞–∑–¥–µ–ª",
        "variant_2": "–†–∞–∑–æ—Å–ª–∞—Ç—å –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç –≤—Å–µ–º —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∞–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã. –í –∫–∞–∂–¥–æ–º —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ –Ω–∞–∑–Ω–∞—á–∏—Ç—å –æ—Ç–≤–µ—Ç—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∑–∞ –ø–æ–¥–≥–æ—Ç–æ–≤–∫—É",
        "variant_3": " –†–∞–∑–æ—Å–ª–∞—Ç—å –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç –≤—Å–µ–º —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∞–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã. –ü–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤—Å–µ—Ö —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–æ–≤ –≥—Ä—É–ø–ø—ã –ø—Ä–∏—Å—ã–ª–∞—Ç—å –≤–Ω–æ—Å–∏–º—ã–µ –∏–∑–º–µ–Ω–µ–Ω–∏—è –≤–∞–º –¥–ª—è —Å–∞–º–æ—Å—Ç–æ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–π –ø—Ä–∞–≤–∫–∏ –ø—Ä–æ–µ–∫—Ç–∞",
        "variant_4": "–ó–∞–≥—Ä—É–∑–∏—Ç—å –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç –≤ –æ–±–ª–∞—á–Ω–æ–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—â–µ –∏ –ø—Ä–µ–¥–æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –≤—Å–µ–º —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∞–º –≥—Ä—É–ø–ø—ã —Å–æ–≤–º–µ—Å—Ç–Ω—ã–π –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ —Ä–∞–±–æ—Ç–µ —Å –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–æ–º",
        "number": "44/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_44": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –æ–ø–ª–∞—á–∏–≤–∞–µ—Ç–µ –∫–æ–º–º—É–Ω–∞–ª—å–Ω—ã–µ –ø–ª–∞—Ç–µ–∂–∏ –ø–æ —Å–≤–æ–µ–π –∫–≤–∞—Ä—Ç–∏—Ä–µ, –∫–≤–∞—Ä—Ç–∏—Ä–µ —Ä–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–µ–π –∏ –∫–≤–∞—Ä—Ç–∏—Ä–µ –±–∞–±—É—à–∫–∏ —Å –¥–µ–¥—É—à–∫–æ–π. –ü–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –µ–∑–¥–∏—Ç—å –∏ –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä—è—Ç—å –ø–ª–∞—Ç–µ–∂–Ω—ã–µ –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏–∏ –≤ –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã—Ö —è—â–∏–∫–∞—Ö —É –≤–∞—Å –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –Ω–µ—Ç. –ö–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –æ—Ç—Å–ª–µ–∂–∏–≤–∞—Ç—å –Ω–∞—á–∏—Å–ª–µ–Ω–∏—è –∫–æ–º–º—É–Ω–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —É—Å–ª—É–≥?",
        "variant_1": "–†–∞–∑ –≤ –ø–æ–ª–≥–æ–¥–∞ –∑–∞–±–∏—Ä–∞—Ç—å –∏–∑ –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã—Ö —è—â–∏–∫–æ–≤ –≤—Å–µ –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏–∏ –∏ —Ä–∞–∑–æ–≤–æ –∏—Ö –æ–ø–ª–∞—á–∏–≤–∞—Ç—å",
        "variant_2": " –ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∑–∞—è–≤–ª–µ–Ω–∏—è –≤ —É–ø—Ä–∞–≤–ª—è—é—â–∏–µ –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–∏, —á—Ç–æ–±—ã –≤–∞–º –ø—Ä–∏—Å—ã–ª–∞–ª–∏ –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏–∏ –Ω–∞ –∞–¥—Ä–µ—Å —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–π –ø–æ—á—Ç—ã",
        "variant_3": "–ü–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–∞—à–∏—Ö —Ä–æ–¥–Ω—ã—Ö –ø—Ä–∏—Å—ã–ª–∞—Ç—å —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –ø–æ–ª—É—á–µ–Ω–Ω—ã—Ö –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏–π",
        "variant_4": " –í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –ª–∏—á–Ω–æ–≥–æ –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç–∞ –Ω–∞ –≥–æ—Å—É—Å–ª—É–≥–∞—Ö –Ω–∞–¥–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å –≤ –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª–µ –ª–∏—Ü–µ–≤—ã–µ —Å—á–µ—Ç–∞ –≤—Å–µ—Ö –∫–≤–∞—Ä—Ç–∏—Ä, —Å—á–µ—Ç–∞ –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –ø–æ—è–≤—è—Ç—Å—è –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–ú–æ–∏ –Ω–∞—á–∏—Å–ª–µ–Ω–∏—è¬ª",
        "number": "45/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_45": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": " –í—ã –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ —Å–ª–µ–¥–∏—Ç–µ –∑–∞ –æ–±–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω–∏—è–º–∏ –∫–∞–Ω–∞–ª–∞ –ª—é–±–∏–º–æ–≥–æ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω–æ–≥–æ –º–µ–¥–∏–∞ –≤ –ø–æ–ø—É–ª—è—Ä–Ω–æ–π —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏/–º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ. –ö–∞–∫ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å —Ç–∞–∫, —á—Ç–æ–±—ã –≤–∞–º –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏–ª–∏ —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –æ –µ–≥–æ –Ω–æ–≤—ã—Ö –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏—è—Ö?",
        "variant_1": "–ü–æ–¥–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –∫–∞–Ω–∞–ª –∏ –≤–∫–ª—é—á–∏—Ç—å —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –æ –Ω–æ–≤—ã—Ö –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏—è—Ö.",
        "variant_2": "–í –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä–µ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Å–∞–π—Ç –≤–∏–¥–µ–æ–∫–∞–Ω–∞–ª–∞ –≤ –∫–∞—Ç–µ–≥–æ—Ä–∏—é ¬´–ò–∑–±—Ä–∞–Ω–Ω–æ–µ¬ª",
        "variant_3": " –£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –∫–∞–Ω–∞–ª–∞",
        "variant_4": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∞–¥–º–∏–Ω–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä—É –∫–∞–Ω–∞–ª–∞, —á—Ç–æ–±—ã –¥–µ–ª–∞–ª —Ä–∞—Å—Å—ã–ª–∫—É –æ –ø–æ—è–≤–ª–µ–Ω–∏–∏ –Ω–æ–≤—ã—Ö –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–π –≤–∞–º –Ω–∞ –ø–æ—á—Ç—É",
        "number": "46/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_46": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": " –í—ã –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç–µ —Ä–µ—à–∏—Ç—å, –∫–∞–∫–∏–µ –∏–∑ –¥–≤—É—Ö –ø–∞—Ä –æ—á–∫–æ–≤ –¥–ª—è –≥–æ—Ä–Ω—ã—Ö –ª—ã–∂ –∫—É–ø–∏—Ç—å, –∏ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –ø–æ—Å–æ–≤–µ—Ç–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Å–æ —Å–≤–æ–∏–º–∏ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–∞–º–∏. –ö–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–µ–µ –∏ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –º–æ–∂–Ω–æ —É–∑–Ω–∞—Ç—å, –∫–∞–∫–æ–π –≤—ã–±–æ—Ä —Å–¥–µ–ª–∞–µ—Ç –±–æ–ª—å—à–∏–Ω—Å—Ç–≤–æ –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤?",
        "variant_1": "–ü—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ –ª–∏—á–Ω—ã—Ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–π —Å–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –∫–∞–∂–¥–æ–≥–æ –∏–∑ –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤",
        "variant_2": "–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏—é/¬´–ò—Å—Ç–æ—Ä–∏—é¬ª –≤ –ª–µ–Ω—Ç–µ —Å –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º –ø–æ –≤—ã–±–æ—Ä—É –≥–æ—Ä–Ω–æ–ª—ã–∂–Ω—ã—Ö –æ—á–∫–æ–≤",
        "variant_3": " –í –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–∏ –∫ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤ –≤ –ª–∏—á–Ω—ã—Ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è—Ö –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –≤–∞–º, –∫–∞–∫–æ–π –≤—ã–±–æ—Ä –æ–Ω–∏ –±—ã —Å–¥–µ–ª–∞–ª–∏",
        "variant_4": "–ü–æ–¥ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–µ–π –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤ –æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–∏ –ø–æ –≤—ã–±–æ—Ä—É –≥–æ—Ä–Ω–æ–ª—ã–∂–Ω—ã—Ö –æ—á–∫–æ–≤",
        "number": "47/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_47": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–°—ã–Ω –≤–∞—à–∏—Ö –¥—Ä—É–∑–µ–π —Å—Ç–∞–ª —Ç—Ä–∞—Ç–∏—Ç—å –æ—á–µ–Ω—å –º–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –Ω–∞ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–µ —Å–µ—Ç–∏. –£—á–∏—Ç–µ–ª—è –∂–∞–ª—É—é—Ç—Å—è, —á—Ç–æ –æ–Ω —Å–∏–¥–∏—Ç –≤ –Ω–∏—Ö –¥–∞–∂–µ –Ω–∞ —É—Ä–æ–∫–∞—Ö. –ò–∑-–∑–∞ —ç—Ç–æ–≥–æ —É –Ω–µ–≥–æ —É–ø–∞–ª–∞ —É—Å–ø–µ–≤–∞–µ–º–æ—Å—Ç—å. –†–æ–¥–∏—Ç–µ–ª–∏ –ø–µ—Ä–µ–∂–∏–≤–∞—é—Ç –∑–∞ –Ω–µ–≥–æ –∏ –ø–æ—ç—Ç–æ–º—É —Ä–µ—à–∏–ª–∏ –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–µ–π ¬´–†–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—å—Å–∫–æ–≥–æ –∫–æ–Ω—Ç—Ä–æ–ª—è¬ª. –û–Ω–∞ –±—É–¥–µ—Ç –Ω–∞—Ü–µ–ª–µ–Ω–∞ –Ω–∞ –æ–≥—Ä–∞–Ω–∏—á–µ–Ω–∏–µ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞–Ω–∏—è –ª—é–±–∏–º–æ–π –ø–ª–∞—Ç—Ñ–æ—Ä–º–æ–π —Å—ã–Ω–∞, –≥–¥–µ –æ–Ω –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –ø—Ä–æ—Å–º–∞—Ç—Ä–∏–≤–∞–µ—Ç –∫–æ—Ä–æ—Ç–∫–∏–µ –≤–∏–¥–µ–æ. –ß—Ç–æ –∏–∑ –ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ —ç—Ç–∞ —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏—è –Ω–µ –ø—Ä–µ–¥—É—Å–º–∞—Ç—Ä–∏–≤–∞–µ—Ç?",
        "variant_1": "–£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫—É –∫–æ–Ω—Ç—Ä–æ–ª—è —ç–∫—Ä–∞–Ω–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏",
        "variant_2": "–°–º–µ–Ω—É –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–µ–∫ –ª–∏—á–Ω–æ–π –ø–µ—Ä–µ–ø–∏—Å–∫–∏",
        "variant_3": "–ü—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä –ª–∏—á–Ω–æ–π –ø–µ—Ä–µ–ø–∏—Å–∫–∏ —Ä–µ–±–µ–Ω–∫–∞",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤—ã—à–µ–ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω–æ–µ",
        "number": "48/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_48": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ø–æ–∫—É–ø–∞–µ—Ç–µ –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ –±/—É —Ç—Ä–µ–∫–∏–Ω–≥–æ–≤—ã–π –≤–µ–ª–æ—Å–∏–ø–µ–¥. –í –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ –≤—ã –¥–æ–≥–æ–≤–æ—Ä–∏–ª–∏—Å—å —Å –ø—Ä–æ–¥–∞–≤—Ü–æ–º –æ —Ü–µ–Ω–µ, —É—Å–ª–æ–≤–∏—è—Ö —Ç—Ä–∞–Ω—Å–ø–æ—Ä—Ç–∏—Ä–æ–≤–∫–∏, –ø—Ä–æ–¥–ª–µ–Ω–∏–∏ –≥–∞—Ä–∞–Ω—Ç–∏–∏ –Ω–∞ –æ—Å–Ω–æ–≤–Ω—ã–µ –º–µ—Ö–∞–Ω–∏–∑–º—ã –∏ —Ç. –¥. –í—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ —Å–∫–∞—á–∞—Ç—å –∏ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –≤–∞—à—É –ø–µ—Ä–µ–ø–∏—Å–∫—É. –ö–∞–∫ —ç—Ç–æ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å?",
        "variant_1": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —á–∞—Ç–∞ –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å —ç–∫—Å–ø–æ—Ä—Ç –∏ —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∫—É —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∏–º–æ–≥–æ –Ω–∞ –ø–æ—á—Ç—É",
        "variant_2": "–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏—é/¬´–ò—Å—Ç–æ—Ä–∏—é¬ª –≤ –ª–µ–Ω—Ç–µ —Å –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º –ø–æ –≤—ã–±–æ—Ä—É –≥–æ—Ä–Ω–æ–ª—ã–∂–Ω—ã—Ö –æ—á–∫–æ–≤",
        "variant_3": " –í –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–∏ –∫ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤ –≤ –ª–∏—á–Ω—ã—Ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è—Ö –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –≤–∞–º, –∫–∞–∫–æ–π –≤—ã–±–æ—Ä –æ–Ω–∏ –±—ã —Å–¥–µ–ª–∞–ª–∏",
        "variant_4": "–ü–æ–¥ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–µ–π –ø–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–∞—à–∏—Ö –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤ –æ—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç—å –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏–∏ –ø–æ –≤—ã–±–æ—Ä—É –≥–æ—Ä–Ω–æ–ª—ã–∂–Ω—ã—Ö –æ—á–∫–æ–≤",
        "number": "49/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_49": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": " –í–∞–º –Ω–∞ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω—É—é –ø–æ—á—Ç—É –ø–æ –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Ä–∞–∑ –Ω–∞ –¥–Ω—é –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥—è—Ç —Ä–µ–∫–ª–∞–º–Ω—ã–µ –ø–∏—Å—å–º–∞, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –≤—ã –Ω–µ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—ã–≤–∞–ª–∏—Å—å. –ö–∞–∫ –æ—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –ø–æ–ª—É—á–µ–Ω–∏–µ –Ω–µ–Ω—É–∂–Ω–æ–π –≤–∞–º —Ä–µ–∫–ª–∞–º—ã?",
        "variant_1": "–í–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ—Å—Ç—å –±–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∫–∏ –Ω–µ–Ω—É–∂–Ω–æ–π –≤–∞–º —Ä–µ–∫–ª–∞–º—ã –æ—Ç—Å—É—Ç—Å—Ç–≤—É–µ—Ç",
        "variant_2": "–ü–æ–º–µ—Ç–∏—Ç—å –≤—Å–µ —Ä–µ–∫–ª–∞–º–Ω—ã–µ –ø–∏—Å—å–º–∞ —Ñ–ª–∞–∂–∫–æ–º –∏ –æ—Ç–º–µ—Ç–∏—Ç—å –∫–∞–∫ ¬´–Ω–µ–ø—Ä–æ—á–∏—Ç–∞–Ω–Ω–æ–µ¬ª",
        "variant_3": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∂–∞–ª–æ–±—É –≤ —Å–ª—É–∂–±—É –ø–æ–¥–¥–µ—Ä–∂–∫–∏, —á—Ç–æ –ø–æ—á—Ç–æ–≤—ã–π —Å–µ—Ä–≤–∏—Å –Ω–µ –±–ª–æ–∫–∏—Ä—É–µ—Ç —Å–ø–∞–º",
        "variant_4": "–ù–∞–¥–æ –ø–æ–º–µ—Ç–∏—Ç—å —Ä–µ–∫–ª–∞–º–Ω—ã–µ –ø–∏—Å—å–º–∞ —Ñ–ª–∞–∂–∫–æ–º ¬´—Å–ø–∞–º¬ª –∏ –Ω–æ–≤–∞—è –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∞—é—â–∞—è —Ä–µ–∫–ª–∞–º–∞ –æ—Ç —ç—Ç–∏—Ö –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç–µ–ª–µ–π –±—É–¥–µ—Ç –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ —É–¥–∞–ª—è—Ç—å—Å—è –∏–∑ –≤—Ö–æ–¥—è—â–∏—Ö –ø–∏—Å–µ–º",
        "number": "50/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_50": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í—ã –æ—Å–≤–∞–∏–≤–∞–µ—Ç–µ –≤–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ—Å—Ç–∏ –ø–µ—Ä—Å–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–µ–∫ –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏—Ç–µ, —á—Ç–æ –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –∑–Ω–∞—Ç—å –æ–± —ç—Ç–∏—Ö –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö",
        "text_1": "–ì—Ä–∞—Ñ–∏—á–µ—Å–∫–∏–π –æ–±—ä–µ–∫—Ç, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç—Å—è –∫–∞–∫ –∑–∞–¥–Ω–∏–π —Ñ–æ–Ω –≥–ª–∞–≤–Ω–æ–≥–æ —ç–∫—Ä–∞–Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "text_2": "–ò–Ω—Ç–µ—Ä–∞–∫—Ç–∏–≤–Ω—ã–π –º–æ–¥—É–ª—å, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –º–æ–∂–Ω–æ –≤—ã–Ω–µ—Å—Ç–∏ –Ω–∞ –≥–ª–∞–≤–Ω—ã–π —ç–∫—Ä–∞–Ω —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "text_3": "–ì—Ä–∞—Ñ–∏—á–µ—Å–∫–∏–π –æ–±—ä–µ–∫—Ç, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –æ—Ç–æ–±—Ä–∞–∂–∞–µ—Ç—Å—è –Ω–∞ –∑–∞–±–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω–æ–º —ç–∫—Ä–∞–Ω–µ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "text_4": "–ù–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞ –≤–Ω–µ—à–Ω–µ–≥–æ –≤–∏–¥–∞ –∏ –æ—Ñ–æ—Ä–º–ª–µ–Ω–∏—è –≥—Ä–∞—Ñ–∏—á–µ—Å–∫–∏—Ö —ç–ª–µ–º–µ–Ω—Ç–æ–≤: —Ü–≤–µ—Ç–æ–≤–æ–π –ø–∞–ª–∏—Ç—Ä—ã, –∏–∫–æ–Ω–æ–∫, –∑–∞—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ –∏ —Ç. –¥.",
        "item_1": "¬´–í–∏–¥–∂–µ—Ç¬ª.",
        "item_2": "¬´–¢–µ–º–∞¬ª",
        "item_3": "¬´–ó–∞—Å—Ç–∞–≤–∫–∞¬ª",
        "item_4": "¬´–û–±–æ–∏¬ª",
        "number": "51/80",
        "rightAnswer": "1-4 2-3 3-2 4-1  "
      }
    },
    {
      "window_51": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –≥–æ—Ç–æ–≤–∏—Ç–µ –ø—Ä–µ–∑–µ–Ω—Ç–∞—Ü–∏—é –¥–ª—è –¥–æ–∫–ª–∞–¥–∞ –Ω–∞ –∫–æ–Ω—Ñ–µ—Ä–µ–Ω—Ü–∏–∏ –∏ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –Ω–∞ –æ–¥–Ω–æ–º –∏–∑ —Å–ª–∞–π–¥–æ–≤ –ø—Ä–æ–¥–µ–º–æ–Ω—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –¥–∏–Ω–∞–º–∏—á–µ—Å–∫–æ–µ –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏–µ –æ–±—ä–µ–∫—Ç–∞ –∏–∑ –æ–¥–Ω–æ–π —á–∞—Å—Ç–∏ —Å–ª–∞–π–¥–∞ –≤ –¥—Ä—É–≥—É—é. –ü—Ä–∏ —ç—Ç–æ–º –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏–µ –¥–æ–ª–∂–Ω–æ –ø—Ä–æ–∏—Å—Ö–æ–¥–∏—Ç—å –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –±–µ–∑ –≤–∞—à–µ–≥–æ —É—á–∞—Å—Ç–∏—è. –ö–∞–∫ —ç—Ç–æ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å?",
        "variant_1": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –æ–±—ä–µ–∫—Ç–∞ –Ω–∞ —Å–ª–∞–π–¥–µ –≤–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –∞–Ω–∏–º–∞—Ü–∏—é",
        "variant_2": "–í—Å—Ç—Ä–æ–µ–Ω–Ω—ã–º–∏ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–∞–º–∏ —ç—Ç–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è",
        "variant_3": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Å–ª–∞–π–¥–æ–≤, –Ω–∞ –∫–∞–∂–¥–æ–º –ø–æ—Å–ª–µ–¥—É—é—â–µ–º —Å–ª–∞–π–¥–µ —Å–º–µ—â–∞—Ç—å –æ–±—ä–µ–∫—Ç –≤ —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω—É –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏—è",
        "variant_4": "–í—ã–¥–µ–ª–∏—Ç—å –Ω–∞ —Å–ª–∞–π–¥–µ –æ–±—ä–µ–∫—Ç –∏ –≤ –∫–æ–Ω—Ç–µ–∫—Å—Ç–Ω–æ–º –º–µ–Ω—é –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å ¬´–ü–µ—Ä–µ–º–µ—Å—Ç–∏—Ç—å¬ª",
        "number": "52/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_52": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –∏—â–µ—Ç–µ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª—ë–Ω–Ω—É—é —Ñ–æ—Ä–º—É –¥–æ–≥–æ–≤–æ—Ä–∞ –∫—É–ø–ª–∏-–ø—Ä–æ–¥–∞–∂–∏, —É—Ç–≤–µ—Ä–∂–¥–µ–Ω–Ω—É—é –≤ –Ω–æ–≤–æ–º –≥–æ–¥—É –¥–ª—è –∑–∞–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–∏—è –∏ –ø–æ–¥–∞—á–∏ –≤ —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ü–∏–æ–Ω–Ω—ã–π –æ—Ä–≥–∞–Ω. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å –≤ –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–æ–π —Å—Ç—Ä–æ–∫–µ, —á—Ç–æ–±—ã –≤ —Ä–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç–∞—Ö –≤—ã–¥–∞—á–∏ –±—ã–ª–∏ –≥–æ—Ç–æ–≤—ã–µ –¥–ª—è —Ä–∞—Å–ø–µ—á–∞—Ç–∫–∏ —Ñ–∞–π–ª—ã, –Ω–µ —Ç—Ä–µ–±—É—é—â–∏–µ –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–≥–æ –ü–û?",
        "variant_1": "–í –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤—É—é —Å—Ç—Ä–æ–∫—É –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å Html",
        "variant_2": "–í –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤—É—é —Å—Ç—Ä–æ–∫—É –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å Xls",
        "variant_3": "–í –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤—É—é —Å—Ç—Ä–æ–∫—É –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å Pdf",
        "variant_4": "–í –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤—É—é —Å—Ç—Ä–æ–∫—É –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –¥–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å Xml",
        "number": "53/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_53": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –Ω–µ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ, —á—Ç–æ–±—ã –≤–∞—à–∏ –¥—Ä—É–∑—å—è –∏ –∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã–µ –ø—Ä–∏ –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–∏ –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –º–æ–≥–ª–∏ –æ—Ç–º–µ—á–∞—Ç—å –≤–∞—Å –Ω–∞ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—è—Ö. –î–ª—è –≤–∞—Å —ç—Ç–æ –≤–∞–∂–Ω–æ, –ø–æ—Å–∫–æ–ª—å–∫—É –≤–∞–º –Ω–µ –Ω—Ä–∞–≤–∏—Ç—Å—è, –∫–æ–≥–¥–∞ –ø–æ—Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–Ω–∏–µ –ª—é–¥–∏ –º–æ–≥—É—Ç –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –ø–µ—Ä–µ—Ö–æ–¥–∏—Ç—å –Ω–∞ –≤–∞—à –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª—å. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å —Ç–∞–∫–æ–µ –æ–≥—Ä–∞–Ω–∏—á–µ–Ω–∏–µ?",
        "variant_1": "–ü—Ä–∏ –æ–±–Ω–∞—Ä—É–∂–µ–Ω–∏–∏ —Ç–∞–∫–∏—Ö –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏–π –∂–∞–ª–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –Ω–∏—Ö –∞–¥–º–∏–Ω–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ü–∏–∏ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏",
        "variant_2": "–õ–∏—á–Ω—ã–º–∏ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è–º–∏ —É–≤–µ–¥–æ–º–∏—Ç—å –¥—Ä—É–∑–µ–π –∏ –∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã—Ö, —á—Ç–æ–±—ã –≤–∞—Å –Ω–µ –æ—Ç–º–µ—á–∞–ª–∏ –Ω–∞ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—è—Ö –≤ —Å–≤–æ–∏—Ö –ø—É–±–ª–∏–∫–∞—Ü–∏—è—Ö",
        "variant_3": "–û—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –≤–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ—Å—Ç—å –æ—Ç–º–µ—á–∞—Ç—å —Å–µ–±—è –Ω–∞ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏—è—Ö –≤ –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –ø—Ä–∏–≤–∞—Ç–Ω–æ—Å—Ç–∏ –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª—è",
        "variant_4": "–í –æ–ø–∏—Å–∞–Ω–∏–∏ —Å–≤–æ–µ–≥–æ –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª—è —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã –Ω–∞ –≤–∞—à –ø—Ä–æ—Ñ–∏–ª—å –Ω–µ —Å—Å—ã–ª–∞–ª–∏—Å—å –±–µ–∑ –≤–∞—à–µ–≥–æ —Ä–∞–∑—Ä–µ—à–µ–Ω–∏—è",
        "number": "54/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_54": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –µ–¥–µ—Ç–µ –Ω–∞ —Ç–∞–∫—Å–∏ –∏ –≤—Å—Ç–∞–ª–∏ –Ω–∞ —Å–≤–µ—Ç–æ—Ñ–æ—Ä–µ –ø–µ—Ä–µ–¥ –≤—ä–µ–∑–¥–æ–º –≤ –¥–ª–∏–Ω–Ω—ã–π —Ç–æ–Ω–Ω–µ–ª—å. –í–∞–º –ø—Ä–∏—à–ª–æ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ. –í —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–∏ –≤–∞—à —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫ —Å–æ–æ–±—â–∞–µ—Ç, —á—Ç–æ –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –¥–æ –≤–∞—Å –¥–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å—Å—è, –∏ –ø—Ä–æ—Å–∏—Ç –≤–∞—Å —Å—Ä–æ—á–Ω–æ –µ–º—É –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏—è –≤—Å–µ—Ö –ª–µ–∫–∞—Ä—Å—Ç–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –≤—ã –Ω–µ —Å–º–æ–≥–ª–∏ –∫—É–ø–∏—Ç—å. –í—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –º–∞–ª–æ, –≤ —Ç–æ–Ω–Ω–µ–ª–µ —Å–≤—è–∑—å —Å–æ–≤—Å–µ–º –Ω–µ –ª–æ–≤–∏—Ç. –ö–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –∏ –∫–æ—Ä—Ä–µ–∫—Ç–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ–¥–∞—Ç—å –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é?",
        "variant_1": "–ü–æ–ø—ã—Ç–∞—Ç—å—Å—è –¥–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å—Å—è",
        "variant_2": "–ü–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤–æ–¥–∏—Ç–µ–ª—è —Ç–∞–∫—Å–∏ –æ—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å—Å—è –ø–µ—Ä–µ–¥ —Ç–æ–Ω–Ω–µ–ª–µ–º –∏ –ø–æ–¥–æ–∂–¥–∞—Ç—å, –ø–æ–∫–∞ –≤—ã –Ω–µ –¥–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç–µ—Å—å –¥–æ —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫–∞",
        "variant_3": "–û—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –≥–æ–ª–æ—Å–æ–≤–æ–µ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ —Å –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏—è–º–∏ –ª–µ–∫–∞—Ä—Å—Ç–≤",
        "variant_4": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∏ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —Å–æ–∫—Ä–∞—â–µ–Ω–Ω—ã–µ –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏—è –ª–µ–∫–∞—Ä—Å—Ç–≤",
        "number": "55/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_55": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –Ω–∞ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω—ã–π —è—â–∏–∫ –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏—Ç –ø–∏—Å—å–º–æ —Å –∏–∑–≤–µ—â–µ–Ω–∏–µ–º, —á—Ç–æ —É –≤–∞—Å –æ–±—Ä–∞–∑–æ–≤–∞–ª–∞—Å—å –∑–∞–¥–æ–ª–∂–µ–Ω–Ω–æ—Å—Ç—å –∑–∞ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ—ç–Ω–µ—Ä–≥–∏—é. –í–∞–º –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –æ–ø–ª–∞—Ç–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–∫—Ä–µ–ø–ª–µ–Ω–Ω—É—é –≤ –ø–∏—Å—å–º–µ –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏—é –≤ —Ç–µ—á–µ–Ω–∏–µ –¥–≤—É—Ö –¥–Ω–µ–π. –í –ø—Ä–æ—Ç–∏–≤–Ω–æ–º —Å–ª—É—á–∞–µ –≤–∑—ã—Å–∫–∞–Ω–∏–µ –∑–∞–¥–æ–ª–∂–µ–Ω–Ω–æ—Å—Ç–∏ –±—É–¥–µ—Ç –ø–µ—Ä–µ–¥–∞–Ω–æ –≤ —Å—É–¥. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤ –ø–µ—Ä–≤—É—é –æ—á–µ—Ä–µ–¥—å –≤ –¥–∞–Ω–Ω–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏?",
        "variant_1": "–ü–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å –ø–æ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–º—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É –≤ —ç–Ω–µ—Ä–≥–µ—Ç–∏—á–µ—Å–∫—É—é –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏—é, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –æ–±—Å–ª—É–∂–∏–≤–∞–µ—Ç –≤–∞—à –¥–æ–º, –∏ —É–∑–Ω–∞—Ç—å –æ –±–∞–ª–∞–Ω—Å–µ –≤–∞—à–µ–≥–æ —Å—á—ë—Ç–∞",
        "variant_2": "–†–∞—Å–ø–µ—á–∞—Ç–∞—Ç—å –∏ –æ–ø–ª–∞—Ç–∏—Ç—å –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏—é —á–µ—Ä–µ–∑ –∫–∞—Å—Å—É –±–∞–Ω–∫–∞",
        "variant_3": "–û–ø–ª–∞—Ç–∏—Ç—å –∫–≤–∏—Ç–∞–Ω—Ü–∏—é –ø–æ —Ä–µ–∫–≤–∏–∑–∏—Ç–∞–º —á–µ—Ä–µ–∑ –ª–∏—á–Ω—ã–π –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç –±–∞–Ω–∫–∞",
        "variant_4": "–û–±—Ä–∞—Ç–∏—Ç—å—Å—è –≤ –ø—Ä–∞–≤–æ–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–µ –æ—Ä–≥–∞–Ω—ã —Å –∑–∞—è–≤–ª–µ–Ω–∏–µ–º –æ –ø–æ–ø—ã—Ç–∫–µ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏—á–µ—Å—Ç–≤–∞",
        "number": "56/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_56": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í—ã –Ω–∞–∫–æ–ø–∏–ª–∏ –¥–µ–Ω–µ–∂–Ω—ã–µ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–∞ –∏ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –≤–ª–æ–∂–∏—Ç—å –∏—Ö –Ω–∞ –¥–æ–ª–≥–æ—Å—Ä–æ—á–Ω—É—é –ø–µ—Ä—Å–ø–µ–∫—Ç–∏–≤—É —Å –ø–æ–ª—É—á–µ–Ω–∏–µ–º –º–∞–∫—Å–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ–π –ø—Ä–∏–±—ã–ª–∏. –í–∞—à–∏ –¥—Ä—É–∑—å—è –ø–æ–¥—Å–∫–∞–∑–∞–ª–∏, —á—Ç–æ –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–∏–π –ø—Ä–æ—Ü–µ–Ω—Ç –ø–æ –≤–∫–ª–∞–¥–∞–º –æ—á–µ–Ω—å –Ω–∏–∑–∫–∏–π, –∏ –Ω–∞–¥–µ–∂–Ω–µ–µ –∏ –≤—ã–≥–æ–¥–Ω–µ–µ –≤–∫–ª–∞–¥—ã–≤–∞—Ç—å –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –≤ —Ü–µ–Ω–Ω—ã–µ –±—É–º–∞–≥–∏ –∏–ª–∏ –∞–∫—Ü–∏–∏ –≥–æ—Å—É–¥–∞—Ä—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω—ã—Ö –æ—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–∞—Ü–∏–π. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏—Ç–µ —Å–ø–æ—Å–æ–±—ã, –∫–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –ø—Ä–∏–æ–±—Ä–µ—Å—Ç–∏ —Ü–µ–Ω–Ω—ã–µ –±—É–º–∞–≥–∏",
        "text_1": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–∏–π —Å—á—ë—Ç –¥–ª—è –ø—Ä–æ–≤–µ–¥–µ–Ω–∏—è –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–π —Å —Ü–µ–Ω–Ω—ã–º–∏ –±—É–º–∞–≥–∞–º–∏ –Ω–∞ –±–∏—Ä–∂–µ –∏ –∫—É–ø–∏—Ç—å —Ü–µ–Ω–Ω—ã–µ –±—É–º–∞–≥–∏ –æ–Ω–ª–∞–π–Ω",
        "text_2": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π —Å—á—ë—Ç —á–µ—Ä–µ–∑ –ø–æ—Å—Ä–µ–¥–Ω–∏–∫–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –±—É–¥–µ—Ç —É–ø—Ä–∞–≤–ª—è—Ç—å —Å—á—ë—Ç–æ–º –¥–ª—è –ø–æ–∫—É–ø–∫–∏ —Ü–µ–Ω–Ω—ã—Ö –±—É–º–∞–≥",
        "text_3": "–û–Ω–ª–∞–π–Ω-–ø–æ–∫—É–ø–∫–∞ —á–∞—Å—Ç–∏ –∏–Ω–≤–µ—Å—Ç–∏—Ü–∏–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –ø–∞–∫–µ—Ç–∞ –≤ –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–∏, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –ø—Ä–æ—Ñ–µ—Å—Å–∏–æ–Ω–∞–ª—å–Ω–æ –∑–∞–Ω–∏–º–∞–µ—Ç—Å—è –∏–Ω–≤–µ—Å—Ç–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º",
        "text_4": "–ü—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞, –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è—é—â–∞—è –≤–∏–¥–µ—Ç—å –≤—Å–µ –∫–æ—Ç–∏—Ä–æ–≤–∫–∏ –∞–∫—Ü–∏–π –≤ —Ä–µ–∂–∏–º–µ —Ä–µ–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –∏ —Å–æ–≤–µ—Ä—à–∞—Ç—å –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–∏ –ø–æ –∫—É–ø–ª–µ-–ø—Ä–æ–¥–∞–∂–µ –¥–æ–º–∞ ",
        "item_1": "–ú–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –¥–ª—è –∏–Ω–¥–∏–≤–∏–¥—É–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ –∏–Ω–≤–µ—Å—Ç–∏—Ü–∏–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ —Å—á–µ—Ç–∞",
        "item_2": "–ü–æ–∫—É–ø–∫–∞ —á–µ—Ä–µ–∑ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π —Ç–µ—Ä–º–∏–Ω–∞–ª Quick",
        "item_3": "–õ–∏—á–Ω—ã–π –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç –≤ –±—Ä–æ–∫–µ—Ä—Å–∫–æ–π –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–∏ —Å –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∏–µ–º –±—Ä–æ–∫–µ—Ä—Å–∫–æ–≥–æ —Å—á–µ—Ç–∞",
        "item_4": "–û–Ω–ª–∞–π–Ω-–ø–æ–∫—É–ø–∫–∞ –ü–ò–§ (–ü–∞–µ–≤—ã–π –∏–Ω–≤–µ—Å—Ç–∏—Ü–∏–æ–Ω–Ω—ã–π —Ñ–æ–Ω–¥)",
        "number": "57/80",
        "rightAnswer": "1-4 2-1 3-2 4-3 "
      }
    },
    {
      "window_57": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –Ω—É–∂–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Å—Ç–∏ –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –¥—Ä—É–≥—É –∑–∞ —É–∂–∏–Ω –≤ —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω–µ. –û–Ω ‚Äî –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç –¥—Ä—É–≥–æ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–∞. –ö–∞–∫–∏–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –Ω–µ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è—Ç –≤–∞–º —Å–æ–≤–µ—Ä—à–∏—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥, –µ—Å–ª–∏ –≤—ã –±—É–¥–µ—Ç–µ –∑–Ω–∞—Ç—å —Ç–æ–ª—å–∫–æ –∏—Ö –∏ –Ω–∏–∫–∞–∫–∏–µ –¥—Ä—É–≥–∏–µ?",
        "variant_1": "–§–ò–û",
        "variant_2": "–ù–æ–º–µ—Ä –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–æ–π –∫–∞—Ä—Ç—ã",
        "variant_3": "–ù–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "variant_4": "–†–µ–∫–≤–∏–∑–∏—Ç—ã –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–æ–≥–æ —Å—á–µ—Ç–∞",
        "number": "58/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_58": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —á–∞—Å—Ç–æ –¥–µ–ª–∞–µ—Ç–µ –¥–µ–Ω–µ–∂–Ω—ã–µ –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥—ã —Å–≤–æ–∏–º –¥—Ä—É–∑—å—è–º –∏ –±–ª–∏–∑–∫–∏–º –Ω–∞ —Å—É–º–º—É –¥–æ 100 —Ç—ã—Å. —Ä—É–±–ª–µ–π. –ü—Ä–∏ —ç—Ç–æ–º –≤–∑–∏–º–∞–µ—Ç—Å—è –∫–æ–º–∏—Å—Å–∏—è –∑–∞ –º–µ–∂–±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–∏–µ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–∏. –ö–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –æ—Å—É—â–µ—Å—Ç–≤–ª—è—Ç—å –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∫—É –¥–µ–Ω–µ–≥ –Ω–∞ –∫–∞—Ä—Ç–æ—á–Ω—ã–µ —Å—á–µ—Ç–∞ –¥—Ä—É–≥–∏—Ö –±–∞–Ω–∫–æ–≤ –±–µ–∑ –∫–æ–º–∏—Å—Å–∏–∏?",
        "variant_1": "–û—Ñ–æ—Ä–º–∏—Ç—å –∫–∞—Ä—Ç—ã —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö –±–∞–Ω–∫–æ–≤ –∏ –¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤–Ω—É—Ç—Ä–µ–Ω–Ω–∏–µ –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥—ã –±–µ–∑ –∫–æ–º–∏—Å—Å–∏–∏",
        "variant_2": "–í –ª–∏—á–Ω–æ–º –∫–∞–±–∏–Ω–µ—Ç–µ –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–≥–æ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –±–∞–Ω–∫–∞ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç–µ–ª—è –Ω–∞–¥–æ –≤–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –æ–ø—Ü–∏—é ¬´–°–ë–ü¬ª (—Å–∏—Å—Ç–µ–º–∞ –±—ã—Å—Ç—Ä—ã—Ö –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥–æ–≤) –∏ –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥–∏—Ç—å —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–∞ –±–µ–∑ –∫–æ–º–∏—Å—Å–∏–∏ –ø–æ –Ω–æ–º–µ—Ä—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞",
        "variant_3": "–î–µ–ª–∞—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥—ã –Ω–µ–±–æ–ª—å—à–∏–º–∏ —Å—É–º–º–∞–º–∏ (–Ω–µ –±–æ–ª–µ–µ 1000 —Ä—É–±–ª–µ–π)",
        "variant_4": "–î–µ–ª–∞—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥—ã –ø–æ —Ä–µ–∫–≤–∏–∑–∏—Ç–∞–º –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–æ–≥–æ —Å—á—ë—Ç–∞",
        "number": "59/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_59": {
        "type": "MoveItems",
        "question": "–í—ã —É—Å—Ç—Ä–∞–∏–≤–∞–µ—Ç–µ—Å—å –Ω–∞ —Ä–∞–±–æ—Ç—É, —Å–≤—è–∑–∞–Ω–Ω—É—é —Å —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–π —Ç–æ—Ä–≥–æ–≤–ª–µ–π. –ö—Ä—É–≥ –≤–∞—à–∏—Ö –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç–æ–≤ –∏ –∑–∞–¥–∞—á –æ—á–µ–Ω—å —Ä–∞–∑–Ω–æ–æ–±—Ä–∞–∑–µ–Ω. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –∏ —Å–æ–æ—Ç–Ω–µ—Å–∏—Ç–µ —Ç–æ—Ä–≥–æ–≤—ã–µ –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∏, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –ø–æ–¥—Ö–æ–¥—è—Ç –¥–ª—è —Ä–µ—à–µ–Ω–∏—è —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö –∑–∞–¥–∞—á –ø–æ –ø–æ–∫—É–ø–∫–µ –∏ –ø—Ä–æ–¥–∞–∂–µ —Ç–æ–≤–∞—Ä–æ–≤",
        "text_1": "–≠–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–∞—è –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–π –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–∏ –º–æ–≥—É—Ç –≤–µ—Å—Ç–∏ —Ç–æ—Ä–≥–æ–≤–ª—é –Ω–µ–ø–æ—Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ —Å –∫–æ–Ω–µ—á–Ω—ã–º –ø–æ–∫—É–ø–∞—Ç–µ–ª–µ–º ",
        "text_2": "–≠–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–∞—è –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–π —Ç–æ—Ä–≥–æ–≤–ª—è –æ—Å—É—â–µ—Å—Ç–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è —Ç–æ–ª—å–∫–æ –º–µ–∂–¥—É –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏—è–º–∏ ",
        "text_3": "–≠–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–∞—è –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞, –Ω–∞ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–π –ø—Ä–µ–¥—Å—Ç–∞–≤–ª–µ–Ω—ã —Ä–∞–∑–Ω—ã–µ –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–∏-–ø—Ä–æ–¥–∞–≤—Ü—ã, –∞ –ø–æ–∫—É–ø–∞—Ç–µ–ª—å –º–æ–∂–µ—Ç –≤—ã–±–∏—Ä–∞—Ç—å –Ω–µ —Ç–æ–ª—å–∫–æ —Ç–æ–≤–∞—Ä, –Ω–æ –∏ —É—Å–ª–æ–≤–∏—è –ø–æ–∫—É–ø–∫–∏, —Ñ–æ—Ä–º—ã –æ–ø–ª–∞—Ç—ã, —Å–ø–æ—Å–æ–±—ã –¥–æ—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ –∏ —Å—Ç—Ä–∞—Ö–æ–≤–∞–Ω–∏—è —Ç–æ–≤–∞—Ä–∞ ",
        "text_4": "–≠–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–∞—è –ø–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç –ø—Ä–æ–≤–æ–¥–∏—Ç—å –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—ã–µ –∏ –∑–∞–∫—Ä—ã—Ç—ã–µ —Ç–æ—Ä–≥–∏ —Å—Ä–µ–¥–∏ –∑–∞–∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å–æ–≤–∞–Ω–Ω—ã—Ö –ø–æ–∫—É–ø–∞—Ç–µ–ª–µ–π ",
        "item_1": "–í2–í-–ü–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞",
        "item_2": "–í2–° ‚Äî –ü–ª–æ—â–∞–¥–∫–∞",
        "item_3": "–ú–∞—Ä–∫–µ—Ç–ø–ª—ç–π—Å",
        "item_4": "–≠–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω—ã–π –∞—É–∫—Ü–∏–æ–Ω",
        "number": "60/80",
        "rightAnswer": "1-2 2-1 3-3 4-4"
      }
    },
    {
      "window_60": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –∞–∫—Ç–∏–≤–Ω—ã–π —á–µ–ª–æ–≤–µ–∫, –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç–µ—Å—å –≤ –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏–∏, –ø—Ä–∏–≤—ã–∫–ª–∏ –∫ –¥–µ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–º—É –æ–±—Ä–∞–∑—É –∂–∏–∑–Ω–∏. –ü—Ä–∏ —ç—Ç–æ–º –≤—ã –ø—Ä–æ—Ö–æ–¥–∏—Ç–µ –∫—É—Ä—Å –ª–µ—á–µ–Ω–∏—è, –ø—Ä–∏–Ω–∏–º–∞–µ—Ç–µ –ª–µ–∫–∞—Ä—Å—Ç–≤–∞. –†–æ–¥–Ω—ã–µ –ø–µ—Ä–µ–∂–∏–≤–∞—é—Ç, —á—Ç–æ –ø—Ä–∏ —Ç–∞–∫–æ–º —Ä–∏—Ç–º–µ –∂–∏–∑–Ω–∏, –≤–∞–º –≤–Ω–µ–∑–∞–ø–Ω–æ –º–æ–∂–µ—Ç —Å—Ç–∞—Ç—å –ø–ª–æ—Ö–æ, –∏ –Ω–∞—Ö–æ–¥—è—â–∏–µ—Å—è —Ä—è–¥–æ–º –ª—é–¥–∏ –Ω–µ –±—É–¥—É—Ç –∑–Ω–∞—Ç—å, –∫–∞–∫–æ–µ –ª–µ–∫–∞—Ä—Å—Ç–≤–æ –≤–∞–º –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ –∏–ª–∏ –∫–∞–∫—É—é –º–µ–¥–∏—Ü–∏–Ω—Å–∫—É—é –ø–æ–º–æ—â—å –æ–∫–∞–∑–∞—Ç—å. –ß—Ç–æ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã –≤—ã —á—É–≤—Å—Ç–≤–æ–≤–∞–ª–∏ —Å–µ–±—è –≤ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –∏ –≤–∞—à–∏ —Ä–æ–¥–Ω—ã–µ –Ω–µ –±–µ—Å–ø–æ–∫–æ–∏–ª–∏—Å—å?",
        "variant_1": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–≥–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –¥–ª—è —ç–∫—Å—Ç—Ä–µ–Ω–Ω—ã—Ö –≤—ã–∑–æ–≤–æ–≤ —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å –∫–æ–Ω—Ç–∞–∫—Ç—ã —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫–∞, –≤—ã–∑–æ–≤ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–≥–æ –±—É–¥–µ—Ç –æ—Å—É—â–µ—Å—Ç–≤–ª—è—Ç—å—Å—è –Ω–µ–∑–∞–º–µ–¥–ª–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –¥–∞–∂–µ –ø—Ä–∏ –∑–∞–±–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω–æ–º —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_2": "–°–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –≤—Å—é –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º—É—é –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é –≤ –∑–∞–º–µ—Ç–∫–∞—Ö, –∏ —Ä–∞–∑–º–µ—Å—Ç–∏—Ç—å –∑–∞–º–µ—Ç–∫–∏ –Ω–∞ –≥–ª–∞–≤–Ω–æ–º —ç–∫—Ä–∞–Ω–µ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ —Å –ø–æ–º–µ—Ç–∫–æ–π ¬´–í–∞–∂–Ω–æ¬ª",
        "variant_3": "–ù–µ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å –ü–ò–ù-–∫–æ–¥ –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ, —á—Ç–æ–±—ã –≤—Å–µ–≥–¥–∞ –º–æ–∂–Ω–æ –±—ã–ª–æ –±—ã—Å—Ç—Ä–æ –ø–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å",
        "variant_4": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö –±—ã—Å—Ç—Ä–æ–≥–æ –≤—ã–∑–æ–≤–∞ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –∫–æ–Ω—Ç–∞–∫—Ç—ã —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫–æ–≤",
        "number": "61/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_61": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ø–æ–ª—É—á–∞–µ—Ç–µ –º–Ω–æ–≥–æ –∑–≤–æ–Ω–∫–æ–≤ —Å –Ω–µ–∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã—Ö –Ω–æ–º–µ—Ä–æ–≤, –∑–∞—á–∞—Å—Ç—É—é —ç—Ç–æ –ø—Ä–µ–¥–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ —É—Å–ª—É–≥ (–º–µ–¥–∏—Ü–∏–Ω—Å–∫–∏–µ, —é—Ä–∏–¥–∏—á–µ—Å–∫–∏–µ, —Å—Ç—Ä–æ–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–µ –∏ –¥—Ä.), –∏–Ω–æ–≥–¥–∞ –¥–∞–∂–µ –º–æ–≥—É—Ç –ø–æ–∑–≤–æ–Ω–∏—Ç—å –∑–ª–æ—É–º—ã—à–ª–µ–Ω–Ω–∏–∫–∏, —á—Ç–æ–±—ã —É–∑–Ω–∞—Ç—å —É –≤–∞—Å –ø–µ—Ä—Å–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –∏–ª–∏ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–æ–π –∫–∞—Ä—Ç—ã. –¢–∞–∫–∏–µ –∑–≤–æ–Ω–∫–∏ –æ—Ç–Ω–∏–º–∞—é—Ç –º–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –∏ —á–∞—Å—Ç–æ –æ—Ç–≤–ª–µ–∫–∞—é—Ç –æ—Ç —Ç–µ–∫—É—â–∏—Ö –¥–µ–ª. –ö–∞–∫ –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏—Ç—å –Ω–∞–∏–±–æ–ª–µ–µ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–æ?",
        "variant_1": "–ù–µ –ø–æ–¥–Ω–∏–º–∞—Ç—å —Ç—Ä—É–±–∫—É —Å –Ω–µ–∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã—Ö –Ω–æ–º–µ—Ä–æ–≤",
        "variant_2": "–ò—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç—å —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –æ—Ç –Ω–∞–¥–µ–∂–Ω—ã—Ö –∫–æ–º–ø–∞–Ω–∏–π, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è—é—Ç –∏–¥–µ–Ω—Ç–∏—Ñ–∏—Ü–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –Ω–µ–∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã–µ –Ω–æ–º–µ—Ä–∞",
        "variant_3": "–ë–ª–æ–∫–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å —Ç–∞–∫–∏–µ –Ω–æ–º–µ—Ä–∞",
        "variant_4": "–£ –º–µ–Ω—è —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω –ø–æ—Å–ª–µ–¥–Ω–µ–≥–æ –ø–æ–∫–æ–ª–µ–Ω–∏—è, –≤ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–º –µ—Å—Ç—å –≤—Å—Ç—Ä–æ–µ–Ω–Ω–∞—è —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏—è –¥–ª—è –∑–∞–ø—Ä–µ—Ç–∞ —Ç–∞–∫–∏—Ö –∑–≤–æ–Ω–∫–æ–≤",
        "number": "62/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_62": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ª–µ—Ç–∏—Ç–µ –∫ —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫—É –≤ –¥—Ä—É–≥–æ–π –≥–æ—Ä–æ–¥, –≤ —Å–∞–º–æ–ª–µ—Ç–µ –≤—Å–ø–æ–º–Ω–∏–ª–∏, —á—Ç–æ –∑–∞–±—ã–ª–∏ –∑–∞—Ä—è–¥–∫—É –∫ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É –¥–æ–º–∞. –í —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ –æ—Å—Ç–∞–ª–æ—Å—å –º–µ–Ω—å—à–µ –ø–æ–ª–æ–≤–∏–Ω—ã –∑–∞—Ä—è–¥–∞ –±–∞—Ç–∞—Ä–µ–∏. –ß—Ç–æ –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –∑–∞—Ä—è–¥ –±–∞—Ç–∞—Ä–µ–∏ –∫–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ –¥–æ–ª—å—à–µ?",
        "variant_1": "–ó–∞–±–ª–æ–∫–∏—Ä—É—é —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –∏ —É–±–µ—Ä—É –µ–≥–æ –≤ —Å—É–º–∫—É",
        "variant_2": "–í—ã–∫–ª—é—á—É —á–∞—Å—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_3": "–ü–æ–ª–Ω–æ—Å—Ç—å—é –æ—Ç–∫–ª—é—á—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –Ω–∞ –≤—Ä–µ–º—è –ø–æ–ª—ë—Ç–∞",
        "variant_4": "–ü–µ—Ä–µ–≤–µ–¥—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –≤ –∞–≤–∏–∞—Ä–µ–∂–∏–º –∏ –∑–∞–±–ª–æ–∫–∏—Ä—É—é —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω",
        "number": "63/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_63": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —á–∞—Å—Ç–æ –ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç–µ—Å—å –º–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã–º –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ–º –¥–ª—è –≤—ã–∑–æ–≤–∞ —Ç–∞–∫—Å–∏. –í–µ—á–µ—Ä–æ–º –≤–∞—à —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –∑–∞–≥—Ä—É–∑–∏–ª –æ–±–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω–∏—è –∏ –ø–µ—Ä–µ–∑–∞–≥—Ä—É–∑–∏–ª—Å—è. –ù–∞ —Å–ª–µ–¥—É—é—â–∏–π –¥–µ–Ω—å –≤–∞–º –ø–æ–Ω–∞–¥–æ–±–∏–ª–æ—Å—å –≤—ã–∑–≤–∞—Ç—å —Ç–∞–∫—Å–∏, –Ω–æ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –Ω–∞—á–∞–ª–æ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å –Ω–µ–∫–æ—Ä—Ä–µ–∫—Ç–Ω–æ ‚Äî –ø–æ—Å–ª–µ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∏—è –æ–Ω–æ —Å—Ç–∞–ª–æ –º–æ–º–µ–Ω—Ç–∞–ª—å–Ω–æ –∑–∞–∫—Ä—ã–≤–∞—Ç—å—Å—è. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤ –¥–∞–Ω–Ω–æ–π —Å–∏—Ç—É–∞—Ü–∏–∏?",
        "variant_1": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –Ω–∞–¥–æ —Å–±—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –≤—Å–µ –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∏",
        "variant_2": "–£–¥–∞–ª–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –∏ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –∑–∞–Ω–æ–≤–æ",
        "variant_3": "–ü–æ–ø—Ä–æ–±–æ–≤–∞—Ç—å –æ—á–∏—Å—Ç–∏—Ç—å –ø–∞–º—è—Ç—å –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_4": "–í –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∞—Ö —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –Ω–∞–¥–æ —Å–±—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∏ —Å–µ—Ç–∏",
        "number": "64/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_64": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç–µ –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏-–∫–æ–ø–∏–∏ –≤—Å–µ—Ö –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –º–æ–≥—É—Ç –ø–æ—Ç—Ä–µ–±–æ–≤–∞—Ç—å—Å—è –≤–∞–º –ø–æ–≤—Ç–æ—Ä–Ω–æ –≤ –ª—é–±–æ–π –º–æ–º–µ–Ω—Ç. –ó–∞ –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–æ –ª–µ—Ç —É –≤–∞—Å —Å–æ–±—Ä–∞–ª–∞—Å—å –±–æ–ª—å—à–∞—è –∫–æ–ª–ª–µ–∫—Ü–∏—è —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–π –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤ –≤ –≥–∞–ª–µ—Ä–µ–µ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞. –ù–æ —Å–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–µ–º —É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –Ω–∞—á–∞–ª–∏ –ø—Ä–æ–∏—Å—Ö–æ–¥–∏—Ç—å —Å–±–æ–∏. –í—ã –±–æ–∏—Ç–µ—Å—å –ø–æ—Ç–µ—Ä—è—Ç—å —ç—Ç–∏ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å –≤ –ø–µ—Ä–≤—É—é –æ—á–µ—Ä–µ–¥—å, —á—Ç–æ–±—ã –∏—Ö —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å?",
        "variant_1": "–ù–æ–≤—ã–µ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏ –Ω–µ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω—è—Ç—å –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω, –∞ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª—è—Ç—å —Å–µ–±–µ –Ω–∞ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω—É—é –ø–æ—á—Ç—É",
        "variant_2": "–ü–æ–Ω–∏–∑–∏—Ç—å –∫–∞—á–µ—Å—Ç–≤–æ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω—è–µ–º—ã—Ö —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–π –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_3": "–£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –Ω–æ–≤—ã–π –∞–∫–∫—É–º—É–ª—è—Ç–æ—Ä –≤ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–µ",
        "variant_4": "–ü–æ–¥–∫–ª—é—á–∏—Ç—å —Ä–µ–∑–µ—Ä–≤–Ω–æ–µ –∫–æ–ø–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ –≤ –æ–±–ª–∞—á–Ω–æ–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—â–µ",
        "number": "65/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_65": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –ø—Ä–æ—Ö–æ–¥–∏—Ç–µ –æ–±—Å–ª–µ–¥–æ–≤–∞–Ω–∏–µ, –∏ –≤–∞–º –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º –æ—Å–º–æ—Ç—Ä —É —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç–æ–≤. –†–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç—ã –¥–æ–ª–∂–Ω—ã –±—ã—Ç—å –≥–æ—Ç–æ–≤—ã –∫ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–µ–Ω–Ω–æ–º—É –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ –ø—Ä–∏—ë–º–∞ —É –≤–∞—à–µ–≥–æ –ª–µ—á–∞—â–µ–≥–æ –≤—Ä–∞—á–∞. –í —Å–ø—Ä–∞–≤–æ—á–Ω–æ–π —Å–∫–∞–∑–∞–ª–∏, —á—Ç–æ –≤—Å–µ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç—ã –ø—Ä–∏–Ω–∏–º–∞—é—Ç –≤ —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö —Ä–∞–π–æ–Ω–Ω—ã—Ö –º–µ–¥—É—á—Ä–µ–∂–¥–µ–Ω–∏—è—Ö –∏ –Ω—É–∂–Ω–æ –∑–∞—Ä–∞–Ω–µ–µ –∑–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è. –ö–∞–∫ –±—ã—Å—Ç—Ä–µ–µ –∏ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç–∏–≤–Ω–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –∑–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è –∫ —ç—Ç–∏–º —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç–∞–º –≤ —Ä–∞–∑–Ω—ã—Ö –ø–æ–ª–∏–∫–ª–∏–Ω–∏–∫–∞—Ö?",
        "variant_1": "–í –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–∏ —Ä–µ–≥–∏–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –≥–æ—Å—É—Å–ª—É–≥ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ —É—Å–ª—É–≥–∏ –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å —Ä–∞–∑–¥–µ–ª ¬´–ó–∞–ø–∏—Å—å –∫ –≤—Ä–∞—á—É¬ª, –ø–æ—Å–ª–µ–¥–æ–≤–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –≤—ã–±—Ä–∞—Ç—å –≤ –Ω–µ–º —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç–æ–≤, –º–µ–¥—É—á—Ä–µ–∂–¥–µ–Ω–∏—è, –¥–∞—Ç—É –æ—Å–º–æ—Ç—Ä–∞ –∏ –∑–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –ø—Ä–∏—ë–º",
        "variant_2": "–ù–∞–π—Ç–∏ –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ –∞–¥—Ä–µ—Å–∞ –º–µ–¥—É—á—Ä–µ–∂–¥–µ–Ω–∏–π –∏ –ø–æ–µ—Ö–∞—Ç—å –∑–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è —á–µ—Ä–µ–∑ —Å–ø—Ä–∞–≤–æ—á–Ω–æ–µ –æ–∫–Ω–æ",
        "variant_3": "–ù–∞ —Å–∞–π—Ç–∞—Ö –º–µ–¥—É—á—Ä–µ–∂–¥–µ–Ω–∏–π –Ω–∞–π—Ç–∏ –∫–æ–Ω—Ç–∞–∫—Ç–Ω—ã–µ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—ã –∏ –ø–æ–ø—Ä–æ–±–æ–≤–∞—Ç—å –∑–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –ø—Ä–∏—ë–º –∫ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç–∞–º –ø–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞–º",
        "variant_4": "–û–±—Ä–∞—Ç–∏—Ç—å—Å—è –≤ —Å–ª—É–∂–±—É —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π –ø–æ–º–æ—â–∏ –¥–ª—è –æ—Ñ–æ—Ä–º–ª–µ–Ω–∏—è –∑–∞–ø–∏—Å–∏ –ø—Ä–∏—ë–º–∞ –∫ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª–∏—Å—Ç–∞–º",
        "number": "66/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_66": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ –ø–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–Ω–æ –±—ã—Ç—å –≤ –∫—É—Ä—Å–µ –ø–æ—Å–ª–µ–¥–Ω–∏—Ö –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–µ–π. –î–ª—è —Å–µ–±—è –≤—ã –≤—ã–±—Ä–∞–ª–∏ —Ä—è–¥ –∏–∑–¥–∞–Ω–∏–π, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–º –¥–æ–≤–µ—Ä—è–µ—Ç–µ. –ü—Ä–∏ —ç—Ç–æ–º —É –≤–∞—Å –Ω–µ —Ç–∞–∫ –º–Ω–æ–≥–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏, —á—Ç–æ–±—ã —Å–ª–µ–¥–∏—Ç—å –∑–∞ –Ω–∏–º–∏. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏—è –æ–± –∞–∫—Ç—É–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç—è—Ö –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∞–ª–∏ –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏?",
        "variant_1": "–î–æ–±–∞–≤–∏—Ç—å —Å–∞–π—Ç—ã –∏–∑–¥–∞–Ω–∏–π –≤ –±—Ä–∞—É–∑–µ—Ä –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª ¬´–ò–∑–±—Ä–∞–Ω–Ω–æ–µ¬ª –∏ –ø–æ–¥–≥—Ä—É–∂–∞—Ç—å –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–∏ –≤—Ä—É—á–Ω—É—é –ø—Ä–∏ –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∏–∏ —Å—Å—ã–ª–∫–∏",
        "variant_2": "–£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –º–æ–±–∏–ª—å–Ω—ã–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏—è –∏–∑–¥–∞–Ω–∏–π –∏ –±–µ–∑ –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ–π –Ω–∞—Å—Ç—Ä–æ–π–∫–∏ —É–≤–µ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–∏–π –ø–µ—Ä–∏–æ–¥–∏—á–µ—Å–∫–∏ –∏—Ö –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä—è—Ç—å",
        "variant_3": "–ü–æ–¥–ø–∏—Å–∞—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –∫–∞–Ω–∞–ª –∏–∑–¥–∞–Ω–∏—è –≤ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ –∏ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–∏–≤–Ω–æ –ø–æ–ª—É—á–∞—Ç—å –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–Ω—É—é –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é",
        "variant_4": "–ü–æ–ª—É—á–∞—Ç—å –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ –Ω–æ–≤–æ—Å—Ç–∏ –º–æ–∂–Ω–æ —Ç–æ–ª—å–∫–æ –≤ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–µ ¬´–ù–æ–≤–æ—Å—Ç–∏¬ª –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤—ã—Ö —Å–∏—Å—Ç–µ–º",
        "number": "67/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_67": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –æ–¥–Ω–æ–≥–æ –∏–∑ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–æ–≤ –≤—ã –ø—Ä–∏—Å–º–æ—Ç—Ä–µ–ª–∏ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å—É—é—â–∏–π –≤–∞—Å —Ç–æ–≤–∞—Ä. –í—ã –∑–∞—Ö–æ—Ç–µ–ª–∏ —É–∑–Ω–∞—Ç—å –Ω–∞–ª–∏—á–∏–µ –ø–æ–¥—Ö–æ–¥—è—â–µ–≥–æ —Ä–∞–∑–º–µ—Ä–∞, —Å—Ä–æ–∫–æ–≤ –¥–æ—Å—Ç–∞–≤–∫–∏ –∏ –≤–æ–∑–º–æ–∂–Ω–æ—Å—Ç–∏ –æ–ø–ª–∞—Ç—ã –ø—Ä–∏ –ø–æ–ª—É—á–µ–Ω–∏–∏. –í—ã –ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç–µ—Å—å –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–π –≤–µ—Ä—Å–∏–µ–π, –∏ –Ω–∞ —Å—Ç—Ä–∞–Ω–∏—Ü–µ –≤ —Å–æ—Ü—Å–µ—Ç–∏ –Ω–µ —É–∫–∞–∑–∞–Ω —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞. –ß—Ç–æ –Ω—É–∂–Ω–æ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å, —á—Ç–æ–±—ã —Å –Ω–∞–∏–±–æ–ª—å—à–µ–π –≤–µ—Ä–æ—è—Ç–Ω–æ—Å—Ç—å—é —É–∑–Ω–∞—Ç—å –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å—É—é—â—É—é –≤–∞—Å –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏—é?",
        "variant_1": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –≤ —Å–ª—É–∂–±—É –ø–æ–¥–¥–µ—Ä–∂–∫–∏ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏, —á—Ç–æ–±—ã –º–Ω–µ –ø–æ–º–æ–≥–ª–∏ —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å—Å—è —Å –ø—Ä–æ–¥–∞–≤—Ü–æ–º",
        "variant_2": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –≤ ¬´–ª–∏—á–Ω—ã–µ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏—è¬ª –∏ –º–µ–Ω–µ–¥–∂–µ—Ä—ã –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–∏–≤–Ω–æ –æ—Ç–≤–µ—Ç—è—Ç –Ω–∞ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å—É—é—â–∏–µ –º–µ–Ω—è –≤–æ–ø—Ä–æ—Å—ã",
        "variant_3": "–ù–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –æ–¥–Ω–æ–º—É –∏–∑ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞ —Å –ø—Ä–æ—Å—å–±–æ–π —É—Ç–æ—á–Ω–∏—Ç—å, –∫–∞–∫ –º–æ–∂–Ω–æ —Å–≤—è–∑–∞—Ç—å—Å—è —Å –ø—Ä–æ–¥–∞–≤—Ü–æ–º",
        "variant_4": "–°–≤—è–∑–∞—Ç—å—Å—è —Å –ø—Ä–æ–¥–∞–≤—Ü–æ–º –Ω–µ –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—Å—è",
        "number": "68/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_68": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã —Ä–µ—à–∏–ª–∏ —Å–æ–±—Ä–∞—Ç—å—Å—è —Å –¥—Ä—É–∑—å—è–º–∏ –Ω–∞ –ø—Ä–∏—Ä–æ–¥–µ. –î–ª—è —ç—Ç–æ–≥–æ –≤—ã —Ä–∞—Å–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–∏–ª–∏ –æ–±—è–∑–∞–Ω–Ω–æ—Å—Ç–∏ ‚Äî –∫—Ç–æ –∫–∞–∫–∏–µ –≤–µ—â–∏ —Å —Å–æ–±–æ–π –±–µ—Ä—ë—Ç –∏ –∫–∞–∫–∏–µ –ø—Ä–æ–¥—É–∫—Ç—ã –ø–æ–∫—É–ø–∞–µ—Ç. –ö–∞–∫ —Å –ø–æ–º–æ—â—å—é –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–∞ —É–ø—Ä–æ—Å—Ç–∏—Ç—å –æ–±—Å—É–∂–¥–µ–Ω–∏–µ –ø–æ–¥–≥–æ—Ç–æ–≤–∫–∏ –∫ –ø–æ—Ö–æ–¥—É?",
        "variant_1": "–û—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–æ–≤–∞—Ç—å –æ—Ç–¥–µ–ª—å–Ω—É—é –±–µ—Å–µ–¥—É –≤ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ —Å –∫–∞–∂–¥—ã–º —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–æ–º –ø–æ—Ö–æ–¥–∞",
        "variant_2": "–ù–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–∏–º —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–∞–º –ø–æ—Ö–æ–¥–∞ —á–µ—Ä–µ–∑ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä –¥–∞—Ç—å –ø–æ—Ä—É—á–µ–Ω–∏—è, —á—Ç–æ–±—ã –∫–∞–∂–¥—ã–π –∏–∑ –Ω–∏—Ö —Å–æ–≥–ª–∞—Å–æ–≤–∞–ª –¥–µ—Ç–∞–ª–∏ –ø–æ—Ö–æ–¥–∞ —Å –¥–≤—É–º—è-—Ç—Ä–µ–º—è —É—á–∞—Å—Ç–≤—É—é—â–∏–º–∏ –∏–∑ —Å–ø–∏—Å–∫–∞",
        "variant_3": "–°–¥–µ–ª–∞—Ç—å –º–∞—Å—Å–æ–≤—É—é —Ä–∞—Å—Å—ã–ª–∫—É –≤ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ",
        "variant_4": "–°–æ–∑–¥–∞—Ç—å –≤ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä–µ –≥—Ä—É–ø–ø—É –∏ –≤–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –≤ –Ω–µ—ë –≤—Å–µ—Ö —É—á–∞—Å—Ç–Ω–∏–∫–æ–≤ –ø–æ—Ö–æ–¥–∞ –¥–ª—è —Å–æ–≤–º–µ—Å—Ç–Ω–æ–≥–æ –æ–±—Å—É–∂–¥–µ–Ω–∏—è –ø–æ–¥–≥–æ—Ç–æ–≤–∫–∏ –∫ –Ω–µ–º—É",
        "number": "69/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_69": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –≤–æ—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞–ª–∏—Å—å –ø–æ–∏—Å–∫–æ–º, —á—Ç–æ–±—ã –Ω–∞–π—Ç–∏ –∞–¥—Ä–µ—Å –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–æ–≥–æ —Ä–æ—Å—Å–∏–π—Å–∫–æ–≥–æ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-–º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞ –±—ã—Ç–æ–≤–æ–π —Ç–µ—Ö–Ω–∏–∫–∏. –£–≤–∏–¥–µ–≤ –≤ –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–æ–π –≤—ã–¥–∞—á–µ –Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ —ç—Ç–æ–≥–æ –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞, –∫–ª–∏–∫–∞–µ—Ç–µ –ø–æ –Ω–µ–º—É –∏ –ø–µ—Ä–µ—Ö–æ–¥–∏—Ç–µ –Ω–∞ —Å–∞–π—Ç. –ü—Ä–æ—Å–º–æ—Ç—Ä–µ–≤ –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Ä–∞–∑–¥–µ–ª–æ–≤ —Å–∞–π—Ç–∞, –≤—ã –ø–æ–Ω—è–ª–∏, —á—Ç–æ –µ–≥–æ –¥–∏–∑–∞–π–Ω –æ—Ç–ª–∏—á–∞–µ—Ç—Å—è –æ—Ç —Ç–æ–≥–æ, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –≤—ã –≤–∏–¥–µ–ª–∏ —Ä–∞–Ω—å—à–µ. –ï—â–µ —Ü–µ–Ω—ã —Å—Ç–∞–ª–∏ –Ω–∞ –ø–æ—Ä—è–¥–æ–∫ –Ω–∏–∂–µ, –∞ –¥–æ–º–µ–Ω–Ω–æ–µ –∏–º—è —Å–∞–π—Ç–∞, –∑–∞—Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω–æ–µ –≤ .RU –∏–ª–∏ .–†–§, —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∏—Ç –¥–æ–ø–æ–ª–Ω–∏—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–µ/–ª–∏—à–Ω–∏–µ —Å–∏–º–≤–æ–ª—ã. –í—ã –ø—Ä–µ–¥–ø–æ–ª–æ–∂–∏–ª–∏, —á—Ç–æ —ç—Ç–æ—Ç —Ä–µ—Å—É—Ä—Å –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å —Ñ–∏—à–∏–Ω–≥–æ–≤—ã–º. –ö—É–¥–∞ –æ–±—Ä–∞—Ç–∏—Ç—å—Å—è, —á—Ç–æ–±—ã —ç—Ç–æ—Ç —Ä–µ—Å—É—Ä—Å –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä–∏–ª–∏ –Ω–∞ ¬´–∑–ª–æ–≤—Ä–µ–¥–Ω–æ—Å—Ç—å¬ª?",
        "variant_1": "–ö —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä—É —ç—Ç–æ–≥–æ –¥–æ–º–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∏–º–µ–Ω–∏. –£–∑–Ω–∞—Ç—å —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞ –º–æ–∂–Ω–æ —Å –ø–æ–º–æ—â—å—é –°–µ—Ä–≤–∏—Å–∞ —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ü–∏–æ–Ω–Ω—ã—Ö –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö (WHOIS)",
        "variant_2": "–ö –≤–ª–∞–¥–µ–ª—å—Ü—É —ç—Ç–æ–≥–æ –¥–æ–º–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∏–º–µ–Ω–∏ ‚Äì —á–µ—Ä–µ–∑ —Ñ–æ—Ä–º—É –æ–±—Ä–∞—Ç–Ω–æ–π —Å–≤—è–∑–∏ –≤ –°–µ—Ä–≤–∏—Å–µ —Ä–µ–≥–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ü–∏–æ–Ω–Ω—ã—Ö –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö (WHOIS)",
        "variant_3": "–ö —Ö–æ—Å—Ç–∏–Ω–≥-–ø—Ä–æ–≤–∞–π–¥–µ—Ä—É —ç—Ç–æ–≥–æ —Å–∞–π—Ç–∞. –ü—Ä–æ–≤–∞–π–¥–µ—Ä –º–æ–∂–µ—Ç –æ—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ —Å–∞–π—Ç—É –Ω–∞ –≤—Ä–µ–º—è –ø—Ä–æ–≤–µ—Ä–∫–∏",
        "variant_4": "–í –æ–¥–Ω—É –∏–∑ –æ—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–∞—Ü–∏–π, —É–ø–æ–ª–Ω–æ–º–æ—á–µ–Ω–Ω—ã—Ö –ö–æ–æ—Ä–¥–∏–Ω–∞—Ü–∏–æ–Ω–Ω—ã–º —Ü–µ–Ω—Ç—Ä–æ–º –¥–æ–º–µ–Ω–æ–≤ .RU/.–†–§ –Ω–∞ –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª–µ–Ω–∏–µ –Ω–∞—Ä—É—à–µ–Ω–∏–π –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ —Å –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º –¥–æ–º–µ–Ω–Ω—ã—Ö –∏–º–µ–Ω –≤ .RU –∏–ª–∏ .–†–§",
        "number": "70/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_70": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ú–æ–∂–Ω–æ –ª–∏ —Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –ø–µ—Ä—Å–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ, –Ω–∞–ø—Ä–∏–º–µ—Ä, —Å–∫–∞–Ω—ã –≤–∞–∂–Ω—ã—Ö –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç–æ–≤ ‚Äì –ø–∞—Å–ø–æ—Ä—Ç–∞, –°–ù–ò–õ–°, –ò–ù–ù –∏ –¥—Ä—É–≥–∏—Ö?",
        "variant_1": "–ú–æ–∂–Ω–æ, –Ω–æ —Ç–æ–ª—å–∫–æ –ø—Ä–∏ –ø–æ–º–æ—â–∏ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Ä–µ—à–µ–Ω–∏–π, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –Ω–∞–¥–µ–∂–Ω–æ –∑–∞—â–∏—â–∞—é—Ç –º–æ–∏ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –æ—Ç –¥–æ—Å—Ç—É–ø–∞ –ø–æ—Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–Ω–∏—Ö",
        "variant_2": "–î–∞, –º–æ–∂–Ω–æ —Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç—å –≤ –æ–±—â–µ–¥–æ—Å—Ç—É–ø–Ω—ã—Ö –º–µ—Å—Ç–∞—Ö –∏ –ø—Ä–∏ –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ—Å—Ç–∏ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª—è—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫—É —Å –¥–æ—Å—Ç—É–ø–æ–º, –∫–æ–≥–¥–∞ –ø–æ—Ç—Ä–µ–±—É–µ—Ç—Å—è",
        "variant_3": "–ù–µ —Å—Ç–æ–∏—Ç –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥–∏—Ç—å —Å–≤–æ–∏ –¥–æ–∫—É–º–µ–Ω—Ç—ã –≤ —Ü–∏—Ñ—Ä–æ–≤–æ–π –≤–∏–¥",
        "variant_4": "–ú–æ–∂–Ω–æ —Ä–∞–∑–º–µ—â–∞—Ç—å –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Å–µ—Ç—è—Ö, –µ—Å–ª–∏ –∫–æ–º—É-—Ç–æ –±—É–¥–µ—Ç –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ, —Ç–æ –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω—è—Ç —ç—Ç–∏ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ —Å–µ–±e",
        "number": "71/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_71": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—Å–µ —Å–µ—Ä–≤–∏—Å—ã –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ —Ç—Ä–µ–±—É—é—Ç –¥–ª—è –∞–≤—Ç–æ—Ä–∏–∑–∞—Ü–∏–∏ –ø–∞—Ä–æ–ª—å. –ö–∞–∫ –µ–≥–æ –≤—ã–±–∏—Ä–∞–µ—Ç–µ –≤—ã?",
        "variant_1": "–£ –º–µ–Ω—è –æ–¥–∏–Ω –∏ —Ç–æ—Ç –∂–µ —Å–ª–æ–∂–Ω—ã–π –ø–∞—Ä–æ–ª—å, –Ω–∞ –≤—Å–µ—Ö —Ä–µ—Å—É—Ä—Å–∞—Ö –µ–≥–æ —É—Å—Ç–∞–Ω–∞–≤–ª–∏–≤–∞—é",
        "variant_2": "–ú–æ–π –ø–∞—Ä–æ–ª—å ‚Äì –Ω–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞, –µ–≥–æ —è —Ç–æ—á–Ω–æ –Ω–µ –∑–∞–±—É–¥—É",
        "variant_3": "–°–ª–æ–∂–Ω—ã–π –∏ —É–Ω–∏–∫–∞–ª—å–Ω—ã–π –¥–ª—è –∫–∞–∂–¥–æ–≥–æ —Å–µ—Ä–≤–∏—Å–∞",
        "variant_4": "–ö–ª–∏—á–∫–∞ –¥–æ–º–∞—à–Ω–µ–≥–æ –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω–æ–≥–æ –∏ –¥–∞—Ç–∞ —Ä–æ–∂–¥–µ–Ω–∏—è",
        "number": "72/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_72": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –Ω—É–∂–Ω–æ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω, –∫–∞–∫ —Å–¥–µ–ª–∞—Ç—å —ç—Ç–æ –Ω–∞–∏–±–æ–ª–µ–µ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ?",
        "variant_1": "–£—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ –∏–∑ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π –¥–ª—è –≤–∞—à–µ–≥–æ —Å–º–∞—Ä—Ç—Ñ–æ–Ω–∞",
        "variant_2": "–ü–æ–ø—Ä–æ—Å–∏—Ç—å –∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã—Ö —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ, —Å–æ–æ–±—â–∏–≤ –∏–º –ø–∞—Ä–æ–ª—å –æ—Ç —Å–≤–æ–µ–≥–æ –∞–∫–∫–∞—É–Ω—Ç–∞",
        "variant_3": "–ü–æ–∏—Å–∫–∞—Ç—å –≤ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–µ —á–µ—Ä–µ–∑ –ø–æ–∏—Å–∫–æ–≤–∏–∫, —Å–∫–∞—á–∞—Ç—å –∞—Ä—Ö–∏–≤ –∏ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∏—Ç—å –µ–≥–æ —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∏–º–æ–µ",
        "variant_4": "–ï—Å–ª–∏ —ç—Ç–æ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ —Å–≤—è–∑–∞–Ω–æ —Å —Ñ–∏–Ω–∞–Ω—Å–∞–º–∏, —Ç–æ —Å–∫–∞—á–∞—é –µ–≥–æ –∏–∑ –æ—Ñ–∏—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ –º–∞–≥–∞–∑–∏–Ω–∞ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π. –ê –µ—Å–ª–∏ –Ω–µ—Ç, —Ç–æ —Å–∫–∞—á–∞—é –∏–∑ –ª—é–±–æ–≥–æ –¥—Ä—É–≥–æ–≥–æ –∏—Å—Ç–æ—á–Ω–∏–∫–∞",
        "number": "73/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_73": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞—à –∫–æ–º–ø—å—é—Ç–µ—Ä —Å—Ç–∞–ª –æ—á–µ–Ω—å —á–∞—Å—Ç–æ –ø–µ—Ä–µ–≥—Ä–µ–≤–∞—Ç—å—Å—è –∏ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞—Ç—å –∑–Ω–∞—á–∏—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –º–µ–¥–ª–µ–Ω–Ω–µ–µ, —á–µ–º —Ä–∞–Ω—å—à–µ. –°–∫–æ—Ä–µ–µ –≤—Å–µ–≥–æ –æ–Ω –∑–∞—Ä–∞–∂–µ–Ω –≤–∏—Ä—É—Å–æ–º. –ö–∞–∫–æ–µ –∏–∑ –ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω—ã—Ö –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏–π —Ç–æ—á–Ω–æ –Ω–µ –º–æ–≥–ª–æ —Å—Ç–∞—Ç—å –ø—Ä–∏—á–∏–Ω–æ–π –∑–∞—Ä–∞–∂–µ–Ω–∏—è?",
        "variant_1": "–°–∫–∞—á–∏–≤–∞–Ω–∏–µ –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º –∏–∑ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞",
        "variant_2": "–û—Ç–∫—Ä—ã—Ç–∏–µ –ø–∏—Å–µ–º –∏ –≤–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–π –æ—Ç –Ω–µ–∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω—ã—Ö –∞–¥—Ä–µ—Å–∞—Ç–æ–≤",
        "variant_3": "–ü–æ–ª—É—á–µ–Ω–∏–µ —Ç–µ–∫—Å—Ç–æ–≤—ã—Ö —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–π –≤ —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã—Ö —Å–µ—Ç—è—Ö",
        "variant_4": "–ü–µ—Ä–µ–¥–∞—á–∞ –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö —Ä–æ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–∏–∫–æ–º –Ω–∞ –µ–≥–æ —Ñ–ª–µ—à–∫–µ –∏–ª–∏ –¥—Ä—É–≥–æ–º —Å—ä–µ–º–Ω–æ–º –Ω–æ—Å–∏—Ç–µ–ª–µ",
        "number": "74/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_74": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í —Å–æ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ–π —Å–µ—Ç–∏ –≤ –∫–æ–º–º–µ–Ω—Ç–∞—Ä–∏—è—Ö –∫ –æ–¥–Ω–æ–π –∏–∑ –ø–æ–Ω—Ä–∞–≤–∏–≤—à–∏—Ö—Å—è –≤–∞–º –∑–∞–ø–∏—Å–µ–π –≤—ã –Ω–∞—á–∞–ª–∏ –æ–±—â–µ–Ω–∏–µ —Å –∏–Ω—Ç–µ—Ä–µ—Å–Ω—ã–º –∏ –Ω–µ–∑–Ω–∞–∫–æ–º—ã–º –≤–∞–º —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫–æ–º. –£ –≤–∞—Å –Ω–∞—à–ª–æ—Å—å –º–Ω–æ–≥–æ –æ–±—â–∏—Ö —Ç–µ–º –¥–ª—è —Ä–∞–∑–≥–æ–≤–æ—Ä–∞, –∏ –≤—ã –ø–µ—Ä–µ—à–ª–∏ –Ω–∞ –ª–∏—á–Ω–æ–µ –æ–±—â–µ–Ω–∏–µ. –ß—Ç–æ –∏–∑ –ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –º–æ–∂–µ—Ç —É–∫–∞–∑–∞—Ç—å –Ω–∞ —Ç–æ, —á—Ç–æ —ç—Ç–æ–º—É —á–µ–ª–æ–≤–µ–∫—É –Ω–µ —Å—Ç–æ–∏—Ç –¥–æ–≤–µ—Ä—è—Ç—å —Å—Ä–∞–∑—É?",
        "variant_1": "–ú–∞–ª–æ–µ –∫–æ–ª–∏—á–µ—Å—Ç–≤–æ –¥—Ä—É–∑–µ–π –∏ –ø–æ–¥–ø–∏—Å—á–∏–∫–æ–≤",
        "variant_2": "–û—Ç—Å—É—Ç—Å—Ç–≤–∏–µ –∞–≤–∞—Ç–∞—Ä–∞ (–æ—Å–Ω–æ–≤–Ω–æ–π —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏)",
        "variant_3": "–ú–∏–Ω–∏–º–∞–ª—å–Ω–∞—è –∑–∞–ø–æ–ª–Ω–µ–Ω–Ω–æ—Å—Ç—å –ª–∏—á–Ω–æ–π –∏–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü–∏–∏",
        "variant_4": "–í—Å–µ –≤—ã—à–µ–ø–µ—Ä–µ—á–∏—Å–ª–µ–Ω–Ω–æ–µ",
        "number": "75/80",
        "rightAnswer": "4"
      }
    },
    {
      "window_75": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í—ã –Ω–µ–¥–∞–≤–Ω–æ –æ—Ç–º–µ—á–∞–ª–∏ –¥–µ–Ω—å —Ä–æ–∂–¥–µ–Ω–∏—è. –ù–∞ –ø—Ä–∞–∑–¥–Ω–∏–∫–µ –±—ã–ª —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π —Å–¥–µ–ª–∞–ª –æ–∫–æ–ª–æ 500 —Å–Ω–∏–º–∫–æ–≤. –î–ª—è —Ç–æ–≥–æ —á—Ç–æ–±—ã –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –≤–∞–º —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–∏, –æ–Ω –≤—ã–ª–æ–∂–∏–ª –ø–∞–ø–∫—É —Å –Ω–∏–º–∏ –≤ –æ–±–ª–∞—á–Ω–æ–µ —Ö—Ä–∞–Ω–∏–ª–∏—â–µ. –í—ã –±–µ—Å–ø–æ–∫–æ–∏—Ç–µ—Å—å –æ –∫–æ–Ω—Ñ–∏–¥–µ–Ω—Ü–∏–∞–ª—å–Ω–æ—Å—Ç–∏ —ç—Ç–∏—Ö —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∏–π –∏ —Ö–æ—Ç–∏—Ç–µ, —á—Ç–æ–±—ã –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –Ω–∏–º –±—ã–ª —Ç–æ–ª—å–∫–æ —É –≤–∞—Å –∏ —Ñ–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ–∞. –ö–∞–∫ —Ä–µ–∞–ª–∏–∑–æ–≤–∞—Ç—å —ç—Ç–æ –Ω–∞–∏–±–æ–ª–µ–µ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ?",
        "variant_1": "–§–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –ø–∞–ø–∫–µ –¥–ª—è –≤—Å–µ—Ö –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª–µ–π –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞, —É –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã—Ö –µ—Å—Ç—å —Å—Å—ã–ª–∫–∞, –∏ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å —ç—Ç—É —Å—Å—ã–ª–∫—É —Ç–æ–ª—å–∫–æ –≤–∞–º",
        "variant_2": "–§–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –ø–∞–ø–∫–µ –ø–æ –≤–∞—à–µ–º—É –Ω–æ–º–µ—Ä—É —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞ –∏ —Ç–æ–≥–¥–∞ –≤–∞–º –ø—Ä–∏–¥–µ—Ç —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ —Å –∫–æ–¥–æ–º –¥–æ—Å—Ç—É–ø–∞",
        "variant_3": "–§–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –æ—Ç–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –ø–∞–ø–∫–µ –¥–ª—è –≤–∞—à–µ–≥–æ –∞–¥—Ä–µ—Å–∞ —ç–ª–µ–∫—Ç—Ä–æ–Ω–Ω–æ–π –ø–æ—á—Ç—ã",
        "variant_4": "–§–æ—Ç–æ–≥—Ä–∞—Ñ –¥–æ–ª–∂–µ–Ω –∑–∞–∫—Ä—ã—Ç—å –¥–æ—Å—Ç—É–ø –∫ –ø–∞–ø–∫–µ –¥–ª—è –≤—Å–µ—Ö –ø–æ–ª—å–∑–æ–≤–∞—Ç–µ–ª–µ–π –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç–∞ –∏ –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–∏—Ç—å –≤–∞–º —Å—Å—ã–ª–∫—É —á–µ—Ä–µ–∑ –º–µ—Å—Å–µ–Ω–¥–∂–µ—Ä",
        "number": "76/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_76": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∞–µ—Ç –∑–≤–æ–Ω–æ–∫ –ø–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É, –∑–≤–æ–Ω—è—â–∏–π –ø—Ä–µ–¥—Å—Ç–∞–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è —Å–æ—Ç—Ä—É–¥–Ω–∏–∫–æ–º –°–ª–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∫–æ–º–∏—Ç–µ—Ç–∞ –†–§. –ö –≤–∞–º –æ–±—Ä–∞—â–∞—é—Ç—Å—è –ø–æ —Ñ–∞–º–∏–ª–∏–∏, –∏–º–µ–Ω–∏ –∏ –æ—Ç—á–µ—Å—Ç–≤—É, –Ω–∞–∑—ã–≤–∞—é—Ç –≥–æ—Ä–æ–¥ –≤–∞—à–µ–≥–æ –ø—Ä–æ–∂–∏–≤–∞–Ω–∏—è (–≤—Å–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –≤–µ—Ä–Ω—ã). –°–æ–æ–±—â–∞—é—Ç, —á—Ç–æ —É –°–ª–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∫–æ–º–∏—Ç–µ—Ç–∞ –†–§ –≤–æ–∑–Ω–∏–∫–ª–∏ –≤–æ–ø—Ä–æ—Å—ã –ø–æ –ø–æ–≤–æ–¥—É –Ω–µ–∑–∞–∫–æ–Ω–Ω–æ–≥–æ –¥–≤–∏–∂–µ–Ω–∏—è —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤ –ø–æ –≤–∞—à–µ–π –±–∞–Ω–∫–æ–≤—Å–∫–æ–π –∫–∞—Ä—Ç–µ –Ω–∞ —Å—É–º–º—É –≤ 12 –º–∏–ª–ª–∏–æ–Ω–æ–≤ —Ä—É–±–ª–µ–π. –≠—Ç–æ —É–≥–æ–ª–æ–≤–Ω–∞—è –æ—Ç–≤–µ—Ç—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ—Å—Ç—å, –º–æ–∂–µ—Ç –±—ã—Ç—å –≤–æ–∑–±—É–∂–¥–µ–Ω–æ —É–≥–æ–ª–æ–≤–Ω–æ–µ –¥–µ–ª–æ –ø–æ —Å—Ç. 194, 198-199.2 –£–ö –†–§. –ù–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ —É–±–µ–¥–∏—Ç—å—Å—è, —á—Ç–æ —ç—Ç—É –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏—é —Å–æ–≤–µ—Ä—à–∏–ª–∏ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫–∏, –∞ –Ω–µ –≤—ã, –Ω–µ–æ–±—Ö–æ–¥–∏–º–æ —Å–æ–æ–±—â–∏—Ç—å –∫–æ–¥, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π –±—É–¥–µ—Ç –≤—ã—Å–ª–∞–Ω –≤–∞–º –Ω–∞ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω, —Ç–∞–∫ –≤—ã –≤–µ—Ä–∏—Ñ–∏—Ü–∏—Ä—É–µ—Ç–µ –≤–ª–∞–¥–µ–Ω–∏–µ —ç—Ç–∏–º —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–æ–º, –∞ –Ω–µ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫. –¢–æ–≥–¥–∞ —Å–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫ —Å–º–æ–∂–µ—Ç –∞–Ω–Ω—É–ª–∏—Ä–æ–≤–∞—Ç—å –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏—é. –í–∞—à–∏ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—è?",
        "variant_1": "–Ø –æ—á–µ–Ω—å –Ω–µ —Ö–æ—á—É –ø–æ–ª—É—á–∏—Ç—å –Ω–∞–∫–∞–∑–∞–Ω–∏–µ –∑–∞ –Ω–µ–∑–∞–∫–æ–Ω–Ω—ã–µ –¥–µ–Ω–µ–∂–Ω—ã–µ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–∏. –ö–æ–Ω–µ—á–Ω–æ, —è —Å–æ–æ–±—â—É, —è —Ö–æ—á—É —Å–µ–±—è –∑–∞—â–∏—Ç–∏—Ç—å",
        "variant_2": "–ï—Å–ª–∏ –∑–≤–æ–Ω–∏—Ç –°–ª–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω—ã–π –∫–æ–º–∏—Ç–µ—Ç ‚Äì –¥–µ–ª–æ —Ç–æ—á–Ω–æ —Å–µ—Ä—å–µ–∑–Ω–æ–µ. –°–¥–µ–ª–∞—é –≤—Å–µ, —á—Ç–æ –æ–Ω–∏ –ø—Ä–æ—Å—è—Ç, –Ω–æ –ø–æ—Ç–æ–º –æ–±—è–∑–∞—Ç–µ–ª—å–Ω–æ –ø–µ—Ä–µ–∑–≤–æ–Ω—é –≤ –±–∞–Ω–∫",
        "variant_3": "–ñ—É—Ç–∫–æ–≤–∞—Ç–æ, –∫–æ–Ω–µ—á–Ω–æ, –Ω–æ —É—Å–∏–ª–∏–µ–º –≤–æ–ª–∏ –ø–æ–ª–æ–∂—É —Ç—Ä—É–±–∫—É. –ê –ø–æ—Ç–æ–º –ø–æ–∑–≤–æ–Ω—é –≤ –±–∞–Ω–∫ –∏ –°–ª–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω—ã–π –∫–æ–º–∏—Ç–µ—Ç —Å–∞–º–æ—Å—Ç–æ—è—Ç–µ–ª—å–Ω–æ",
        "variant_4": "–£ –º–µ–Ω—è —Ç–∞–∫–∏—Ö –¥–µ–Ω–µ–≥ –Ω–µ—Ç, —ç—Ç–æ —Ç–æ—á–Ω–æ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫–∏ –ø—ã—Ç–∞—é—Ç—Å—è –æ—Ç–º—ã–≤–∞—Ç—å —á–µ—Ä–µ–∑ –º–µ–Ω—è –¥–µ–Ω—å–≥–∏. –ö–æ–Ω–µ—á–Ω–æ, —è –≤—ã–ø–æ–ª–Ω—é —Ç—Ä–µ–±–æ–≤–∞–Ω–∏—è –°–ª–µ–¥—Å—Ç–≤–µ–Ω–Ω–æ–≥–æ –∫–æ–º–∏—Ç–µ—Ç–∞ –†–§",
        "number": "77/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    },
    {
      "window_77": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–í–∞–º –ø—Ä–∏—à–ª–æ –°–ú–° —Å–ª–µ–¥—É—é—â–µ–≥–æ —Å–æ–¥–µ—Ä–∂–∞–Ω–∏—è: ¬´–ü—Ä–æ—à—É –º–µ–Ω—è –∏–∑–≤–∏–Ω–∏—Ç—å, –Ω–æ —è —Ç–æ–ª—å–∫–æ —á—Ç–æ —Å–ª—É—á–∞–π–Ω–æ –ø–æ–ª–æ–∂–∏–ª –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –Ω–∞ –≤–∞—à –Ω–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞, –ø–µ—Ä–µ–ø—É—Ç–∞–≤ –Ω–µ—Å–∫–æ–ª—å–∫–æ —Ü–∏—Ñ—Ä. –ù–µ –º–æ–≥–ª–∏ –±—ã –≤—ã –≤–µ—Ä–Ω—É—Ç—å –º–Ω–µ —ç—Ç–∏ 300 —Ä—É–±–ª–µ–π –Ω–∞ –Ω–æ–º–µ—Ä +79001112233. –ó–∞—Ä–∞–Ω–µ–µ —Å–ø–∞—Å–∏–±–æ¬ª. –í–∞—à–∏ –¥–∞–ª—å–Ω–µ–π—à–∏–µ –¥–µ–π—Å—Ç–≤–∏—è?",
        "variant_1": "–ü–µ—Ä–µ–≤–µ–¥—É –¥–µ–Ω—å–≥–∏ —Å—Ä–∞–∑—É –Ω–∞ –Ω–æ–º–µ—Ä, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π —É–∫–∞–∑–∞–Ω –≤ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–∏",
        "variant_2": "–ù–µ –±—É–¥—É –Ω–∏—á–µ–≥–æ –ø—Ä–µ–¥–ø—Ä–∏–Ω–∏–º–∞—Ç—å, –¥–ª—è —Ç–∞–∫–∏—Ö —Å–ª—É—á–∞–µ–≤ –µ—Å—Ç—å –º–µ—Ö–∞–Ω–∏–∑–º—ã –≤–æ–∑–≤—Ä–∞—Ç–∞ –¥–µ–Ω–µ–≥ –Ω–∞ —Å—Ç–æ—Ä–æ–Ω–µ –±–∞–Ω–∫–∞ –∏ –æ–ø–µ—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞ —Å–≤—è–∑–∏",
        "variant_3": "–ü—Ä–æ–≤–µ—Ä—é, –ø—Ä–∏—Ö–æ–¥–∏–ª–æ –ª–∏ –º–Ω–µ —Å–æ–æ–±—â–µ–Ω–∏–µ –æ –ø–æ—Å—Ç—É–ø–ª–µ–Ω–∏–∏ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤ —Å –∫–∞–∫–æ–≥–æ-–ª–∏–±–æ –Ω–æ–º–µ—Ä–∞. –ò –µ—Å–ª–∏ –¥–∞, —Ç–æ –ø–µ—Ä–µ–≤–µ–¥—É –¥–µ–Ω—å–≥–∏",
        "variant_4": "–ü–µ—Ä–µ–≤–µ–¥—É, –Ω–æ —Ç–æ–ª—å–∫–æ —á–∞—Å—Ç—å —Å—É–º–º—ã, –∫–æ—Ç–æ—Ä—É—é —É –º–µ–Ω—è –ø—Ä–æ—Å—è—Ç –≤–µ—Ä–Ω—É—Ç—å",
        "number": "78/80",
        "rightAnswer": "2"
      }
    },
    {
      "window_78": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–∞ –≤–∞—à —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏–ª –∑–≤–æ–Ω–æ–∫ —Å –∫–æ—Ä–æ—Ç–∫–æ–≥–æ –Ω–æ–º–µ—Ä–∞ –±–∞–Ω–∫–∞. –°–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫ –æ–±—Ä–∞—Ç–∏–ª—Å—è –∫ –≤–∞–º –ø–æ –∏–º–µ–Ω–∏ –∏ —Å–æ–æ–±—â–∏–ª, —á—Ç–æ —Å–ª—É–∂–±–∞ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –±–∞–Ω–∫–∞ –∑–∞—Ñ–∏–∫—Å–∏—Ä–æ–≤–∞–ª–∞ –º–∞—Å—Å–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—É—é –∞—Ç–∞–∫—É —Ö–∞–∫–µ—Ä–æ–≤ –Ω–∞ —Å—á–µ—Ç–∞ –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç–æ–≤, –≤ —Ç–æ–º —á–∏—Å–ª–µ –≤–∞—à. ¬´–í —Ü–µ–ª—è—Ö –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –º—ã –Ω–µ –º–æ–∂–µ–º –∑–∞–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞—Ç—å –≤–∞—à–∏ –ª–∏—á–Ω—ã–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –ø–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É. –ü–æ–∂–∞–ª—É–π—Å—Ç–∞, –¥–æ–π–¥–∏—Ç–µ –¥–æ –±–ª–∏–∂–∞–π—à–µ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–æ–º–∞—Ç–∞, —Å–Ω–∏–º–∏—Ç–µ –≤—Å–µ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–∞ –∏ –ø–æ–ª–æ–∂–∏—Ç–µ –∏—Ö –Ω–∞ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π —Å–±–µ—Ä–µ–≥–∞—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–π —Å—á–µ—Ç, –∑–∞—â–∏—â–µ–Ω–Ω—ã–π –æ—Ç –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫–æ–≤ –¥–≤–æ–π–Ω—ã–º —à–∏—Ñ—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º. –ù–æ–º–µ—Ä —Å—á–µ—Ç–∞ –ø—Ä–∏–¥–µ—Ç –≤–∞–º –ø–æ –°–ú–° ‚Äì –ø–µ—Ä–µ–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –∏ –≤ —Ü–µ–ª—è—Ö –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ —Å—Ä–∞–∑—É —É–¥–∞–ª–∏—Ç–µ –°–ú–°¬ª. –ß—Ç–æ –±—É–¥–µ—Ç–µ –¥–µ–ª–∞—Ç—å?",
        "variant_1": "–≠—Ç–æ –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫–∏, —è –ø—Ä–æ–∏–≥–Ω–æ—Ä–∏—Ä—É—é –∏—Ö –ø—Ä–æ—Å—å–±—É",
        "variant_2": "–î–æ–π–¥—É –¥–æ –±–∞–Ω–∫–æ–º–∞—Ç–∞ –∏ –≤—ã–ø–æ–ª–Ω—é –∏–Ω—Å—Ç—Ä—É–∫—Ü–∏–∏ ‚Äì —É –º–æ–µ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–∞ –µ—Å—Ç—å —Ç–∞–∫–∞—è –æ–ø—Ü–∏—è –¥–ª—è –∑–∞—â–∏—Ç—ã –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç–æ–≤",
        "variant_3": "–î–ª—è —Å–æ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–∏—è —Ç–∞–∫–æ–π –æ–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏–∏ —è –∑–∞–ø–∏—à—É –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ —Å–æ—Ç—Ä—É–¥–Ω–∏–∫–∞ –∏ –Ω–æ–º–µ—Ä —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω–∞, —Å –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–≥–æ –∑–≤–æ–Ω–∏–ª–∏, –∏ —Ç–æ–ª—å–∫–æ –ø–æ—Å–ª–µ –ø–µ—Ä–µ–≤–µ–¥—É –¥–µ–Ω—å–≥–∏",
        "variant_4": "–ù–µ –ø–æ–Ω–∏–º–∞—é, –∑–∞—á–µ–º –º–Ω–µ –∏–¥—Ç–∏ –≤ –±–∞–Ω–∫–æ–º–∞—Ç, —É –º–µ–Ω—è –µ—Å—Ç—å –º–æ–±–∏–ª—å–Ω–æ–µ –ø—Ä–∏–ª–æ–∂–µ–Ω–∏–µ, —è —Å–¥–µ–ª–∞—é –ø–µ—Ä–µ–≤–æ–¥ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤ —á–µ—Ä–µ–∑ –Ω–µ–≥–æ",
        "number": "79/80",
        "rightAnswer": "1"
      }
    },
    {
      "window_79": {
        "type": "OneRightAnswer",
        "question": "–ù–∞ –≤–∞—à —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω –ø–æ—Å—Ç—É–ø–∏–ª –∑–≤–æ–Ω–æ–∫ —Å –∫–æ—Ä–æ—Ç–∫–æ–≥–æ –Ω–æ–º–µ—Ä–∞ –±–∞–Ω–∫–∞. –°–æ–±–µ—Å–µ–¥–Ω–∏–∫ –æ–±—Ä–∞—Ç–∏–ª—Å—è –∫ –≤–∞–º –ø–æ –∏–º–µ–Ω–∏ –∏ —Å–æ–æ–±—â–∏–ª, —á—Ç–æ —Å–ª—É–∂–±–∞ –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –±–∞–Ω–∫–∞ –∑–∞—Ñ–∏–∫—Å–∏—Ä–æ–≤–∞–ª–∞ –º–∞—Å—Å–∏—Ä–æ–≤–∞–Ω–Ω—É—é –∞—Ç–∞–∫—É —Ö–∞–∫–µ—Ä–æ–≤ –Ω–∞ —Å—á–µ—Ç–∞ –∫–ª–∏–µ–Ω—Ç–æ–≤, –≤ —Ç–æ–º —á–∏—Å–ª–µ –≤–∞—à. ¬´–í —Ü–µ–ª—è—Ö –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –º—ã –Ω–µ –º–æ–∂–µ–º –∑–∞–ø—Ä–∞—à–∏–≤–∞—Ç—å –≤–∞—à–∏ –ª–∏—á–Ω—ã–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã–µ –ø–æ —Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É. –ü–æ–∂–∞–ª—É–π—Å—Ç–∞, –¥–æ–π–¥–∏—Ç–µ –¥–æ –±–ª–∏–∂–∞–π—à–µ–≥–æ –±–∞–Ω–∫–æ–º–∞—Ç–∞, —Å–Ω–∏–º–∏—Ç–µ –≤—Å–µ —Å—Ä–µ–¥—Å—Ç–≤–∞ –∏ –ø–æ–ª–æ–∂–∏—Ç–µ –∏—Ö –Ω–∞ —Å–ø–µ—Ü–∏–∞–ª—å–Ω—ã–π —Å–±–µ—Ä–µ–≥–∞—Ç–µ–ª—å–Ω—ã–π —Å—á–µ—Ç, –∑–∞—â–∏—â–µ–Ω–Ω—ã–π –æ—Ç –º–æ—à–µ–Ω–Ω–∏–∫–æ–≤ –¥–≤–æ–π–Ω—ã–º —à–∏—Ñ—Ä–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º. –ù–æ–º–µ—Ä —Å—á–µ—Ç–∞ –ø—Ä–∏–¥–µ—Ç –≤–∞–º –ø–æ –°–ú–° ‚Äì –ø–µ—Ä–µ–≤–µ–¥–∏—Ç–µ –¥–µ–Ω—å–≥–∏ –∏ –≤ —Ü–µ–ª—è—Ö –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ —Å—Ä–∞–∑—É —É–¥–∞–ª–∏—Ç–µ –°–ú–°¬ª. –ß—Ç–æ –±—É–¥–µ—Ç–µ –¥–µ–ª–∞—Ç—å?",
        "variant_1": "–†–æ–±–æ—Ç, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–π —Ä–∞–±–æ—Ç–∞–µ—Ç –Ω–∞ –∫–æ–Ω–≤–µ–π–µ—Ä–µ",
        "variant_2": "–°–∏—Å—Ç–µ–º–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏ —Ä–µ—à–∞–µ—Ç –¥–æ–º–∞—à–Ω–∏–µ –∑–∞–¥–∞–Ω–∏—è –ø–æ –º–∞—Ç–µ–º–∞—Ç–∏–∫–µ",
        "variant_3": "–ü—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞, –∫–æ—Ç–æ—Ä–∞—è –∏–º–∏—Ç–∏—Ä—É–µ—Ç –º—ã—à–ª–µ–Ω–∏–µ —á–µ–ª–æ–≤–µ–∫–∞",
        "variant_4": "–û–±—ä–µ–¥–∏–Ω–µ–Ω–∏–µ –∫–æ–º–ø—å—é—Ç–µ—Ä–æ–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ —Ö—Ä–∞–Ω—è—Ç –±–æ–ª—å—à–∏–µ –æ–±—ä–µ–º—ã –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö",
        "number": "80/80",
        "rightAnswer": "3"
      }
    }
  ]
}